<script>
        window.patreon = window.patreon || {};
        window.patreon.apiServer = "www.patreon.com/api";
        window.patreon.webServer = "www.patreon.com";
        window.patreon.userId = "0";
        window.patreon.csrfSignature = "b6aD1Q9B21cnCii7RD22jGV6AjkkiRxjXh61EHH8RmU";

        window.patreon.theme = 'america';

        window.patreon.bootstrap = window.patreon.bootstrap || {};
        window.patreon.experiments = window.patreon.experiments || {};
        window.patreon.featureFlags = window.patreon.featureFlags || {};
        window.patreon.presets = window.patreon.presets || {};

        Object.assign(window.patreon.bootstrap, {
 "channel": {
  "data": {
   "attributes": {
    "last_posted_at": null
   },
   "id": "9306",
   "relationships": {
    "story": {
     "data": []
    }
   },
   "type": "monocle-channel"
  },
  "links": {
   "self": "https://www.patreon.com/api/monocle-channels/9306"
  }
 },
 "creator": {
  "data": {
   "attributes": {
    "created_at": "2014-03-27T15:03:14+00:00",
    "creation_name": "V\u00eddeos",
    "display_patron_goals": false,
    "earnings_visibility": "public",
    "has_rss": false,
    "image_small_url": "https://c10.patreonusercontent.com/3/eyJoIjo2NDAsInYiOiIxIiwidyI6NjQwfQ%3D%3D/patreon-media/campaign/85505/ed13e8cb98014674b3ad6a0c91b0b215?token-time=2145916800\u0026token-hash=lQ5iCvTIvFu_lZzDInIrt4dLy0pu6d1RBhvxF7q11Zs%3D",
    "image_url": "https://c10.patreonusercontent.com/3/eyJwIjoxLCJ2IjoiMSJ9/patreon-media/campaign/85505/ed13e8cb98014674b3ad6a0c91b0b215?token-time=2145916800\u0026token-hash=9eJ1S753EtZHZbuTyks3OlVEEEVKSx3tX5j7JSpEBD0%3D",
    "is_monthly": true,
    "is_nsfw": false,
    "is_paused": false,
    "is_plural": false,
    "main_video_embed": "",
    "main_video_url": "",
    "one_liner": "Fotografia \u00e9 coisa s\u00e9ria! Mas n\u00e3o precisa ser um p\u00e9 no saco!",
    "patron_count": 4,
    "pay_per_name": "month",
    "pledge_sum": 305,
    "pledge_url": "/bePatron?c=85505",
    "published_at": "2014-03-27T15:03:14+00:00",
    "summary": "\u003cstrong\u003eEae pessoal do Zona da Fotografia Beleza?\u003c/strong\u003e\u003cbr\u003e\u003cbr\u003eSe voc\u00ea chegou at\u00e9 aqui \u00e9 porque voc\u00ea gosta muito do trabalho do Zona da Fotografia n\u00e3o \u00e9 mesmo?\u003cbr\u003e\u003cbr\u003eEu\n quero me dedicar muito mais ao canal e trazer cada vez mais conte\u00fado \ncom mais qualidade para toda a comunidade, e para isso, nos contamos com voc\u00ea!\u003cbr\u003e\u003cbr\u003eO\n valor que for arrecadado aqui, ser\u00e1 utilizado para pagar os custos que o\n canal gera, al\u00e9m de investir em material para melhorar a qualidade dos \nv\u00eddeos e esse dinheiro ser\u00e1 usado tamb\u00e9m para pagar custos de viagens \npara cobrir feiras, congressos, exposi\u00e7\u00f5es e o principal, estar cada vez\n mais perto de voc\u00ea!\u003cbr\u003eQuem ajuda o Zona da Fotografia contribui para o\n crescimento da fotografia no Brasil, levando conhecimento para todos \ngratuitamente.\u003cbr\u003e \u003cbr\u003eO Zona da Fotografia conta com voc\u00ea!\u003cbr\u003e\u003cbr\u003eCaso \nvoc\u00ea prefira, no nosso site tem mais duas formas de doa\u00e7\u00e3o \u003cstrong\u003eCOM SITES NACIONAIS QUE N\u00c3O NECESSITAM DE CART\u00c3O INTERNACIONAL\u003c/strong\u003e na p\u00e1gina \nprincipal, basta acessar: \u003ca href=\"http://www.zonadafotografia.com.br\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\"\u003ewww.zonadafotografia.com.br\u003c/a\u003e"
   },
   "id": "85505",
   "relationships": {
    "creator": {
     "data": {
      "id": "117088",
      "type": "user"
     },
     "links": {
      "related": "https://www.patreon.com/api/user/117088"
     }
    },
    "goals": {
     "data": [
      {
       "id": "329297",
       "type": "goal"
      },
      {
       "id": "329298",
       "type": "goal"
      },
      {
       "id": "329299",
       "type": "goal"
      },
      {
       "id": "329300",
       "type": "goal"
      },
      {
       "id": "329301",
       "type": "goal"
      }
     ]
    },
    "patron_goals": {
     "data": []
    },
    "post_aggregation": {
     "data": {
      "id": "post-aggregation-for-0-85505",
      "type": "post_aggregation"
     },
     "links": {
      "related": "https://www.patreon.com/api/post-aggregations/post-aggregation-for-0-85505"
     }
    },
    "rewards": {
     "data": [
      {
       "id": "-1",
       "type": "reward"
      },
      {
       "id": "0",
       "type": "reward"
      },
      {
       "id": "45651",
       "type": "reward"
      },
      {
       "id": "457651",
       "type": "reward"
      },
      {
       "id": "457652",
       "type": "reward"
      },
      {
       "id": "457653",
       "type": "reward"
      },
      {
       "id": "457654",
       "type": "reward"
      }
     ]
    }
   },
   "type": "campaign"
  },
  "included": [
   {
    "attributes": {
     "about": "",
     "created": "2014-03-27T15:03:14+00:00",
     "facebook": "https://www.facebook.com/zonadafotografia",
     "first_name": "Zona",
     "full_name": "Zona da Fotografia",
     "gender": 0,
     "hide_pledges": false,
     "image_url": "https://c10.patreonusercontent.com/3/eyJ2IjoiMSIsInciOjIwMH0%3D/patreon-media/user/117088/74df7b81282e4012a0046265a11208b1?token-time=2145916800\u0026token-hash=xegNBcfo3OOXr6g_yiDn9DO6b7fMxN34f7L3D5CEh2I%3D",
     "last_name": "da Fotografia",
     "thumb_url": "https://c10.patreonusercontent.com/3/eyJoIjoxMDAsInYiOiIxIiwidyI6MTAwfQ%3D%3D/patreon-media/user/117088/74df7b81282e4012a0046265a11208b1?token-time=2145916800\u0026token-hash=20gLyeH6CsQ_gEV9cmcZvhvoIEI7__5dSa472TQYCJI%3D",
     "twitch": null,
     "twitter": "marcosfraresso",
     "url": "https://www.patreon.com/zonadafotografia",
     "vanity": "zonadafotografia",
     "youtube": "https://www.youtube.com/zonadafotografia"
    },
    "id": "117088",
    "relationships": {
     "campaign": {
      "data": {
       "id": "85505",
       "type": "campaign"
      },
      "links": {
       "related": "https://www.patreon.com/api/campaigns/85505"
      }
     },
     "pledge_to_current_user": {
      "data": null
     }
    },
    "type": "user"
   },
   {
    "attributes": {
     "next_inaccessible_posts_count": 76,
     "upgrade_url": "/bePatron?c=85505\u0026rid=45651"
    },
    "id": "post-aggregation-for-0-85505",
    "type": "post_aggregation"
   },
   {
    "attributes": {
     "amount": 0,
     "amount_cents": 0,
     "created_at": null,
     "description": "Everyone",
     "remaining": 0,
     "requires_shipping": false,
     "url": null,
     "user_limit": null
    },
    "id": "-1",
    "type": "reward"
   },
   {
    "attributes": {
     "amount": 1,
     "amount_cents": 1,
     "created_at": null,
     "description": "Patrons Only",
     "remaining": 0,
     "requires_shipping": false,
     "url": null,
     "user_limit": null
    },
    "id": "0",
    "type": "reward"
   },
   {
    "attributes": {
     "amount": 100,
     "amount_cents": 100,
     "created_at": "2016-04-05T17:01:19+00:00",
     "description": "\u003cul\u003e\u003cli\u003eTem a enorme gratid\u00e3o do Zona da Fotografia por apoiar esse projeto que leva conhecimento para muitas pessoas.\u003c/li\u003e\u003cli\u003eTem acesso antecipado a todos os v\u00eddeos, assim que s\u00e3o colocados no YouTube.\u003c/li\u003e\u003c/ul\u003e\n",
     "discord_role_ids": null,
     "edited_at": null,
     "image_url": null,
     "patron_count": 20,
     "post_count": 18,
     "published": true,
     "published_at": "2016-04-05T17:01:19+00:00",
     "remaining": null,
     "requires_shipping": false,
     "title": null,
     "unpublished_at": null,
     "url": "/bePatron?c=85505\u0026rid=45651",
     "user_limit": null
    },
    "id": "45651",
    "relationships": {
     "items": {
      "data": []
     }
    },
    "type": "reward"
   },
   {
    "attributes": {
     "amount": 500,
     "amount_cents": 500,
     "created_at": "2016-04-05T17:01:19+00:00",
     "description": "\u003cul\u003e\u003cli\u003eTem a enorme gratid\u00e3o do Zona da Fotografia por apoiar esse projeto que leva conhecimento para muitas pessoas.\u003c/li\u003e\u003cli\u003eTem acesso antecipado a todos os v\u00eddeos, assim que s\u00e3o colocados no YouTube.\u003c/li\u003e\u003cli\u003eGanha acesso exclusivo para os Patr\u00f5es do Zona da fotografia num grupo fechado no Facebook.\u003c/li\u003e\u003c/ul\u003eNesse grupo discutiremos os mais diversos assuntos e ser\u00e3o disponibilizados conte\u00fados exclusivos, tais como dicas, presets de Lightroom e muito mais\u003cbr\u003e\u003cbr\u003e\n",
     "discord_role_ids": null,
     "edited_at": null,
     "image_url": null,
     "patron_count": 2,
     "post_count": null,
     "published": true,
     "published_at": "2016-04-05T17:01:19+00:00",
     "remaining": null,
     "requires_shipping": false,
     "title": null,
     "unpublished_at": null,
     "url": "/bePatron?c=85505\u0026rid=457651",
     "user_limit": null
    },
    "id": "457651",
    "relationships": {
     "items": {
      "data": []
     }
    },
    "type": "reward"
   },
   {
    "attributes": {
     "amount": 1000,
     "amount_cents": 1000,
     "created_at": "2016-04-05T17:01:19+00:00",
     "description": "\u003cul\u003e\u003cli\u003eTodas as recompensas anteriores\u003c/li\u003e\u003cli\u003eReceber\u00e1 cr\u00edticas e sugest\u00f5es do Marcos Fraresso em at\u00e9 3 fotos no grupo dos Patr\u00f5es\u003c/li\u003e\u003cli\u003e2 adesivos exclusivos do Zona da Fotografia\u003c/li\u003e\u003c/ul\u003e\n",
     "discord_role_ids": null,
     "edited_at": null,
     "image_url": null,
     "patron_count": 0,
     "post_count": null,
     "published": true,
     "published_at": "2016-04-05T17:01:19+00:00",
     "remaining": null,
     "requires_shipping": true,
     "title": null,
     "unpublished_at": null,
     "url": "/bePatron?c=85505\u0026rid=457652",
     "user_limit": null
    },
    "id": "457652",
    "relationships": {
     "items": {
      "data": []
     }
    },
    "type": "reward"
   },
   {
    "attributes": {
     "amount": 2500,
     "amount_cents": 2500,
     "created_at": "2016-04-05T17:01:20+00:00",
     "description": "\u003cul\u003e\u003cli\u003eTodas as recompensas anteriores\u003c/li\u003e\u003cli\u003eGanha acesso exclusivo ao grupo fechado do Zona da Fotografia no WhatsApp, podendo assim discutir os assuntos do canal em tempo real com o Marcos Fraresso e com os outros Patr\u00f5es. Ajudando assim a decidir o futuro do canal.\u003cbr\u003e(a participa\u00e7\u00e3o no grupo s\u00f3 acontecer\u00e1 durante o per\u00edodo de contribui\u00e7\u00e3o)\u003c/li\u003e\u003c/ul\u003e\n",
     "discord_role_ids": null,
     "edited_at": null,
     "image_url": null,
     "patron_count": 2,
     "post_count": null,
     "published": true,
     "published_at": "2016-04-05T17:01:20+00:00",
     "remaining": null,
     "requires_shipping": true,
     "title": null,
     "unpublished_at": null,
     "url": "/bePatron?c=85505\u0026rid=457653",
     "user_limit": null
    },
    "id": "457653",
    "relationships": {
     "items": {
      "data": []
     }
    },
    "type": "reward"
   },
   {
    "attributes": {
     "amount": 5000,
     "amount_cents": 5000,
     "created_at": "2016-04-05T17:01:20+00:00",
     "description": "\u003cul\u003e\u003cli\u003eTodas as recompensas anteriores\u003c/li\u003e\u003cli\u003eGanha acesso exclusivo a um grupo no WhatsApp com o Marcos Fraresso e com os outros Patr\u00f5es 50+\u003c/li\u003e\u003cli\u003eParticipar\u00e1 de uma Live como convidado. Conversando diretamente com os inscritos do canal e com o Marcos.\u003c/li\u003e\u003c/ul\u003e(a participa\u00e7\u00e3o no grupo s\u00f3 acontecer\u00e1 durante o per\u00edodo de contribui\u00e7\u00e3o)\u003cbr\u003e\u003cbr\u003e\n",
     "discord_role_ids": null,
     "edited_at": null,
     "image_url": null,
     "patron_count": 0,
     "post_count": null,
     "published": true,
     "published_at": "2016-04-05T17:01:20+00:00",
     "remaining": null,
     "requires_shipping": true,
     "title": null,
     "unpublished_at": null,
     "url": "/bePatron?c=85505\u0026rid=457654",
     "user_limit": null
    },
    "id": "457654",
    "relationships": {
     "items": {
      "data": []
     }
    },
    "type": "reward"
   },
   {
    "attributes": {
     "amount_cents": 20000,
     "completed_percentage": 1,
     "created_at": "2016-01-19T16:49:29+00:00",
     "description": "\u003cstrong\u003e1 V\u00eddeo por semana!\u003c/strong\u003e\u003cbr\u003e\u003cbr\u003eCom 200 d\u00f3lares mensais, o ZDF tem o compromisso de postar 1 v\u00eddeo por semana.\u003cbr\u003eSempre trazendo uma t\u00e9cnica nova ou um review de equipamento.\u003cbr\u003e",
     "reached_at": null,
     "title": "Crop"
    },
    "id": "329297",
    "type": "goal"
   },
   {
    "attributes": {
     "amount_cents": 50000,
     "completed_percentage": 0,
     "created_at": "2016-01-19T16:49:29+00:00",
     "description": "\u003cstrong\u003e1 V\u00eddeo por semana + 1 Live!\u003c/strong\u003e\u003cbr\u003e\u003cbr\u003eCom 500 d\u00f3lares mensais, o ZDF tem o compromisso de postar 1 v\u00eddeo por semana.\u003cbr\u003eSempre trazendo uma t\u00e9cnica nova ou um review de equipamento.\u003cbr\u003eE fazer um programa Ao Vivo toda semana para conversar com os inscritos, sempre discutindo assuntos do mundo da fotografia e jogar um pouco de conversa fora.\u003cbr\u003e",
     "reached_at": null,
     "title": "Full Frame"
    },
    "id": "329298",
    "type": "goal"
   },
   {
    "attributes": {
     "amount_cents": 100000,
     "completed_percentage": 0,
     "created_at": "2016-01-19T16:49:29+00:00",
     "description": "\u003cstrong\u003e2 V\u00eddeo por semana + 1 Live!\u003c/strong\u003e\u003cbr\u003e\u003cbr\u003eCom 1000 d\u00f3lares mensais, o ZDF tem o compromisso de postar 2 v\u00eddeo por semana.\u003cbr\u003e1 v\u00eddeo de t\u00e9cnica e 1 v\u00eddeo de review.\u003cbr\u003eFazer um \nprograma Ao Vivo toda semana para conversar com os inscritos, sempre \ndiscutindo assuntos do mundo da fotografia e jogar um pouco de conversa \nfora.",
     "reached_at": null,
     "title": "M\u00e9dio Formato"
    },
    "id": "329299",
    "type": "goal"
   },
   {
    "attributes": {
     "amount_cents": 200000,
     "completed_percentage": 0,
     "created_at": "2016-01-19T16:49:29+00:00",
     "description": "\u003cstrong\u003e3 V\u00eddeo por semana + 1 Live com sorteio!\u003c/strong\u003e\u003cbr\u003e\u003cbr\u003eCom 2000 d\u00f3lares mensais, o ZDF tem o compromisso de postar 3 v\u00eddeo por semana.\u003cbr\u003e2 v\u00eddeo de t\u00e9cnica e 1 v\u00eddeo de review.\u003cbr\u003eFazer um \nprograma Ao Vivo toda semana para conversar com os inscritos, sempre \ndiscutindo assuntos do mundo da fotografia e jogar um pouco de conversa \nfora e sortear brindes para os inscritos.\u003cbr\u003e",
     "reached_at": null,
     "title": "Grande formato"
    },
    "id": "329300",
    "type": "goal"
   },
   {
    "attributes": {
     "amount_cents": 500000,
     "completed_percentage": 0,
     "created_at": "2016-01-19T16:49:29+00:00",
     "description": "\u003cstrong\u003e5 V\u00eddeo por semana + 1 Live com sorteio!\u003c/strong\u003e\u003cbr\u003e\u003cbr\u003eCom 5000 d\u00f3lares mensais, o ZDF tem o compromisso de postar 5 v\u00eddeo por semana.\u003cbr\u003e2 v\u00eddeo de t\u00e9cnica, 1 v\u00eddeo de review, 1 vlog com not\u00edcias da fotografia no Brasil e no mundo e 1 v\u00eddeo de escolha dos inscritos.\u003cbr\u003eFazer um \nprograma Ao Vivo toda semana para conversar com os inscritos, sempre \ndiscutindo assuntos do mundo da fotografia e jogar um pouco de conversa \nfora e sortear equipamentos fotogr\u00e1ficos para os inscritos\u003cbr\u003e",
     "reached_at": null,
     "title": "Hubble"
    },
    "id": "329301",
    "type": "goal"
   }
  ],
  "links": {
   "self": "https://www.patreon.com/api/campaigns/85505"
  }
 },
 "currentUser": null,
 "hasNoPosts": false,
 "hasSeenPatronTour": false,
 "isPreview": false,
 "postFeedOptions": {
  "includeExclusivePosts": true,
  "includePostAggregations": true
 },
 "userCanMessageCreator": false
});
        Object.assign(window.patreon.experiments, {
 "creator_page_memberships_tab_experiment": "memberships_tab",
 "hide_goals_card_experiment": "show_goals_card",
 "mondo_creator_onboarding": false,
 "post_grid_experiment": "hide_grid_view_and_toggle"
});
        Object.assign(window.patreon.featureFlags, {
 "cole_banner": false,
 "disable_suggested_feature": false,
 "enable_advanced_logging": false,
 "new_comments_pagination": false,
 "rename_rewards": false,
 "rewards_manager": false
});
        Object.assign(window.patreon.presets, {
 "current_banners": [],
 "device_id": "2d3d4439-52f8-4a4e-8b7a-783a4a2cd5ec",
 "is_impersonating": false,
 "js_git_sha": "2eee59fdd2ee1e386777f0170519d19bdb6a177b",
 "page_title": "Zona da Fotografia is creating V\u00eddeos"
});
    </script>