<script>
        window.patreon = window.patreon || {};
        window.patreon.apiServer = "www.patreon.com/api";
        window.patreon.webServer = "www.patreon.com";
        window.patreon.userId = "0";
        window.patreon.csrfSignature = "y047zPIwJQXm5jI725dI1C98JIvl1TeYsn2EtsU2Iuc";

        window.patreon.theme = 'america';

        window.patreon.bootstrap = window.patreon.bootstrap || {};
        window.patreon.experiments = window.patreon.experiments || {};
        window.patreon.featureFlags = window.patreon.featureFlags || {};
        window.patreon.presets = window.patreon.presets || {};

        Object.assign(window.patreon.bootstrap, {
 "channel": {
  "data": {
   "attributes": {
    "last_posted_at": null
   },
   "id": "132600",
   "relationships": {
    "story": {
     "data": []
    }
   },
   "type": "monocle-channel"
  },
  "links": {
   "self": "https://www.patreon.com/api/monocle-channels/132600"
  }
 },
 "creator": {
  "data": {
   "attributes": {
    "created_at": "2016-02-03T09:36:52+00:00",
    "creation_name": "Podcastavsnitt",
    "display_patron_goals": false,
    "earnings_visibility": "public",
    "has_rss": true,
    "image_small_url": "https://c10.patreonusercontent.com/3/eyJoIjo2NDAsInYiOiIxIiwidyI6NjQwfQ%3D%3D/patreon-media/campaign/279418/3b8fcaffc2a0432699b3a1e5c8af482a?token-time=2145916800\u0026token-hash=m4fLa5b2z3sMQdDCtGt_pGuNz-vVS6MUTbCo5p3E24w%3D",
    "image_url": "https://c10.patreonusercontent.com/3/eyJwIjoxLCJ2IjoiMSJ9/patreon-media/campaign/279418/3b8fcaffc2a0432699b3a1e5c8af482a?token-time=2145916800\u0026token-hash=nie6QcNvsEgQoRUoQkafWnMhP0AzpBQEzGDEcB9jnHc%3D",
    "is_monthly": false,
    "is_nsfw": false,
    "is_paused": false,
    "is_plural": false,
    "main_video_embed": "",
    "main_video_url": "",
    "one_liner": null,
    "patron_count": 214,
    "pay_per_name": "podcastavsnitt",
    "pledge_sum": 50478,
    "pledge_url": "/bePatron?c=279418",
    "published_at": "2016-02-03T10:23:27+00:00",
    "summary": "Det h\u00e4r \u00e4r ett f\u00f6rs\u00f6k att g\u00f6ra en seri\u00f6s granskning av alla fakta i mordet p\u00e5 Sveriges statsminister Olof Palme den 28:e februari 1986. \u00a0Vilka fakta finns det? Vilka sp\u00e5r har utretts ordentligt och vilka \u00e4r fortfarande lovande?\u003cbr\u003e\u003cbr\u003eM\u00e5let \u00e4r att vara en resurs f\u00f6r den som \u00e4r intresserad av palmemordet. Syftet med podden \u00e4r inte att l\u00f6sa mordet - jag \u00e4r h\u00e4r f\u00f6r att presentera alla sp\u00e5r och har ingen egen teori.\u003cbr\u003e\u003cbr\u003eInformationen presenteras i form av en podcast p\u00e5 itunes och YouTube.\u00a0\u003cbr\u003e\u003cbr\u003eDet s\u00e4gs att det tar nio \u00e5r att l\u00e4sa genom allt material i Palmeutredningen. F\u00f6rhoppningsvis finns det m\u00e4nniskor som hellre tar till sig materialet genom att lyssna p\u00e5 det.\u003cbr\u003e\u003cbr\u003eAlla sp\u00e5r vi kommer att ta upp finns i listan goals (nere till v\u00e4nster p\u00e5 f\u00f6rstasidan h\u00e4r p\u00e5 Patreon). Vi tar det h\u00f6gsta m\u00e5l (sp\u00e5r) vi har n\u00e5tt f\u00f6rst och betar av listan ner\u00e5t. Beslutet om vilket som blir n\u00e4sta sp\u00e5r fattas p\u00e5\u00a0\u003ca href=\"https://www.facebook.com/palmemordet.\" rel=\"nofollow\"\u003ehttps://www.facebook.com/palmemordet.\u003c/a\u003e Alla sp\u00e5r kommer att avhandlas f\u00f6rr eller senare.\u00a0\u003cbr\u003e\u003cbr\u003eExempel: S\u00e4g att vi \u00e4r inne p\u00e5 Christer Pettersson och vi st\u00e5r d\u00e5 p\u00e5 512 dollar n\u00e4r det \u00e4r dags att fatta ett nytt beslut. N\u00e4sta sp\u00e5r blir d\u00e5 polissp\u00e5ret.\u00a0\u003cbr\u003e\u003cbr\u003e"
   },
   "id": "279418",
   "relationships": {
    "creator": {
     "data": {
      "id": "2825684",
      "type": "user"
     },
     "links": {
      "related": "https://www.patreon.com/api/user/2825684"
     }
    },
    "goals": {
     "data": [
      {
       "id": "343132",
       "type": "goal"
      },
      {
       "id": "343133",
       "type": "goal"
      },
      {
       "id": "343134",
       "type": "goal"
      },
      {
       "id": "343135",
       "type": "goal"
      },
      {
       "id": "343149",
       "type": "goal"
      },
      {
       "id": "343150",
       "type": "goal"
      },
      {
       "id": "343151",
       "type": "goal"
      },
      {
       "id": "343152",
       "type": "goal"
      },
      {
       "id": "343153",
       "type": "goal"
      },
      {
       "id": "343154",
       "type": "goal"
      },
      {
       "id": "343155",
       "type": "goal"
      },
      {
       "id": "343156",
       "type": "goal"
      },
      {
       "id": "343157",
       "type": "goal"
      },
      {
       "id": "343158",
       "type": "goal"
      },
      {
       "id": "343159",
       "type": "goal"
      },
      {
       "id": "343160",
       "type": "goal"
      },
      {
       "id": "343161",
       "type": "goal"
      },
      {
       "id": "343162",
       "type": "goal"
      },
      {
       "id": "343270",
       "type": "goal"
      },
      {
       "id": "343298",
       "type": "goal"
      },
      {
       "id": "349681",
       "type": "goal"
      },
      {
       "id": "365747",
       "type": "goal"
      },
      {
       "id": "365750",
       "type": "goal"
      },
      {
       "id": "365753",
       "type": "goal"
      },
      {
       "id": "365755",
       "type": "goal"
      },
      {
       "id": "405343",
       "type": "goal"
      },
      {
       "id": "419944",
       "type": "goal"
      },
      {
       "id": "459014",
       "type": "goal"
      },
      {
       "id": "461748",
       "type": "goal"
      },
      {
       "id": "461749",
       "type": "goal"
      },
      {
       "id": "461750",
       "type": "goal"
      },
      {
       "id": "522317",
       "type": "goal"
      },
      {
       "id": "533242",
       "type": "goal"
      },
      {
       "id": "556044",
       "type": "goal"
      },
      {
       "id": "646476",
       "type": "goal"
      },
      {
       "id": "809401",
       "type": "goal"
      },
      {
       "id": "868905",
       "type": "goal"
      },
      {
       "id": "879164",
       "type": "goal"
      },
      {
       "id": "881511",
       "type": "goal"
      },
      {
       "id": "881512",
       "type": "goal"
      }
     ]
    },
    "patron_goals": {
     "data": []
    },
    "post_aggregation": {
     "data": {
      "id": "post-aggregation-for-0-279418",
      "type": "post_aggregation"
     },
     "links": {
      "related": "https://www.patreon.com/api/post-aggregations/post-aggregation-for-0-279418"
     }
    },
    "rewards": {
     "data": [
      {
       "id": "-1",
       "type": "reward"
      },
      {
       "id": "0",
       "type": "reward"
      },
      {
       "id": "430447",
       "type": "reward"
      },
      {
       "id": "532700",
       "type": "reward"
      },
      {
       "id": "756916",
       "type": "reward"
      },
      {
       "id": "1026308",
       "type": "reward"
      },
      {
       "id": "430448",
       "type": "reward"
      },
      {
       "id": "499066",
       "type": "reward"
      }
     ]
    }
   },
   "type": "campaign"
  },
  "included": [
   {
    "attributes": {
     "about": "En podcast och YouTubekanal om Palemordet",
     "created": "2016-02-03T09:34:15+00:00",
     "facebook": "https://www.facebook.com/palmemordet",
     "first_name": "Palmemordet",
     "full_name": "Palmemordet",
     "gender": 0,
     "hide_pledges": false,
     "image_url": "https://c10.patreonusercontent.com/3/eyJ2IjoiMSIsInciOjIwMH0%3D/patreon-media/user/2825684/e4adc546dd834cfcbd479e043569886e?token-time=2145916800\u0026token-hash=BBE3PmUw9opSoNGhSP7_sEGlqj8sD18-KE_kQRd1RpM%3D",
     "last_name": "",
     "thumb_url": "https://c10.patreonusercontent.com/3/eyJoIjoxMDAsInYiOiIxIiwidyI6MTAwfQ%3D%3D/patreon-media/user/2825684/e4adc546dd834cfcbd479e043569886e?token-time=2145916800\u0026token-hash=5BlYfZKGksSRdG_JvqqX4-k8mTxW5pB4dI73mSIswW4%3D",
     "twitch": null,
     "twitter": "danhorning",
     "url": "https://www.patreon.com/palmemordet",
     "vanity": "palmemordet",
     "youtube": "https://www.youtube.com/channel/UCpi9utFWVtyjkKp4uTSTvAQ"
    },
    "id": "2825684",
    "relationships": {
     "campaign": {
      "data": {
       "id": "279418",
       "type": "campaign"
      },
      "links": {
       "related": "https://www.patreon.com/api/campaigns/279418"
      }
     },
     "pledge_to_current_user": {
      "data": null
     }
    },
    "type": "user"
   },
   {
    "attributes": {
     "next_inaccessible_posts_count": 22,
     "upgrade_url": "/bePatron?c=279418\u0026rid=430447"
    },
    "id": "post-aggregation-for-0-279418",
    "type": "post_aggregation"
   },
   {
    "attributes": {
     "amount": 0,
     "amount_cents": 0,
     "created_at": null,
     "description": "Everyone",
     "remaining": 0,
     "requires_shipping": false,
     "url": null,
     "user_limit": null
    },
    "id": "-1",
    "type": "reward"
   },
   {
    "attributes": {
     "amount": 1,
     "amount_cents": 1,
     "created_at": null,
     "description": "Patrons Only",
     "remaining": 0,
     "requires_shipping": false,
     "url": null,
     "user_limit": null
    },
    "id": "0",
    "type": "reward"
   },
   {
    "attributes": {
     "amount": 200,
     "amount_cents": 200,
     "created_at": "2016-11-10T06:28:20+00:00",
     "description": "Du f\u00e5r ett officiellt tack i ett avsnitt av podcasten.",
     "discord_role_ids": null,
     "edited_at": "2017-06-22T06:14:13.174558+00:00",
     "image_url": null,
     "patron_count": 131,
     "post_count": null,
     "published": true,
     "published_at": "2016-11-10T06:28:20+00:00",
     "remaining": null,
     "requires_shipping": false,
     "title": "Tack i podden",
     "unpublished_at": null,
     "url": "/bePatron?c=279418\u0026rid=430447",
     "user_limit": null
    },
    "id": "430447",
    "relationships": {
     "items": {
      "data": []
     }
    },
    "type": "reward"
   },
   {
    "attributes": {
     "amount": 500,
     "amount_cents": 500,
     "created_at": "2016-11-10T06:28:20+00:00",
     "description": "Efter att du har varit p\u00e5 den h\u00e4r niv\u00e5n en m\u00e5nad (och betalningen har g\u00e5tt igenom) f\u00e5r du m\u00f6jlighet att st\u00e4lla en fr\u00e5ga i m\u00e5naden som kommer att besvaras i podcasten. F\u00f6rs\u00f6k st\u00e4lla en s\u00e5 specifik fr\u00e5ga som m\u00f6jligt. Svaren kommer inom sex veckor, om m\u00f6jligt tidigare. Alla som \u00e4r $5 och \u00f6ver sponsorer kommer ocks\u00e5 att f\u00e5 f\u00f6rsta tjing p\u00e5 att st\u00e4lla fr\u00e5gor till panelen.\u00a0",
     "discord_role_ids": null,
     "edited_at": "2017-06-22T06:18:21.448040+00:00",
     "image_url": null,
     "patron_count": 30,
     "post_count": null,
     "published": true,
     "published_at": "2016-11-10T06:28:20+00:00",
     "remaining": null,
     "requires_shipping": false,
     "title": "St\u00e4ll fr\u00e5gor i podden",
     "unpublished_at": null,
     "url": "/bePatron?c=279418\u0026rid=532700",
     "user_limit": null
    },
    "id": "532700",
    "relationships": {
     "items": {
      "data": []
     }
    },
    "type": "reward"
   },
   {
    "attributes": {
     "amount": 700,
     "amount_cents": 700,
     "created_at": "2016-11-10T06:28:20+00:00",
     "description": "Du f\u00e5r allt som 2- och 5-patrons f\u00e5r PLUS att du efter tre m\u00e5nader p\u00e5 den h\u00e4r niv\u00e5n f\u00e5r ett vykort fr\u00e5n en mystisk avs\u00e4ndare som s\u00e4ger att j\u00e4rnv\u00e4gssp\u00e5ret blir allt hetare och att du m\u00e5ste kontakta Enskedemannen",
     "discord_role_ids": null,
     "edited_at": "2017-03-03T19:51:10.381634+00:00",
     "image_url": null,
     "patron_count": 10,
     "post_count": null,
     "published": true,
     "published_at": "2016-11-10T06:28:20+00:00",
     "remaining": null,
     "requires_shipping": true,
     "title": "",
     "unpublished_at": null,
     "url": "/bePatron?c=279418\u0026rid=756916",
     "user_limit": null
    },
    "id": "756916",
    "relationships": {
     "items": {
      "data": []
     }
    },
    "type": "reward"
   },
   {
    "attributes": {
     "amount": 1000,
     "amount_cents": 1000,
     "created_at": "2016-11-10T06:28:20+00:00",
     "description": "Du f\u00e5r vara lyssnarg\u00e4st i panelavsnitten. Du m\u00e5ste ha varit i \"good standing\" (d.v.s. dina Patreonbetalningar m\u00e5ste ha g\u00e5tt genom) i fem m\u00e5nader innan du hamnar i k\u00f6n av lyssnarg\u00e4ster. \u00c4r du ensam p\u00e5 niv\u00e5n f\u00e5r du vara med i vartannat panelavsnitt. \u00a0Detta f\u00f6ruts\u00e4tter att du kan infinna dig f\u00f6r inspelning i Stockholm en vardag under dagtid (med god f\u00f6rvarning)",
     "discord_role_ids": null,
     "edited_at": "2017-10-19T12:21:14.555266+00:00",
     "image_url": null,
     "patron_count": 4,
     "post_count": null,
     "published": true,
     "published_at": "2017-10-19T12:21:14.534139+00:00",
     "remaining": null,
     "requires_shipping": true,
     "title": "G\u00e4st i panelen",
     "unpublished_at": null,
     "url": "/bePatron?c=279418\u0026rid=1026308",
     "user_limit": null
    },
    "id": "1026308",
    "relationships": {
     "items": {
      "data": []
     }
    },
    "type": "reward"
   },
   {
    "attributes": {
     "amount": 2500,
     "amount_cents": 2500,
     "created_at": "2016-11-10T06:28:20+00:00",
     "description": "Du f\u00e5r medverka i ett avsnitt av podcasten som g\u00e4st. Du m\u00e5ste ha varit i \"good standing\" (d.v.s. verkligen betalat) sex m\u00e5nader i rad och f\u00f6r minst fyra avsnitt i m\u00e5naden innan vi b\u00f6rjar f\u00f6rs\u00f6ka boka upp ett avsnitt som du kan vara med i. Om du forts\u00e4tter sponsra \u00e4r du v\u00e4lkommen tillbaka som g\u00e4st igen efter \u00e5tta m\u00e5nader.",
     "discord_role_ids": null,
     "edited_at": "2017-06-22T06:17:35.127291+00:00",
     "image_url": null,
     "patron_count": 0,
     "post_count": null,
     "published": true,
     "published_at": "2016-11-10T06:28:20+00:00",
     "remaining": null,
     "requires_shipping": false,
     "title": "G\u00e4st i podden",
     "unpublished_at": null,
     "url": "/bePatron?c=279418\u0026rid=430448",
     "user_limit": null
    },
    "id": "430448",
    "relationships": {
     "items": {
      "data": []
     }
    },
    "type": "reward"
   },
   {
    "attributes": {
     "amount": 5000,
     "amount_cents": 5000,
     "created_at": "2016-11-10T06:28:20+00:00",
     "description": "\u003ch4\u003eDu f\u00e5r en personlig guidad tur fr\u00e5n Grand till mordplatsen (m\u00f6jligen tillsammans med andra 50-patrons)\u00a0och kan ta med dig dina v\u00e4nner (max 8 st). Du m\u00e5ste ha varit i \"good standing\" (d.v.s. verkligen betalat) sex hela m\u00e5nader i rad innan vi b\u00f6rjar f\u00f6rs\u00f6ka boka upp ett avsnitt som du kan vara med i. Om du forts\u00e4tter sponsra \u00e4r du v\u00e4lkommen tillbaka som g\u00e4st igen efter \u00e5tta m\u00e5nader. Du f\u00e5r ocks\u00e5 gratis f\u00f6lja med p\u00e5 andra icke-personliga guidade turer om jag skulle f\u00e5 f\u00f6r mig att anordna s\u00e5dana.\u00a0\u003c/h4\u003e",
     "discord_role_ids": null,
     "edited_at": "2017-06-22T06:14:37.699291+00:00",
     "image_url": null,
     "patron_count": 0,
     "post_count": null,
     "published": true,
     "published_at": "2016-11-10T06:28:20+00:00",
     "remaining": null,
     "requires_shipping": false,
     "title": "Egen Palmevandring",
     "unpublished_at": null,
     "url": "/bePatron?c=279418\u0026rid=499066",
     "user_limit": null
    },
    "id": "499066",
    "relationships": {
     "items": {
      "data": []
     }
    },
    "type": "reward"
   },
   {
    "attributes": {
     "amount_cents": 50000,
     "completed_percentage": 100,
     "created_at": "2016-02-03T09:44:23+00:00",
     "description": "Polissp\u00e5ret. Om vi n\u00e5r det h\u00e4r m\u00e5let kommer vi att i detalj - i minst 20 avsnitt - granska polissp\u00e5ret. Polisman A, B, C, D, E och F m fl \u00a0kommer att granskas i s\u00f6mmarna. \u00c4r det m\u00f6jligt att en konspiration inom Sveriges ordningsmakt tog livet av Olof Palme? Jag kommer att visa att det fanns motiv och medel att utf\u00f6ra mordet i dessa kretsar och vi kommer i detalj att g\u00e5 genom den utredning som faktiskt har gjorts av polissp\u00e5ret/polissp\u00e5ren.",
     "reached_at": "2018-05-25T15:42:08+00:00",
     "title": ""
    },
    "id": "343132",
    "type": "goal"
   },
   {
    "attributes": {
     "amount_cents": 300000,
     "completed_percentage": 16,
     "created_at": "2016-02-03T09:44:23+00:00",
     "description": "Christer Pettersson \u00e4r den ende som har blivit f\u00e4lld f\u00f6r mordet p\u00e5 Olof Palme. Varf\u00f6r f\u00e4lldes han? Varf\u00f6r friades han senare i hovr\u00e4tten? Vad finns det som tyder p\u00e5 att han faktiskt \u00e4r Palmes m\u00f6rdare? Vad finns det som talar emot detta? Eftersom det h\u00e4r blir s\u00e5 m\u00e5nga avsnitt kan CP delas in i 10-avsnitts block med andra sp\u00e5r emellan\u003cbr\u003e",
     "reached_at": "2017-11-30T01:38:53+00:00",
     "title": ""
    },
    "id": "343133",
    "type": "goal"
   },
   {
    "attributes": {
     "amount_cents": 31000,
     "completed_percentage": 100,
     "created_at": "2016-02-03T09:44:23+00:00",
     "description": "(P\u00c5G\u00c5R) 33-\u00e5ringen var den f\u00f6rste som h\u00e4ktades f\u00f6r mordet p\u00e5 Olof Palme. \u00c4n idag \u00e4r det m\u00e5nga som tror att det var riktigt och att han \u00e4r Palmes m\u00f6rdare? Om vi n\u00e5r det h\u00e4r m\u00e5let kommer jag att g\u00e5 genom allt som talar f\u00f6r och emot 33-\u00e5ringen",
     "reached_at": "2017-08-16T07:38:17+00:00",
     "title": ""
    },
    "id": "343134",
    "type": "goal"
   },
   {
    "attributes": {
     "amount_cents": 43000,
     "completed_percentage": 100,
     "created_at": "2016-02-03T09:47:30+00:00",
     "description": "PKK. Om vi n\u00e5r det h\u00e4r m\u00e5let kommer ni att f\u00e5 veta allt om Operation Alfa, Br\u00f6llopssamtalen, politiska mord i Sverige verkligen utf\u00f6rda av PKK och en hel del annat.\u00a0Om ni \u00e4r intresserade kan vi \u00e4ven g\u00e5 in p\u00e5 Ebbe Carlsson-aff\u00e4ren, \u00e4ven om jag k\u00e4nner att den ligger utanf\u00f6r \u00e4mnet Palmemordet. Den blir i s\u00e5 fall ett eget m\u00e5l. Vi kommer inte att g\u00e5 in i detalj om Hans Holm\u00e9r och turerna runt utredningen det f\u00f6rsta \u00e5ret utan koncentrera oss p\u00e5 sj\u00e4lva substansen i PKK-sp\u00e5ret.",
     "reached_at": "2018-02-15T21:39:39+00:00",
     "title": ""
    },
    "id": "343135",
    "type": "goal"
   },
   {
    "attributes": {
     "amount_cents": 8000,
     "completed_percentage": 100,
     "created_at": "2016-02-03T10:18:19+00:00",
     "description": "(KLART) Misst\u00e4nkta vittnen och Skandiamannen. N\u00e5gra vittnen som var p\u00e5 Sveav\u00e4gen i n\u00e4rheten av Tunnelgatan p\u00e5 mordkv\u00e4llen visade avvikande beteende som i n\u00e5gon m\u00e5n verkade misst\u00e4nkt. Kan ett eller flera av vittnena ha varit delaktiga i mordet? Vi tar upp g\u00e5tan Alf L och g\u00f6r ett f\u00f6rsta f\u00f6rs\u00f6k att tackla mysteriet Skandiamannen.",
     "reached_at": "2016-09-21T19:58:22+00:00",
     "title": ""
    },
    "id": "343149",
    "type": "goal"
   },
   {
    "attributes": {
     "amount_cents": 10000,
     "completed_percentage": 100,
     "created_at": "2016-02-03T10:18:19+00:00",
     "description": "(KLART) Harvardaff\u00e4ren. Den 28:e februari 1986 raderades ett antal filer som hade med den p\u00e5g\u00e5ende Harvardskandalen att g\u00f6ra. Olof Palme anklagades f\u00f6r att ha tagit emot arvode utan att betala skatt fr\u00e5n Harvard. Vem stal filerna? Kan det vara relevant att det h\u00e4nde exakt samma dag som statsministern m\u00f6rdades?",
     "reached_at": "2016-10-22T21:21:27+00:00",
     "title": ""
    },
    "id": "343150",
    "type": "goal"
   },
   {
    "attributes": {
     "amount_cents": 49000,
     "completed_percentage": 100,
     "created_at": "2016-02-03T10:18:19+00:00",
     "description": "USA. \u00c4r det realistiskt att tro att CIA ville l\u00f6nnm\u00f6rda Olof Palme? I Palmeutredningen finns ett fyrtiotal uppslag som pekar mot den amerikanska underr\u00e4ttelsetj\u00e4nsten. Om vi n\u00e5r det h\u00e4r m\u00e5let synar vi dem i s\u00f6mmarna. Trots deras inblandning i Stay Behind kommer motst\u00e5ndsr\u00f6relsen f\u00f6rst i sp\u00e5ret Stay Behind.",
     "reached_at": "2018-04-19T19:52:05+00:00",
     "title": ""
    },
    "id": "343151",
    "type": "goal"
   },
   {
    "attributes": {
     "amount_cents": 47000,
     "completed_percentage": 100,
     "created_at": "2016-02-03T10:18:19+00:00",
     "description": "Sydafrika. Under en r\u00e4tteg\u00e5ng i Sydafrikas h\u00f6gsta domstol 1996 ber\u00e4ttar Eugene de Kock, en sydafrikansk polis\u00f6verste, att en sydafrikansk agent hade planerat mordet p\u00e5 Olof Palme. Statsministern var en k\u00e4nd apartheidmotst\u00e5ndare och den f\u00f6rste v\u00e4sterl\u00e4ndske minister som tog st\u00e4llning mot Sydafrikas regim. Hur hett \u00e4r egentligen Sydafrikasp\u00e5ret?",
     "reached_at": "2018-03-27T17:02:13+00:00",
     "title": ""
    },
    "id": "343152",
    "type": "goal"
   },
   {
    "attributes": {
     "amount_cents": 12000,
     "completed_percentage": 100,
     "created_at": "2016-02-03T10:18:19+00:00",
     "description": "Iran/Irak. Olof Palme var medlare i konflikten Iran/irak under 80-talet. Kan hans roll ha lett till att n\u00e5got av de b\u00e5da l\u00e4nderna best\u00e4mde att han m\u00e5ste d\u00f6? Och fanns det egentligen svenska vapen i kriget som inte borde ha varit d\u00e4r?",
     "reached_at": "2016-11-16T19:27:36+00:00",
     "title": ""
    },
    "id": "343153",
    "type": "goal"
   },
   {
    "attributes": {
     "amount_cents": 7000,
     "completed_percentage": 100,
     "created_at": "2016-02-03T10:18:19+00:00",
     "description": "EAP. Personer knutna till EAP hade en historia av att f\u00f6rf\u00f6lja Olof Palme. Kan de ha g\u00e5tt s\u00e5 l\u00e5ngt att de m\u00f6rdade honom? Skandiamannen kommer f\u00f6rst i sp\u00e5ret Misst\u00e4nkta Vittnen, trots hans kopplingar till EAP.",
     "reached_at": "2016-07-13T06:31:17+00:00",
     "title": ""
    },
    "id": "343154",
    "type": "goal"
   },
   {
    "attributes": {
     "amount_cents": 17000,
     "completed_percentage": 100,
     "created_at": "2016-02-03T10:18:19+00:00",
     "description": "(KLART) Scientologerna. I Palmeutredningen finns det inte mindre \u00e4n 26 uppslag som r\u00f6r Scientologikyrkan. Kan en sekt verkilgen ligga bakom mordet p\u00e5 Sveriges statsminister?",
     "reached_at": "2017-01-06T23:35:42+00:00",
     "title": ""
    },
    "id": "343155",
    "type": "goal"
   },
   {
    "attributes": {
     "amount_cents": 9000,
     "completed_percentage": 100,
     "created_at": "2016-02-03T10:18:19+00:00",
     "description": "I de h\u00e4r avsnittet diskuterar vi n\u00e5gra mer exotiska uppslag vad g\u00e4ller Palmemordet och synar i detalj hur Ted G\u00e4rdestad fick en roll i kalabaliken runt mordet p\u00e5 Olof Palme. H\u00e4r finns utrymme f\u00f6r att belysa AIDS-spekulationerna. \u00a0Vi ska ocks\u00e5 tala om Wilhelm Kramm, skyltmannen, och andra talanger",
     "reached_at": "2016-09-25T10:41:35+00:00",
     "title": ""
    },
    "id": "343156",
    "type": "goal"
   },
   {
    "attributes": {
     "amount_cents": 1000,
     "completed_percentage": 100,
     "created_at": "2016-02-03T10:18:19+00:00",
     "description": "Chilenska S\u00e4kerhetspolisen, DINA, \u00e4r en av de organisationer som har misst\u00e4nkts f\u00f6r mordet p\u00e5 Olof Palme. Om vi n\u00e5r det h\u00e4r m\u00e5let ska vi ta oss en ordentlig titt p\u00e5 det sp\u00e5ret inklusive Michael Townley som faktiskt erk\u00e4nt att han hade uppdraget att m\u00f6rda Olof Palme 1976.",
     "reached_at": "2016-04-08T09:22:09+00:00",
     "title": ""
    },
    "id": "343157",
    "type": "goal"
   },
   {
    "attributes": {
     "amount_cents": 700,
     "completed_percentage": 100,
     "created_at": "2016-02-03T10:18:19+00:00",
     "description": "\u00a0(KLART) Rote Arme Fraktion (RAF) har b\u00e5de tagit p\u00e5 sig mordet p\u00e5 Olof Palme samt p\u00e5tagligt aktiv f\u00f6rnekat att de hade n\u00e5gonting med det att g\u00f6ra. Finns det n\u00e5gonting som tyder p\u00e5 att de var inblandade?",
     "reached_at": "2016-04-02T09:37:28+00:00",
     "title": ""
    },
    "id": "343158",
    "type": "goal"
   },
   {
    "attributes": {
     "amount_cents": 5000,
     "completed_percentage": 100,
     "created_at": "2016-02-03T10:18:19+00:00",
     "description": "(KLART) Svensk extremh\u00f6ger. WACL, NRP; BSS; \u00d6ppet Forum, Sveriges Nationella F\u00f6rbund och Framstegspartiet har alla utretts i samband med mordet p\u00e5 Olof Palme. Om vi n\u00e5r det h\u00e4r m\u00e5let ska vi fundera \u00f6ver om det kan finnas n\u00e5gon sanning bakom detta. Vi kommer ocks\u00e5 att titta p\u00e5 Anders Larsson m\u00e4rkliga varning till Palme den 20:e februari 1986. \u00a0Det kommer dock inte att ber\u00f6ra de starka h\u00f6gerkrafter som fanns inom Stockholmspolisen. Den biten kommer att tas upp om vi n\u00e5r m\u00e5let \"Polissp\u00e5ret\"",
     "reached_at": "2016-06-12T07:46:05+00:00",
     "title": ""
    },
    "id": "343159",
    "type": "goal"
   },
   {
    "attributes": {
     "amount_cents": 16000,
     "completed_percentage": 100,
     "created_at": "2016-02-03T10:18:19+00:00",
     "description": "Bofors. Strax innan sin d\u00f6d bes\u00f6ke Olof Palme Indien och hj\u00e4lpte vapenleverant\u00f6ren Bofors att ta hem en order v\u00e4rd 8,4 miljarder kronor strax efter mordet. Hur troligt \u00e4r det att det ledde till hans d\u00f6d och hur v\u00e4lutrett \u00e4r egentligen det h\u00e4r sp\u00e5ret?",
     "reached_at": "2016-12-23T19:39:35+00:00",
     "title": ""
    },
    "id": "343160",
    "type": "goal"
   },
   {
    "attributes": {
     "amount_cents": 3000,
     "completed_percentage": 100,
     "created_at": "2016-02-03T10:18:20+00:00",
     "description": "\"Ibland kan det bli n\u00f6dv\u00e4ndigt att skjuta folk\",hade han sagt. Han var besatt av Palme. Han f\u00f6rf\u00f6ljde Palme. Kan han ha m\u00f6rdat Palme?",
     "reached_at": "2016-05-16T13:43:06+00:00",
     "title": ""
    },
    "id": "343161",
    "type": "goal"
   },
   {
    "attributes": {
     "amount_cents": 2000,
     "completed_percentage": 100,
     "created_at": "2016-02-03T10:18:20+00:00",
     "description": "Kroaterna. \"Det var Ustasja som gjorde det!\" var en av de f\u00f6rsta saker Lisbet Palme sa efter mordet. Varf\u00f6r sa hon s\u00e5? Vilka \u00e4r Ustasja och varf\u00f6r skulle de ha m\u00f6rdat Palme? Vilka sp\u00e5r pekar mot att kroater l\u00e5g bakom Palmemordet?",
     "reached_at": "2016-05-11T11:36:46+00:00",
     "title": ""
    },
    "id": "343162",
    "type": "goal"
   },
   {
    "attributes": {
     "amount_cents": 300,
     "completed_percentage": 100,
     "created_at": "2016-02-03T14:40:00+00:00",
     "description": "(KLART - Christer A/GH) Han var \u00e4garen till en av de f\u00e5 lagligt \u00e4gda revolvrarna som aldrig blev provskjuten. Han bodde i n\u00e4rheten av brottsplatsen. Palmes beslut hade just ruinerat honom. Vem var han och vad finns det som tyder p\u00e5 att han m\u00f6rdade Olof Palme?",
     "reached_at": "2016-03-12T13:00:31+00:00",
     "title": ""
    },
    "id": "343270",
    "type": "goal"
   },
   {
    "attributes": {
     "amount_cents": 25000,
     "completed_percentage": 100,
     "created_at": "2016-02-03T15:26:17+00:00",
     "description": "(KLART) Polisman A. Med sin opererade blindtarm, sitt kontor p\u00e5 David Bagares gata och sina underliga aff\u00e4rer med Hans Holm\u00e9r g\u00e5r vi till botten med denne m\u00e4rklige polisman. Se det som en f\u00f6rsmak p\u00e5 Polissp\u00e5ret. Polisman A har \u00e4ven kallats Polisman \u00d6.",
     "reached_at": "2017-05-30T17:39:11+00:00",
     "title": ""
    },
    "id": "343298",
    "type": "goal"
   },
   {
    "attributes": {
     "amount_cents": 500,
     "completed_percentage": 100,
     "created_at": "2016-02-11T12:21:59+00:00",
     "description": "Jugoslaven. \"Du ... jag kan garantera att jag skall skjuta Palme!\" sa han till sin cellkamrat i f\u00e4ngelset. G\u00e4rningsmannaprofilen aktualiserade den h\u00e4r mannen fr\u00e5n Jugoslavien. Han var alltid kl\u00e4dd i en gammaldags halvl\u00e5ng m\u00f6rk rock och passar v\u00e4ldigt v\u00e4l p\u00e5 signalementet. Han var d\u00f6mt f\u00f6r mord p\u00e5 \u00f6ppen gata med skott i ryggen. Han hatade Olof Palme. Han bar ofta vapen.",
     "reached_at": "2016-03-19T09:09:45+00:00",
     "title": ""
    },
    "id": "349681",
    "type": "goal"
   },
   {
    "attributes": {
     "amount_cents": 18000,
     "completed_percentage": 100,
     "created_at": "2016-03-02T11:06:22+00:00",
     "description": "Privatspanarnas teorier. Vissa privatspanare har konstruerat seri\u00f6sa teorier som ser v\u00e4l underbyggda ut. I det h\u00e4r sp\u00e5ret tar vi upp Diamantsp\u00e5ret, Lennart Remstams slutgiltiga teori, Anders Leopolds bok och Ulf Ling\u00e4rdes slutsatser.",
     "reached_at": "2017-01-18T19:19:43+00:00",
     "title": ""
    },
    "id": "365747",
    "type": "goal"
   },
   {
    "attributes": {
     "amount_cents": 4000,
     "completed_percentage": 100,
     "created_at": "2016-03-02T11:08:39+00:00",
     "description": "(KLART - med Lars Borgn\u00e4s) Walkie-Talkie m\u00e4nnen. Om Polissp\u00e5ret uppn\u00e5s f\u00f6rst kommer det h\u00e4r att bakas in d\u00e4r. Vi synar Skelleftehamnsmannen och andra Walkie-Talkie observationer i samband med mordet",
     "reached_at": "2016-05-26T13:49:48+00:00",
     "title": ""
    },
    "id": "365750",
    "type": "goal"
   },
   {
    "attributes": {
     "amount_cents": 21000,
     "completed_percentage": 100,
     "created_at": "2016-03-02T11:11:52+00:00",
     "description": "\u00a0(KLART) Israel och Mellan\u00f6stern. Palmeutredningen har jobbat med 90 uppslag r\u00f6rande Israel och Mellan\u00f6stern. Kan Mossad verkligen ha legat bakom mordet p\u00e5 Olof Palme?",
     "reached_at": "2017-03-29T20:17:35+00:00",
     "title": ""
    },
    "id": "365753",
    "type": "goal"
   },
   {
    "attributes": {
     "amount_cents": 22000,
     "completed_percentage": 100,
     "created_at": "2016-03-02T11:14:55+00:00",
     "description": "(KLART) Alf E. F\u00f6r pengar han sj\u00e4lv inte hade k\u00f6pte han helsidor i DN som han fyllde med Palmehat. Vem l\u00e5g bakom Alf E och kan han ha haft n\u00e5got att g\u00f6ra med mordet? Nyligen f\u00f6rsvann hans alibi.",
     "reached_at": "2017-04-30T22:17:39+00:00",
     "title": ""
    },
    "id": "365755",
    "type": "goal"
   },
   {
    "attributes": {
     "amount_cents": 1500,
     "completed_percentage": 100,
     "created_at": "2016-04-20T17:01:01+00:00",
     "description": "(KLART) GMP. Ulf \u00c5sg\u00e5rd, tidig kritiker av Quickutredningen och mannen bakom den framg\u00e5ngsrika g\u00e4rningsmannaprofilen f\u00f6r Lasermannenfallet, satte tillsammans med Jan Olsson ihop G\u00e4rningsmannaprofilen f\u00f6r Palmemordet \u00a0den 1:a augusti 1995. Vad stod egentligen i GMP och vilka misst\u00e4nkta (hela 86 st!) pekade den mot?",
     "reached_at": "2016-04-27T17:58:07+00:00",
     "title": ""
    },
    "id": "405343",
    "type": "goal"
   },
   {
    "attributes": {
     "amount_cents": 6000,
     "completed_percentage": 100,
     "created_at": "2016-05-07T06:27:56+00:00",
     "description": "Grandm\u00e4nnen. VI g\u00e5r genom vittnena fr\u00e5n biografen Grand. Vad s\u00e4ger de egentligen? Hur m\u00e5nga Grandm\u00e4n finns det? Vem \u00e4r de lika? Vad sysslar de med?",
     "reached_at": "2016-06-27T10:52:01+00:00",
     "title": ""
    },
    "id": "419944",
    "type": "goal"
   },
   {
    "attributes": {
     "amount_cents": 90000,
     "completed_percentage": 56,
     "created_at": "2016-06-19T11:49:05+00:00",
     "description": "Stay Behind. Gladio. Brabant. Sveaborg. Operation Arla Gryning.\u00a0",
     "reached_at": null,
     "title": ""
    },
    "id": "459014",
    "type": "goal"
   },
   {
    "attributes": {
     "amount_cents": 24000,
     "completed_percentage": 100,
     "created_at": "2016-06-22T08:01:44+00:00",
     "description": "Spaningsledarna. Vi g\u00e5r genom de m\u00e4n som har varit spaningsledare f\u00f6r Palmemordet och ser vad de har utr\u00e4ttat. Och ja, vi kommer att titta p\u00e5 var Holm\u00e9r var p\u00e5 mordnatten och allt hans chauff\u00f6r hade att ber\u00e4tta",
     "reached_at": "2017-05-26T10:51:29+00:00",
     "title": ""
    },
    "id": "461748",
    "type": "goal"
   },
   {
    "attributes": {
     "amount_cents": 200000,
     "completed_percentage": 25,
     "created_at": "2016-06-22T08:04:38+00:00",
     "description": "Topp 10 b\u00e4sta sp\u00e5ren. Dan ber\u00e4ttar till sist vad han sj\u00e4lv tror och rangordnar de tio b\u00e4sta sp\u00e5ren i Palmemordet. Om n\u00e5got av de tio sp\u00e5ren inte har tagits upp tidigare s\u00e5 tas de upp innan listan p\u00e5b\u00f6rjas.",
     "reached_at": null,
     "title": ""
    },
    "id": "461749",
    "type": "goal"
   },
   {
    "attributes": {
     "amount_cents": 3500,
     "completed_percentage": 100,
     "created_at": "2016-06-22T08:06:00+00:00",
     "description": "Svartenbrandt och Stig Bergling. Tv\u00e5 ber\u00f6mda brottslingar i svensk kriminalhistoria. Hade n\u00e5gon av dem med Palmemordet att g\u00f6ra?",
     "reached_at": "2016-09-19T18:19:55+00:00",
     "title": ""
    },
    "id": "461750",
    "type": "goal"
   },
   {
    "attributes": {
     "amount_cents": 14000,
     "completed_percentage": 100,
     "created_at": "2016-08-25T20:27:48+00:00",
     "description": "(KLART) \u00d6gonvittnen del 2. I b\u00f6rjan av podden gick vi genom de viktiga vittnen som s\u00e5g sj\u00e4lva mordet eller det omedelbara efterspelet. Av n\u00f6dv\u00e4ndighet var det summariskt - den h\u00e4r g\u00e5ngen g\u00e5r vi p\u00e5 djupet med alla som var d\u00e4r och granskar i detalj vad de s\u00e5g.",
     "reached_at": "2016-12-12T21:45:15+00:00",
     "title": ""
    },
    "id": "522317",
    "type": "goal"
   },
   {
    "attributes": {
     "amount_cents": 2500,
     "completed_percentage": 100,
     "created_at": "2016-09-05T16:21:34+00:00",
     "description": "Oxen. Vi g\u00e5r genom vittnesm\u00e5len runt Oxen och f\u00f6rs\u00f6ker f\u00e5 reda p\u00e5 vad som egentligen h\u00e4nde d\u00e4r den \u00f6desdigra fredagskv\u00e4llen i februari 1986.\u00a0",
     "reached_at": "2016-09-09T08:09:01+00:00",
     "title": ""
    },
    "id": "533242",
    "type": "goal"
   },
   {
    "attributes": {
     "amount_cents": 15000,
     "completed_percentage": 100,
     "created_at": "2016-09-21T13:05:41+00:00",
     "description": "(KLART) Stockholms F\u00f6rsvarsskyttef\u00f6rening tr\u00e4nade gatustrid med .357 magnum. Flera av medlemmarna var politiskt l\u00e5ngt ut p\u00e5 h\u00f6gerkanten och flera av dem arbetade f\u00f6r Palmeutredningen. 18 vapen\u00e4lskande m\u00e4n.. Det h\u00e4r \u00e4r en introduktion till sp\u00e5ren Polisman A, Stay Behind och Polissp\u00e5ret med en kort presentation av alla 18. De flesta \u00e5terkommer i senare sp\u00e5r.",
     "reached_at": "2016-12-20T20:28:22+00:00",
     "title": ""
    },
    "id": "556044",
    "type": "goal"
   },
   {
    "attributes": {
     "amount_cents": 130000,
     "completed_percentage": 38,
     "created_at": "2016-12-19T08:27:08+00:00",
     "description": "Dekorimamannen. 1993 kommer det in ett vittnesm\u00e5l fr\u00e5n tv\u00e5 mycket ovilliga finska flickor. DN-journalisten Olle Als\u00e9n gr\u00e4ver i fallet och uppt\u00e4cker kopplingar som g\u00e5r hela v\u00e4gen till riksdagen. Finns l\u00f6sningen p\u00e5 Palmemordet i flickornas vittnesm\u00e5l?",
     "reached_at": null,
     "title": ""
    },
    "id": "646476",
    "type": "goal"
   },
   {
    "attributes": {
     "amount_cents": 150000,
     "completed_percentage": 33,
     "created_at": "2017-04-27T09:58:31+00:00",
     "description": "Underr\u00e4ttelsekomplexet. S\u00c4PO, VIP, MUST, etc. Olof Palme hade en bakgrund inom underr\u00e4ttelsetj\u00e4nsten. Hur s\u00e5g l\u00e4get ut i Sverige 1986? Vad gjorde de olika underr\u00e4ttelsetj\u00e4nsterna? Kan de ha haft n\u00e5got med mordet att g\u00f6ra?",
     "reached_at": null,
     "title": ""
    },
    "id": "809401",
    "type": "goal"
   },
   {
    "attributes": {
     "amount_cents": 55000,
     "completed_percentage": 91,
     "created_at": "2017-06-15T13:52:39+00:00",
     "description": "Mordvapnet. Teorier om modell, kaliber etc. Sucksdorffsvapnet. Mockfj\u00e4rdsrevolvern.\u00a0",
     "reached_at": null,
     "title": ""
    },
    "id": "868905",
    "type": "goal"
   },
   {
    "attributes": {
     "amount_cents": 34000,
     "completed_percentage": 100,
     "created_at": "2017-06-25T04:18:36+00:00",
     "description": "Polisman B. \"S\u00e5 dog den f\u00e4hunden!\" Organiserade herrmiddagar som misst\u00e4nktes ha nazistisk karakt\u00e4r. F\u00f6rem\u00e5l f\u00f6r utredning om h\u00f6gerextremism. Vem var egentligen Polisman B och vad skulle hans roll i Palmemordet kunna vara?",
     "reached_at": "2017-10-29T13:12:27+00:00",
     "title": ""
    },
    "id": "879164",
    "type": "goal"
   },
   {
    "attributes": {
     "amount_cents": 30000,
     "completed_percentage": 100,
     "created_at": "2017-06-27T07:12:49+00:00",
     "description": "Varje avsnitt av Palmemordet \u00e4r nu minst 40 minuter l\u00e5ngt. Tidigare minimil\u00e4ngd p\u00e5 avsnitten \u00e4r 25 minuter (\u00e4ven om de ibland kan bli mycket l\u00e4ngre). P\u00e5 den h\u00e4r niv\u00e5n kommer det inga avsnitt som \u00e4r kortare \u00e4n 40 minuter.\u00a0",
     "reached_at": "2017-07-31T18:44:25+00:00",
     "title": ""
    },
    "id": "881511",
    "type": "goal"
   },
   {
    "attributes": {
     "amount_cents": 75000,
     "completed_percentage": 67,
     "created_at": "2017-06-27T07:12:49+00:00",
     "description": "Varje avsnitt av Palmemordet \u00e4r minst 50 minuter l\u00e5ngt.\u00a0",
     "reached_at": null,
     "title": ""
    },
    "id": "881512",
    "type": "goal"
   }
  ],
  "links": {
   "self": "https://www.patreon.com/api/campaigns/279418"
  }
 },
 "currentUser": null,
 "hasNoPosts": false,
 "hasSeenPatronTour": false,
 "isPreview": false,
 "postFeedOptions": {
  "includeExclusivePosts": true,
  "includePostAggregations": true
 },
 "userCanMessageCreator": false
});
        Object.assign(window.patreon.experiments, {
 "creator_page_memberships_tab_experiment": "control",
 "hide_goals_card_experiment": "show_goals_card",
 "mondo_creator_onboarding": false,
 "post_grid_experiment": "hide_grid_view_and_toggle"
});
        Object.assign(window.patreon.featureFlags, {
 "cole_banner": false,
 "disable_suggested_feature": false,
 "enable_advanced_logging": false,
 "new_comments_pagination": false,
 "rename_rewards": false,
 "rewards_manager": false
});
        Object.assign(window.patreon.presets, {
 "current_banners": [],
 "device_id": "99681fcd-5183-46d6-bcec-a9100dca728f",
 "is_impersonating": false,
 "js_git_sha": "4472372632546e38d60c55dee0209d720019d134",
 "page_title": "Palmemordet is creating Podcastavsnitt"
});
    </script>