<script>
        window.patreon = window.patreon || {};
        window.patreon.apiServer = "www.patreon.com/api";
        window.patreon.webServer = "www.patreon.com";
        window.patreon.userId = "0";
        window.patreon.csrfSignature = "se_WyZm4wo8MK60trTJNWGgDs5Bo8ggZTP-RG0XfDPQ";

        window.patreon.theme = 'america';

        window.patreon.bootstrap = window.patreon.bootstrap || {};
        window.patreon.experiments = window.patreon.experiments || {};
        window.patreon.featureFlags = window.patreon.featureFlags || {};
        window.patreon.presets = window.patreon.presets || {};

        Object.assign(window.patreon.bootstrap, {
 "channel": {
  "data": {
   "attributes": {
    "last_posted_at": "2018-05-30T17:46:29.276119+00:00"
   },
   "id": "885533",
   "relationships": {
    "story": {
     "data": [
      {
       "id": "128581",
       "type": "monocle-clip"
      }
     ]
    }
   },
   "type": "monocle-channel"
  },
  "included": [
   {
    "attributes": {
     "blurred_thumbnail_url": "https://c10.patreonusercontent.com/3/eyJiIjo3MH0%3D/patreon-media/monocle-clip/128581/8f04ea223e94405f9b1a23724701e1cc?token-time=2145916800\u0026token-hash=rLLwJZqrX-jK8YRLArgGv_D-hEg5U8-_T4Ng1aDZhy8%3D",
     "clip_type": "image",
     "comment_count": 0,
     "created_at": "2018-05-30T17:46:27.055110+00:00",
     "is_private": true,
     "media_skip_transcode": true,
     "published": true,
     "published_at": "2018-05-30T17:46:29.276119+00:00",
     "unread_comment_count": 0
    },
    "id": "128581",
    "relationships": {
     "reply_to": {
      "data": null
     },
     "viewed_by": {
      "data": []
     }
    },
    "type": "monocle-clip"
   }
  ],
  "links": {
   "self": "https://www.patreon.com/api/monocle-channels/885533"
  }
 },
 "creator": {
  "data": {
   "attributes": {
    "created_at": "2018-02-21T23:39:12+00:00",
    "creation_name": "Conversas do Daniel Oliveira Que N\u00e3o Faz Chorar",
    "display_patron_goals": true,
    "earnings_visibility": "private",
    "has_rss": true,
    "image_small_url": "https://c10.patreonusercontent.com/3/eyJoIjo2NDAsInYiOiI2IiwidyI6NjQwfQ%3D%3D/patreon-media/campaign/1558902/134dde5b40a14fac937437ac16bd2ea0?token-time=2145916800\u0026token-hash=5mD6KMUHJ6I8slrShoTODoQQ9aHCW-VDkxm7t3KAUPE%3D",
    "image_url": "https://c10.patreonusercontent.com/3/eyJwIjoxLCJ2IjoiNiJ9/patreon-media/campaign/1558902/134dde5b40a14fac937437ac16bd2ea0?token-time=2145916800\u0026token-hash=XyhQVTtLvoZfWO-8-ga8ml5BDU9vTls75wBFBnRzKGc%3D",
    "is_monthly": true,
    "is_nsfw": false,
    "is_paused": false,
    "is_plural": false,
    "main_video_embed": null,
    "main_video_url": null,
    "one_liner": null,
    "patron_count": 127,
    "pay_per_name": "month",
    "pledge_url": "/bePatron?c=1558902",
    "published_at": "2018-04-19T12:27:46+00:00",
    "summary": "Perguntar N\u00e3o Ofende \u2014 Conversas do Daniel Oliveira Que N\u00e3o Faz Chorar. Todas as semanas, uma conversa com um convidado. Quase sempre sobre pol\u00edtica, \u00e0s vezes sobre coisas mais interessantes.\u003cbr\u003e\u003cbr\u003eAtrav\u00e9s desta plataforma, pode contribuir de forma f\u00e1cil e direta para a produ\u00e7\u00e3o deste projeto independente. Subscreva o podcast e veja aqui as vantagens de ser patrono.\u003cbr\u003e\u003cbr\u003e\u003ciframe allowfullscreen=\"\" frameborder=\"0\" height=\"315\" src=\"https://www.youtube.com/embed/rwvUjAv6pxg?rel=0\u0026amp;controls=0\u0026amp;showinfo=0\" width=\"560\"\u003e\u003c/iframe\u003e\u003cbr\u003eFeed RSS: \u003ca href=\"http://bit.ly/perguntarnaoofende\"\u003ehttp://bit.ly/perguntarnaoofende\u003c/a\u003e\u003cbr\u003eiTunes: \u003ca href=\"http://bit.ly/itunesperguntarnaoofende\"\u003ehttp://bit.ly/itunesperguntarnaoofende\u003c/a\u003e\u003cbr\u003eStitcher: \u003ca href=\"http://bit.ly/stitcherperguntarnaoofende\"\u003ehttp://bit.ly/stitcherperguntarnaoofende\u003c/a\u003e\u003cbr\u003eMixcloud: \u003ca href=\"http://bit.ly/mixcloudperguntarnaoofende\"\u003ehttp://bit.ly/mixcloudperguntarnaoofende\u003c/a\u003e\u003ca href=\"http://bit.ly/itunesperguntarnaoofende\"\u003e\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e"
   },
   "id": "1558902",
   "relationships": {
    "creator": {
     "data": {
      "id": "9892202",
      "type": "user"
     },
     "links": {
      "related": "https://www.patreon.com/api/user/9892202"
     }
    },
    "goals": {
     "data": []
    },
    "patron_goals": {
     "data": [
      {
       "id": "76859",
       "type": "patron_goal"
      },
      {
       "id": "76861",
       "type": "patron_goal"
      },
      {
       "id": "78158",
       "type": "patron_goal"
      }
     ]
    },
    "post_aggregation": {
     "data": {
      "id": "post-aggregation-for-0-1558902",
      "type": "post_aggregation"
     },
     "links": {
      "related": "https://www.patreon.com/api/post-aggregations/post-aggregation-for-0-1558902"
     }
    },
    "rewards": {
     "data": [
      {
       "id": "-1",
       "type": "reward"
      },
      {
       "id": "0",
       "type": "reward"
      },
      {
       "id": "2392324",
       "type": "reward"
      },
      {
       "id": "2392337",
       "type": "reward"
      },
      {
       "id": "2399358",
       "type": "reward"
      }
     ]
    }
   },
   "type": "campaign"
  },
  "included": [
   {
    "attributes": {
     "about": null,
     "created": "2018-02-21T23:38:50+00:00",
     "facebook": "https://www.facebook.com/danieloliveira.lx/",
     "first_name": "Perguntar",
     "full_name": "Perguntar N\u00e3o Ofende",
     "gender": 0,
     "hide_pledges": true,
     "image_url": "https://c10.patreonusercontent.com/3/eyJ2IjoiMiIsInciOjIwMH0%3D/patreon-media/user/9892202/37814b794efb4781bd9af2ce6d9e79d3?token-time=2145916800\u0026token-hash=ejw8ImjsceJIJH_Kw4M9JHC7rbt03vNns3VAOvu2g0M%3D",
     "last_name": "N\u00e3o Ofende",
     "thumb_url": "https://c10.patreonusercontent.com/3/eyJoIjoxMDAsInYiOiIyIiwidyI6MTAwfQ%3D%3D/patreon-media/user/9892202/37814b794efb4781bd9af2ce6d9e79d3?token-time=2145916800\u0026token-hash=aXn9L-a4QNACONwp4AY3QymXOUuZLBqB1CMcX7T9-RY%3D",
     "twitch": null,
     "twitter": "danielolivalx",
     "url": "https://www.patreon.com/perguntarnaoofende",
     "vanity": "perguntarnaoofende",
     "youtube": "https://www.youtube.com/channel/UC4i-4TjyvEtl2Vkz5XWujNA"
    },
    "id": "9892202",
    "relationships": {
     "campaign": {
      "data": {
       "id": "1558902",
       "type": "campaign"
      },
      "links": {
       "related": "https://www.patreon.com/api/campaigns/1558902"
      }
     },
     "pledge_to_current_user": {
      "data": null
     }
    },
    "type": "user"
   },
   {
    "attributes": {
     "next_inaccessible_posts_count": 9,
     "upgrade_url": "/bePatron?c=1558902\u0026rid=2392337"
    },
    "id": "post-aggregation-for-0-1558902",
    "type": "post_aggregation"
   },
   {
    "attributes": {
     "amount": 0,
     "amount_cents": 0,
     "created_at": null,
     "description": "Everyone",
     "remaining": 0,
     "requires_shipping": false,
     "url": null,
     "user_limit": null
    },
    "id": "-1",
    "type": "reward"
   },
   {
    "attributes": {
     "amount": 1,
     "amount_cents": 1,
     "created_at": null,
     "description": "Patrons Only",
     "remaining": 0,
     "requires_shipping": false,
     "url": null,
     "user_limit": null
    },
    "id": "0",
    "type": "reward"
   },
   {
    "attributes": {
     "amount": 100,
     "amount_cents": 100,
     "created_at": "2018-02-22T00:34:27.255204+00:00",
     "description": "Por apenas \u003cu\u003e1\u20ac por m\u00eas\u003c/u\u003e:\n\u003cul\u003e\n\u003cli\u003eAjuda a produ\u00e7\u00e3o e edi\u00e7\u00e3o deste podcast;\u003c/li\u003e\n\u003cli\u003eTem acesso em tempo real aos bastidores das entrevistas;\u003c/li\u003e\n\u003cli\u003eSabe primeiro quem ser\u00e3o os futuros entrevistados e as perguntas para cada um.\u003c/li\u003e\n\u003c/ul\u003e",
     "discord_role_ids": null,
     "edited_at": "2018-02-26T22:06:55.971951+00:00",
     "image_url": null,
     "post_count": null,
     "published": true,
     "published_at": "2018-02-26T22:06:55.965045+00:00",
     "remaining": null,
     "requires_shipping": false,
     "title": "OBRIGADO PELO APOIO",
     "unpublished_at": null,
     "url": "/bePatron?c=1558902\u0026rid=2392324"
    },
    "id": "2392324",
    "relationships": {
     "items": {
      "data": []
     }
    },
    "type": "reward"
   },
   {
    "attributes": {
     "amount": 200,
     "amount_cents": 200,
     "created_at": "2018-02-22T00:37:33.802595+00:00",
     "description": "A partir de \u003cu\u003e2\u20ac por m\u00eas\u003c/u\u003e:\n\u003cul\u003e\n\u003cli\u003eAjuda a produ\u00e7\u00e3o e edi\u00e7\u00e3o deste podcast;\u003c/li\u003e\n\u003cli\u003eTem acesso em tempo real aos bastidores das entrevistas;\u003c/li\u003e\n\u003cli\u003eSabe primeiro quem ser\u00e3o os futuros entrevistados e as perguntas para cada um;\u003c/li\u003e\n\u003cli\u003ePode ouvir com anteced\u00eancia no Patreon e em exclusivo o epis\u00f3dio que ir\u00e1 para o ar na semana a seguir.\u003c/li\u003e\n\u003c/ul\u003e",
     "discord_role_ids": null,
     "edited_at": "2018-04-19T12:17:45.177033+00:00",
     "image_url": null,
     "post_count": 4,
     "published": true,
     "published_at": "2018-04-19T12:17:45.169822+00:00",
     "remaining": null,
     "requires_shipping": false,
     "title": "OBRIGADO PELO APOIO + \u00c1UDIO PRIVADO E EXCLUSIVO",
     "unpublished_at": null,
     "url": "/bePatron?c=1558902\u0026rid=2392337"
    },
    "id": "2392337",
    "relationships": {
     "items": {
      "data": []
     }
    },
    "type": "reward"
   },
   {
    "attributes": {
     "amount": 300,
     "amount_cents": 300,
     "created_at": "2018-02-24T20:29:47.286207+00:00",
     "description": "A partir de \u003cu\u003e3\u20ac por m\u00eas\u003c/u\u003e, para al\u00e9m de todas as recompensas j\u00e1 listadas, ter\u00e1 um agradecimento p\u00fablico escrito na descri\u00e7\u00e3o de cada um dos epis\u00f3dios que v\u00e3o para o ar durante a dura\u00e7\u00e3o do seu apoio.",
     "discord_role_ids": null,
     "edited_at": "2018-03-01T01:14:45.322543+00:00",
     "image_url": null,
     "post_count": null,
     "published": true,
     "published_at": "2018-03-01T01:14:45.315752+00:00",
     "remaining": null,
     "requires_shipping": false,
     "title": "NOME NOS CR\u00c9DITOS DO EPIS\u00d3DIO",
     "unpublished_at": null,
     "url": "/bePatron?c=1558902\u0026rid=2399358"
    },
    "id": "2399358",
    "relationships": {
     "items": {
      "data": []
     }
    },
    "type": "reward"
   },
   {
    "attributes": {
     "created_at": "2018-02-22T01:39:41+00:00",
     "deleted_at": null,
     "description": "Atingir a meta de 50 patronos asseguraria a continuidade e a viabilidade do \u003cem\u003ePerguntar N\u00e3o Ofende\u003c/em\u003e, bem como a melhoria das condi\u00e7\u00f5es de produ\u00e7\u00e3o e edi\u00e7\u00e3o destas entrevistas.\u00a0\u003ciframe allowfullscreen=\"\" frameborder=\"0\" height=\"315\" src=\"https://www.youtube.com/embed/rwvUjAv6pxg\" width=\"560\"\u003e\u003c/iframe\u003e\u003cbr\u003e",
     "goal_text": "Atingir a meta de 50 patronos asseguraria a continuidade e a viabilidade do \u003cem\u003ePerguntar N\u00e3o Ofende\u003c/em\u003e, bem como a melhoria das condi\u00e7\u00f5es de produ\u00e7\u00e3o e edi\u00e7\u00e3o destas entrevistas.\u00a0\u003ciframe allowfullscreen=\"\" frameborder=\"0\" height=\"315\" src=\"https://www.youtube.com/embed/rwvUjAv6pxg\" width=\"560\"\u003e\u003c/iframe\u003e\u003cbr\u003e",
     "number_patrons": 50,
     "reached_at": null
    },
    "id": "76859",
    "type": "patron_goal"
   },
   {
    "attributes": {
     "created_at": "2018-02-22T01:41:06+00:00",
     "deleted_at": null,
     "description": "Para al\u00e9m de assegurar a continuidade do \u003cem\u003ePerguntar N\u00e3o Ofende\u003c/em\u003e durante bastante tempo, conseguir 175 patronos significaria proporcionar ainda mais recompensas e conte\u00fados a quem apoia atrav\u00e9s desta plataforma.\u003cbr\u003e",
     "goal_text": "Para al\u00e9m de assegurar a continuidade do \u003cem\u003ePerguntar N\u00e3o Ofende\u003c/em\u003e durante bastante tempo, conseguir 175 patronos significaria proporcionar ainda mais recompensas e conte\u00fados a quem apoia atrav\u00e9s desta plataforma.\u003cbr\u003e",
     "number_patrons": 175,
     "reached_at": null
    },
    "id": "76861",
    "type": "patron_goal"
   },
   {
    "attributes": {
     "created_at": "2018-02-26T22:23:24+00:00",
     "deleted_at": null,
     "description": "Com 250 pessoas a apoiar, estaria garantida a cria\u00e7\u00e3o de mais programa\u00e7\u00e3o de qualidade paralela ao \u003cem\u003ePerguntar N\u00e3o Ofende\u003c/em\u003e.",
     "goal_text": "Com 250 pessoas a apoiar, estaria garantida a cria\u00e7\u00e3o de mais programa\u00e7\u00e3o de qualidade paralela ao \u003cem\u003ePerguntar N\u00e3o Ofende\u003c/em\u003e.",
     "number_patrons": 250,
     "reached_at": null
    },
    "id": "78158",
    "type": "patron_goal"
   }
  ],
  "links": {
   "self": "https://www.patreon.com/api/campaigns/1558902"
  }
 },
 "currentUser": null,
 "hasNoPosts": false,
 "hasSeenPatronTour": false,
 "isPreview": false,
 "postFeedOptions": {
  "includeExclusivePosts": true,
  "includePostAggregations": true
 },
 "userCanMessageCreator": false
});
        Object.assign(window.patreon.experiments, {
 "creator_page_memberships_tab_experiment": "memberships_tab",
 "hide_goals_card_experiment": "show_goals_card",
 "mondo_creator_onboarding": false,
 "post_grid_experiment": "hide_grid_view_and_toggle"
});
        Object.assign(window.patreon.featureFlags, {
 "cole_banner": false,
 "disable_suggested_feature": false,
 "enable_advanced_logging": false,
 "new_comments_pagination": false,
 "rename_rewards": false,
 "rewards_manager": false
});
        Object.assign(window.patreon.presets, {
 "current_banners": [],
 "device_id": "a61a43f3-195d-4b39-a86e-b2c171e35381",
 "is_impersonating": false,
 "js_git_sha": "4472372632546e38d60c55dee0209d720019d134",
 "page_title": "Perguntar N\u00e3o Ofende is creating Conversas do Daniel Oliveira Que N\u00e3o Faz Chorar"
});
    </script>