<script>
        window.patreon = window.patreon || {};
        window.patreon.apiServer = "www.patreon.com/api";
        window.patreon.webServer = "www.patreon.com";
        window.patreon.userId = "0";
        window.patreon.csrfSignature = "byH33mrHUa3twqT5V2UgbYeWBMT583QSTGSKLU906kI";

        window.patreon.theme = 'america';

        window.patreon.bootstrap = window.patreon.bootstrap || {};
        window.patreon.experiments = window.patreon.experiments || {};
        window.patreon.featureFlags = window.patreon.featureFlags || {};
        window.patreon.presets = window.patreon.presets || {};

        Object.assign(window.patreon.bootstrap, {
 "channel": {
  "data": {
   "attributes": {
    "last_posted_at": null
   },
   "id": "219799",
   "relationships": {
    "story": {
     "data": []
    }
   },
   "type": "monocle-channel"
  },
  "links": {
   "self": "https://www.patreon.com/api/monocle-channels/219799"
  }
 },
 "creator": {
  "data": {
   "attributes": {
    "created_at": "2016-09-04T22:47:08+00:00",
    "creation_name": "Podcasts",
    "display_patron_goals": false,
    "earnings_visibility": "public",
    "has_rss": false,
    "image_small_url": "https://c10.patreonusercontent.com/3/eyJoIjo2NDAsInYiOiIxIiwidyI6NjQwfQ%3D%3D/patreon-media/campaign/493582/8a5f80382e634fce93c963abfe8df623?token-time=2145916800\u0026token-hash=SOdDylqS8DgFxV2PQ5qtreTbsVtQKKUiuttVejTuV3c%3D",
    "image_url": "https://c10.patreonusercontent.com/3/eyJwIjoxLCJ2IjoiMSJ9/patreon-media/campaign/493582/8a5f80382e634fce93c963abfe8df623?token-time=2145916800\u0026token-hash=hv6jOVPXphs7Ck2vpBmg8B-XPu1h8d9j8_0U5FMyQYk%3D",
    "is_monthly": true,
    "is_nsfw": false,
    "is_paused": false,
    "is_plural": false,
    "main_video_embed": null,
    "main_video_url": null,
    "one_liner": null,
    "patron_count": 6,
    "pay_per_name": "month",
    "pledge_sum": 1164,
    "pledge_url": "/bePatron?c=493582",
    "published_at": "2016-09-04T23:36:54+00:00",
    "summary": "O podcast Feito por Elas foi inspirado pelo desafio\u00a0\u003cem\u003e#52FilmsbyWomen \u003c/em\u003e(52 Filmes por Mulheres), desenvolvido pelo \u003cem\u003eWomen in Film\u003c/em\u003e, organiza\u00e7\u00e3o dedicada a promover a igualdade de oportunidades para mulheres. A proposta consiste em assistir por semana a um filme dirigido por uma mulher durante um ano, totalizando os cinquenta e dois filmes do nome. A partir da nossa ades\u00e3o ao projeto, veio a ideia de discutir e divulgar essas obras, valorizando o trabalho das diretoras e incentivando o p\u00fablico a conhec\u00ea-lo. A proposta \u00e9 que cada programa aborde tr\u00eas filmes que representem momentos diversos da filmografia de uma diretora. A equipe \u00e9 composta por mulheres com experi\u00eancia anterior em podcasts sobre cinema e/ou cr\u00edtica de cinema.\u00a0\u003cbr\u003eEpis\u00f3dios realizados at\u00e9 agora:\u00a0\u003cbr\u003e\u003ca href=\"http://anticast.com.br/2016/07/feitoporelas/feito-por-elas-01-agnieszka-holland/\" rel=\"nofollow\"\u003eFpE #01 Agnieszka Holland\u003c/a\u003e\u003cimg src=\"http://estantedasala.com/wp-content/uploads/2016/09/Agniezka-Holland.jpg\"\u003e\u003cbr\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"http://anticast.com.br/2016/07/feitoporelas/feito-por-elas-02-agnes-varda/\" rel=\"nofollow\"\u003eFpE #02 Agn\u00e8s Varda\u003c/a\u003e\u003cimg src=\"http://estantedasala.com/wp-content/uploads/2016/09/Agnes-Varda.jpg\"\u003e\u003cbr\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"http://anticast.com.br/2016/08/feitoporelas/feito-por-elas-03-suzana-amaral/\" rel=\"nofollow\"\u003eFpE #03 Suzana Amaral\u003c/a\u003e\u003cimg src=\"http://estantedasala.com/wp-content/uploads/2016/09/13918567_10207967028507164_778015318_o.jpg\"\u003e\u003cbr\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"http://anticast.com.br/2016/08/feitoporelas/feito-por-elas-04-mira-nair/\" rel=\"nofollow\"\u003eFpE #04 Mira Nair\u003cbr\u003e\u003cimg src=\"http://estantedasala.com/wp-content/uploads/2016/09/Mira-Nair.png\"\u003e\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"http://anticast.com.br/2016/08/feitoporelas/feito-por-elas-05-anna-muylaert/\" rel=\"nofollow\"\u003eFpE #05 Anna Muylaert (inclui entrevista com a diretora)\u003cbr\u003e\u003cimg src=\"http://estantedasala.com/wp-content/uploads/2016/09/Anna-Muylaert.png\"\u003e\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e"
   },
   "id": "493582",
   "relationships": {
    "creator": {
     "data": {
      "id": "3947863",
      "type": "user"
     },
     "links": {
      "related": "https://www.patreon.com/api/user/3947863"
     }
    },
    "goals": {
     "data": []
    },
    "patron_goals": {
     "data": []
    },
    "post_aggregation": {
     "data": null
    },
    "rewards": {
     "data": [
      {
       "id": "-1",
       "type": "reward"
      },
      {
       "id": "0",
       "type": "reward"
      },
      {
       "id": "733897",
       "type": "reward"
      }
     ]
    }
   },
   "type": "campaign"
  },
  "included": [
   {
    "attributes": {
     "about": "",
     "created": "2016-09-04T22:47:06+00:00",
     "facebook": "https://www.facebook.com/cinemafeitoporelas",
     "first_name": "Feito",
     "full_name": "Feito por Elas",
     "gender": 0,
     "hide_pledges": false,
     "image_url": "https://c10.patreonusercontent.com/3/eyJ2IjoiMSIsInciOjIwMH0%3D/patreon-media/user/3947863/5c36e12180254da18cd58d6e348f83ff?token-time=2145916800\u0026token-hash=HryPRiyPSUhRKfndcvqgq7B5sqBzl1xGgBg3DYzSb-Q%3D",
     "last_name": "por Elas",
     "thumb_url": "https://c10.patreonusercontent.com/3/eyJoIjoxMDAsInYiOiIxIiwidyI6MTAwfQ%3D%3D/patreon-media/user/3947863/5c36e12180254da18cd58d6e348f83ff?token-time=2145916800\u0026token-hash=aKB3q0cvEjA6fVCCuMQVPwivTgtBgb-zrM5qZnVCeKQ%3D",
     "twitch": null,
     "twitter": "FeitoPorElas_",
     "url": "https://www.patreon.com/feitoporelas",
     "vanity": "feitoporelas",
     "youtube": null
    },
    "id": "3947863",
    "relationships": {
     "campaign": {
      "data": {
       "id": "493582",
       "type": "campaign"
      },
      "links": {
       "related": "https://www.patreon.com/api/campaigns/493582"
      }
     },
     "pledge_to_current_user": {
      "data": null
     }
    },
    "type": "user"
   },
   {
    "attributes": {
     "amount": 0,
     "amount_cents": 0,
     "created_at": null,
     "description": "Everyone",
     "remaining": 0,
     "requires_shipping": false,
     "url": null,
     "user_limit": null
    },
    "id": "-1",
    "type": "reward"
   },
   {
    "attributes": {
     "amount": 1,
     "amount_cents": 1,
     "created_at": null,
     "description": "Patrons Only",
     "remaining": 0,
     "requires_shipping": false,
     "url": null,
     "user_limit": null
    },
    "id": "0",
    "type": "reward"
   },
   {
    "attributes": {
     "amount": 100,
     "amount_cents": 100,
     "created_at": "2016-09-04T23:24:02+00:00",
     "description": "Direito de participar no grupo fechado do Feito por Elas no Facebook, onde damos continuidade aos debates de cada epis\u00f3dio e ampliamos as conversas temas relacionados \u00e0s mulheres nas ind\u00fastrias de cinema e televis\u00e3o, al\u00e9m de representa\u00e7\u00e3o, feminismo e direitos civis. Madrinhas e padrinhos tamb\u00e9m poder\u00e3o votar em enquetes que definir\u00e3o os temas de epis\u00f3dios futuros.",
     "discord_role_ids": null,
     "edited_at": null,
     "image_url": null,
     "patron_count": 6,
     "post_count": null,
     "published": true,
     "published_at": "2016-09-04T23:24:02+00:00",
     "remaining": null,
     "requires_shipping": false,
     "title": null,
     "unpublished_at": null,
     "url": "/bePatron?c=493582\u0026rid=733897",
     "user_limit": null
    },
    "id": "733897",
    "relationships": {
     "items": {
      "data": []
     }
    },
    "type": "reward"
   }
  ],
  "links": {
   "self": "https://www.patreon.com/api/campaigns/493582"
  }
 },
 "currentUser": null,
 "hasNoPosts": true,
 "hasSeenPatronTour": false,
 "isPreview": false,
 "postFeedOptions": {
  "includeExclusivePosts": true,
  "includePostAggregations": true
 },
 "userCanMessageCreator": false
});
        Object.assign(window.patreon.experiments, {
 "creator_page_memberships_tab_experiment": "control",
 "hide_goals_card_experiment": "show_goals_card",
 "mondo_creator_onboarding": false,
 "post_grid_experiment": "hide_grid_view_and_toggle"
});
        Object.assign(window.patreon.featureFlags, {
 "cole_banner": false,
 "disable_suggested_feature": false,
 "enable_advanced_logging": false,
 "new_comments_pagination": false,
 "rename_rewards": false,
 "rewards_manager": false
});
        Object.assign(window.patreon.presets, {
 "current_banners": [],
 "device_id": "71f79726-5a5f-4d5b-a777-d0f18a236d8d",
 "is_impersonating": false,
 "js_git_sha": "2eee59fdd2ee1e386777f0170519d19bdb6a177b",
 "page_title": "Feito por Elas is creating Podcasts"
});
    </script>