<script>
        window.patreon = window.patreon || {};
        window.patreon.apiServer = "www.patreon.com/api";
        window.patreon.webServer = "www.patreon.com";
        window.patreon.userId = "0";
        window.patreon.csrfSignature = "-CcRXj1ahRFdOPkeWvYDbgyj6wAhsJoTZZ8qCWVT2ZE";

        window.patreon.theme = 'america';

        window.patreon.bootstrap = window.patreon.bootstrap || {};
        window.patreon.experiments = window.patreon.experiments || {};
        window.patreon.featureFlags = window.patreon.featureFlags || {};
        window.patreon.presets = window.patreon.presets || {};

        Object.assign(window.patreon.bootstrap, {
 "channel": {
  "data": {
   "attributes": {
    "last_posted_at": null
   },
   "id": "412601",
   "relationships": {
    "story": {
     "data": []
    }
   },
   "type": "monocle-channel"
  },
  "links": {
   "self": "https://www.patreon.com/api/monocle-channels/412601"
  }
 },
 "creator": {
  "data": {
   "attributes": {
    "created_at": "2017-04-06T09:21:18+00:00",
    "creation_name": "political campaigns and investigative journalism",
    "display_patron_goals": false,
    "earnings_visibility": "public",
    "has_rss": false,
    "image_small_url": "https://c10.patreonusercontent.com/3/eyJoIjo2NDAsInYiOiIxIiwidyI6NjQwfQ%3D%3D/patreon-media/campaign/836171/24383ca421b841c3b774a3822085be66?token-time=2145916800\u0026token-hash=PBejezCd9WticN0PoYH_JSeRwBoZivB-vk8CJEliNi0%3D",
    "image_url": "https://c10.patreonusercontent.com/3/eyJwIjoxLCJ2IjoiMSJ9/patreon-media/campaign/836171/24383ca421b841c3b774a3822085be66?token-time=2145916800\u0026token-hash=fJi2mCSwAlKO4ZCsSjX4x8DNddTwG4esnRK-d01H6X4%3D",
    "is_monthly": true,
    "is_nsfw": false,
    "is_paused": false,
    "is_plural": true,
    "main_video_embed": null,
    "main_video_url": null,
    "one_liner": null,
    "patron_count": 189,
    "pay_per_name": "month",
    "pledge_sum": 85140,
    "pledge_url": "/bePatron?c=836171",
    "published_at": "2017-04-13T16:35:10+00:00",
    "summary": "Vi \u00e4r den ideella redaktionen f\u00f6r sajten Inte rasist, men.\u00a0Vi gillar satir, k\u00e4llkritik och antirasism.\u00a0\u003cbr\u003e\u003cbr\u003eVi g\u00f6r egna granskningar av Sverigedemokraternas politik och politiker p\u00e5\u00a0\u003ca href=\"https://www.interasistmen.se\" target=\"_blank\"\u003einterasistmen.se\u003c/a\u003e.\u003cbr\u003e\u003cbr\u003eN\u00e4r vi inte skriver egna artiklar sprider vi andras, g\u00f6r roliga bilder och retas med Sverigedemokrater p\u00e5 v\u00e5r\u00a0\u003ca href=\"https://www.facebook.com/irm.se/\" target=\"_blank\"\u003eFacebooksida\u003c/a\u003e och p\u00e5\u00a0\u003ca href=\"https://twitter.com/interasistmen\" target=\"_blank\"\u003eTwitter\u003c/a\u003e.\u00a0Vi har ocks\u00e5 en\u00a0\u003ca href=\"https://www.interasistmen.se/kategori/podd/\"\u003epodcast\u003c/a\u003e som ni borde lyssna p\u00e5.\u003cbr\u003e\u003cbr\u003eMed era bidrag kan vi bygga upp en kampanjorganisation d\u00e4r vi hj\u00e4lper er f\u00f6ljare att markera emot och bem\u00f6ta SD under valr\u00f6relsen 2018. H\u00e4ng med!\u003cbr\u003e"
   },
   "id": "836171",
   "relationships": {
    "creator": {
     "data": {
      "id": "5577977",
      "type": "user"
     },
     "links": {
      "related": "https://www.patreon.com/api/user/5577977"
     }
    },
    "goals": {
     "data": []
    },
    "patron_goals": {
     "data": []
    },
    "post_aggregation": {
     "data": {
      "id": "post-aggregation-for-0-836171",
      "type": "post_aggregation"
     },
     "links": {
      "related": "https://www.patreon.com/api/post-aggregations/post-aggregation-for-0-836171"
     }
    },
    "rewards": {
     "data": [
      {
       "id": "-1",
       "type": "reward"
      },
      {
       "id": "0",
       "type": "reward"
      },
      {
       "id": "1594280",
       "type": "reward"
      }
     ]
    }
   },
   "type": "campaign"
  },
  "included": [
   {
    "attributes": {
     "about": null,
     "created": "2017-04-06T09:20:58+00:00",
     "facebook": "https://www.facebook.com/irm.se/",
     "first_name": "Inte",
     "full_name": "Inte rasist, men",
     "gender": 0,
     "hide_pledges": false,
     "image_url": "https://c10.patreonusercontent.com/3/eyJ2IjoiMSIsInciOjIwMH0%3D/patreon-media/user/5577977/f687cdc8a30f4f8ca5c43bdc407dacfd?token-time=2145916800\u0026token-hash=ofUuse36izUNgb7elLdnMNEdh86aQHLOCrSAydaWark%3D",
     "last_name": "rasist, men",
     "thumb_url": "https://c10.patreonusercontent.com/3/eyJoIjoxMDAsInYiOiIxIiwidyI6MTAwfQ%3D%3D/patreon-media/user/5577977/f687cdc8a30f4f8ca5c43bdc407dacfd?token-time=2145916800\u0026token-hash=SHec-wDcup-1QDs3x41RFmq8e9XRksfNeiDHD6ZV-Ns%3D",
     "twitch": null,
     "twitter": "interasistmen",
     "url": "https://www.patreon.com/irm",
     "vanity": "irm",
     "youtube": null
    },
    "id": "5577977",
    "relationships": {
     "campaign": {
      "data": {
       "id": "836171",
       "type": "campaign"
      },
      "links": {
       "related": "https://www.patreon.com/api/campaigns/836171"
      }
     },
     "pledge_to_current_user": {
      "data": null
     }
    },
    "type": "user"
   },
   {
    "attributes": {
     "next_inaccessible_posts_count": 1,
     "upgrade_url": "/bePatron?c=836171\u0026rid=1594280"
    },
    "id": "post-aggregation-for-0-836171",
    "type": "post_aggregation"
   },
   {
    "attributes": {
     "amount": 0,
     "amount_cents": 0,
     "created_at": null,
     "description": "Everyone",
     "remaining": 0,
     "requires_shipping": false,
     "url": null,
     "user_limit": null
    },
    "id": "-1",
    "type": "reward"
   },
   {
    "attributes": {
     "amount": 1,
     "amount_cents": 1,
     "created_at": null,
     "description": "Patrons Only",
     "remaining": 0,
     "requires_shipping": false,
     "url": null,
     "user_limit": null
    },
    "id": "0",
    "type": "reward"
   },
   {
    "attributes": {
     "amount": 200,
     "amount_cents": 200,
     "created_at": "2017-04-13T16:18:21.907331+00:00",
     "description": "Som ideell f\u00f6rening f\u00e5r vi inte erbjuda n\u00e5gra s\u00e4rskilda saker i utbyte f\u00f6r m\u00e5nadsgivare, mer \u00e4n v\u00e5ra hj\u00e4rtliga tack f\u00f6r ert st\u00f6d. D\u00e4remot b\u00f6r ni veta att ni hj\u00e4lper oss att driva v\u00e5r verksamhet, oavsett hur mycket eller lite ni har r\u00e5d att bidra med!",
     "discord_role_ids": null,
     "edited_at": "2017-04-13T16:18:21.907331+00:00",
     "image_url": null,
     "patron_count": 204,
     "post_count": null,
     "published": true,
     "published_at": "2017-04-13T16:18:21.907331+00:00",
     "remaining": null,
     "requires_shipping": false,
     "title": "Tack och k\u00e4rlek!",
     "unpublished_at": null,
     "url": "/bePatron?c=836171\u0026rid=1594280",
     "user_limit": null
    },
    "id": "1594280",
    "relationships": {
     "items": {
      "data": []
     }
    },
    "type": "reward"
   }
  ],
  "links": {
   "self": "https://www.patreon.com/api/campaigns/836171"
  }
 },
 "currentUser": null,
 "hasNoPosts": false,
 "hasSeenPatronTour": false,
 "isPreview": false,
 "postFeedOptions": {
  "includeExclusivePosts": true,
  "includePostAggregations": true
 },
 "userCanMessageCreator": false
});
        Object.assign(window.patreon.experiments, {
 "creator_page_memberships_tab_experiment": "control",
 "hide_goals_card_experiment": "show_goals_card",
 "mondo_creator_onboarding": false,
 "post_grid_experiment": "hide_grid_view_and_toggle"
});
        Object.assign(window.patreon.featureFlags, {
 "cole_banner": false,
 "disable_suggested_feature": false,
 "enable_advanced_logging": false,
 "new_comments_pagination": false,
 "rename_rewards": false,
 "rewards_manager": false
});
        Object.assign(window.patreon.presets, {
 "current_banners": [],
 "device_id": "e0f7cbe3-b068-4e38-b0a9-379d9cbd312f",
 "is_impersonating": false,
 "js_git_sha": "4472372632546e38d60c55dee0209d720019d134",
 "page_title": "Inte rasist, men are creating political campaigns and investigative journalism"
});
    </script>