<script>
        window.patreon = window.patreon || {};
        window.patreon.apiServer = "www.patreon.com/api";
        window.patreon.webServer = "www.patreon.com";
        window.patreon.userId = "0";
        window.patreon.csrfSignature = "e34JTD3L9EhyHyn-_r5IPc0WJvhh54gtGF3pNF40GxU";

        window.patreon.theme = 'america';

        window.patreon.bootstrap = window.patreon.bootstrap || {};
        window.patreon.experiments = window.patreon.experiments || {};
        window.patreon.featureFlags = window.patreon.featureFlags || {};
        window.patreon.presets = window.patreon.presets || {};

        Object.assign(window.patreon.bootstrap, {
 "channel": {
  "data": {
   "attributes": {
    "last_posted_at": "2018-05-26T17:38:05.904086+00:00"
   },
   "id": "896853",
   "relationships": {
    "story": {
     "data": []
    }
   },
   "type": "monocle-channel"
  },
  "links": {
   "self": "https://www.patreon.com/api/monocle-channels/896853"
  }
 },
 "creator": {
  "data": {
   "attributes": {
    "created_at": "2018-04-13T00:13:01+00:00",
    "creation_name": "Fotograf\u00eda, filosof\u00eda y negocios para artistas",
    "display_patron_goals": true,
    "earnings_visibility": "private",
    "has_rss": true,
    "image_small_url": "https://c10.patreonusercontent.com/3/eyJoIjo2NDAsInYiOiIyIiwidyI6NjQwfQ%3D%3D/patreon-media/campaign/1682967/f0fbc74e024144e5a5207a823b6fae32?token-time=2145916800\u0026token-hash=Wfs-03BXWTEfVMK2d8dGeCkpbRLQDV3saHEtQ6jmyBk%3D",
    "image_url": "https://c10.patreonusercontent.com/3/eyJwIjoxLCJ2IjoiMiJ9/patreon-media/campaign/1682967/f0fbc74e024144e5a5207a823b6fae32?token-time=2145916800\u0026token-hash=dkvMaDAA7U5mNYwaMB6SBwVvBkkFPdgu-YjqOOLkFsI%3D",
    "is_monthly": true,
    "is_nsfw": true,
    "is_paused": false,
    "is_plural": false,
    "main_video_embed": "\u003ciframe allowfullscreen=\"\" frameborder=\"0\" height=\"1080\" scrolling=\"no\" src=\"//cdn.embedly.com/widgets/media.html?src=https%3A%2F%2Fplayer.vimeo.com%2Fvideo%2F244706026\u0026amp;dntp=1\u0026amp;src_secure=1\u0026amp;url=https%3A%2F%2Fvimeo.com%2F244706026\u0026amp;image=https%3A%2F%2Fi.vimeocdn.com%2Fvideo%2F669175623_1280.jpg\u0026amp;key=96a16496e36611e091d14040d3dc5c07\u0026amp;type=text%2Fhtml\u0026amp;schema=vimeo\" width=\"1920\"\u003e\u003c/iframe\u003e",
    "main_video_url": "https://vimeo.com/244706026",
    "one_liner": null,
    "patron_count": 12,
    "pay_per_name": "month",
    "pledge_url": "/bePatron?c=1682967",
    "published_at": "2018-04-28T05:07:10+00:00",
    "summary": "Hola!\u003cbr\u003eSoy David Josu\u00e9, la mayor\u00eda de la gente me conoce por mi trabajo de bodas y por mi dominio del uso de la luz, ya sea natural o flash.\u00a0\u003cbr\u003e\u003cbr\u003eEste Patreon es un medio que quiero usar para seguir creando mi trabajo personal, de\u00a0\u003ca href=\"https://www.instagram.com/bichikoris/\" target=\"_blank\"\u003ebichikoris\u003c/a\u003e y la idea es compartir fotos que no mostrare por otros medios, hablar del proceso creativo, detr\u00e1s de c\u00e1maras de sesiones y todo lo que les interese que platiquemos de este tema.\u00a0\u003cbr\u003e\u003cbr\u003eMuchas gracias por su apoyo y soporte, quiero que este sea un canal abierto para crear y compartir."
   },
   "id": "1682967",
   "relationships": {
    "creator": {
     "data": {
      "id": "7156031",
      "type": "user"
     },
     "links": {
      "related": "https://www.patreon.com/api/user/7156031"
     }
    },
    "goals": {
     "data": []
    },
    "patron_goals": {
     "data": [
      {
       "id": "95858",
       "type": "patron_goal"
      },
      {
       "id": "95859",
       "type": "patron_goal"
      },
      {
       "id": "95860",
       "type": "patron_goal"
      },
      {
       "id": "95958",
       "type": "patron_goal"
      }
     ]
    },
    "post_aggregation": {
     "data": {
      "id": "post-aggregation-for-0-1682967",
      "type": "post_aggregation"
     },
     "links": {
      "related": "https://www.patreon.com/api/post-aggregations/post-aggregation-for-0-1682967"
     }
    },
    "rewards": {
     "data": [
      {
       "id": "-1",
       "type": "reward"
      },
      {
       "id": "0",
       "type": "reward"
      },
      {
       "id": "2593032",
       "type": "reward"
      },
      {
       "id": "2563151",
       "type": "reward"
      },
      {
       "id": "2563149",
       "type": "reward"
      }
     ]
    }
   },
   "type": "campaign"
  },
  "included": [
   {
    "attributes": {
     "about": "Un creador de im\u00e1genes, buscador de emociones visuales, emancipador de miedos y catalizador de pasiones",
     "created": "2017-08-01T23:48:12+00:00",
     "facebook": "https://www.facebook.com/bichikoris",
     "first_name": "David",
     "full_name": "David Josu\u00e9",
     "gender": 0,
     "hide_pledges": true,
     "image_url": "https://c10.patreonusercontent.com/3/eyJ2IjoiMiIsInciOjIwMH0%3D/patreon-media/user/7156031/e5a9dae544c94094bde0c3dc4eda845f?token-time=2145916800\u0026token-hash=cPPa7XmhjVgGKPbV9HIVNcQGPERwNIH1ohklUUBBPrM%3D",
     "last_name": "Josu\u00e9",
     "thumb_url": "https://c10.patreonusercontent.com/3/eyJoIjoxMDAsInYiOiIyIiwidyI6MTAwfQ%3D%3D/patreon-media/user/7156031/e5a9dae544c94094bde0c3dc4eda845f?token-time=2145916800\u0026token-hash=mgKhnRuYWLUMULStwof2yAB71c2erizb87MP3vtkZWw%3D",
     "twitch": "https://www.twitch.tv/davidjosuephotographer",
     "twitter": "davidjosue",
     "url": "https://www.patreon.com/davidjosue",
     "vanity": "davidjosue",
     "youtube": "https://www.youtube.com/davidjosue"
    },
    "id": "7156031",
    "relationships": {
     "campaign": {
      "data": {
       "id": "1682967",
       "type": "campaign"
      },
      "links": {
       "related": "https://www.patreon.com/api/campaigns/1682967"
      }
     },
     "pledge_to_current_user": {
      "data": null
     }
    },
    "type": "user"
   },
   {
    "attributes": {
     "next_inaccessible_posts_count": 5,
     "upgrade_url": "/bePatron?c=1682967\u0026rid=2593032"
    },
    "id": "post-aggregation-for-0-1682967",
    "type": "post_aggregation"
   },
   {
    "attributes": {
     "amount": 0,
     "amount_cents": 0,
     "created_at": null,
     "description": "Everyone",
     "remaining": 0,
     "requires_shipping": false,
     "url": null,
     "user_limit": null
    },
    "id": "-1",
    "type": "reward"
   },
   {
    "attributes": {
     "amount": 1,
     "amount_cents": 1,
     "created_at": null,
     "description": "Patrons Only",
     "remaining": 0,
     "requires_shipping": false,
     "url": null,
     "user_limit": null
    },
    "id": "0",
    "type": "reward"
   },
   {
    "attributes": {
     "amount": 200,
     "amount_cents": 200,
     "created_at": "2018-05-09T23:06:19.362098+00:00",
     "description": "Un duendecillo motivador es quien me da energ\u00eda para levantarme cada ma\u00f1ana y pensar en arte.\u00a0\n\u003cp\u003e\u003cbr\u003e\u003c/p\u003e\n\u003cp\u003e1.- Los Duendecillos motivadores tendr\u00e1n acceso a los podcast de entrevistas Rizom\u00e1tico de las temporadas anteriores.\u003c/p\u003e\n\u003cp\u003e\u003cbr\u003e\u003c/p\u003e\n\u003cp\u003e2.- Podr\u00e1n ver una foto por semana de mis sesiones de foto junto con la explicaci\u00f3n en audio de como se realizo la foto, cual es la historia detr\u00e1s y como se realizo.\u003c/p\u003e",
     "discord_role_ids": null,
     "edited_at": "2018-05-09T23:06:19.362098+00:00",
     "image_url": "https://c10.patreonusercontent.com/3/eyJ2IjoiMSIsInciOjQwMH0%3D/patreon-media/reward/2593032/a125a79ed6424797bea8a1c0bbfb48c2?token-time=2145916800\u0026token-hash=cA80GZChddGSaP0rtGE2lgH1cnEhMVCuurOmgBgIAyg%3D",
     "post_count": null,
     "published": true,
     "published_at": "2018-05-09T23:06:19.362098+00:00",
     "remaining": null,
     "requires_shipping": false,
     "title": "Duendecillo motivador",
     "unpublished_at": null,
     "url": "/bePatron?c=1682967\u0026rid=2593032"
    },
    "id": "2593032",
    "relationships": {
     "items": {
      "data": []
     }
    },
    "type": "reward"
   },
   {
    "attributes": {
     "amount": 500,
     "amount_cents": 500,
     "created_at": "2018-04-28T04:55:45.907643+00:00",
     "description": "El duende motivador plus.\n\u003cp\u003e\u00a0\u00a0\u003c/p\u003e\n\u003cp\u003eUn duendecillo motivador es quien me da energ\u00eda para levantarme cada ma\u00f1ana y pensar en arte.\u00a0\u003c/p\u003e\n\u003cp\u003e\u003cbr\u003e\u003c/p\u003e\n\u003cp\u003e1.- Acceso a los video de tutoriales, tips y detr\u00e1s de c\u00e1maras.\u003c/p\u003e\n\u003cp\u003e\u003cbr\u003e\u003c/p\u003e\n\u003cp\u003e2.- Acceso a ver la videollamada de las revisiones de portafolio de los Duendes VIP.\u00a0\u003c/p\u003e\n\u003cp\u003e\u003cbr\u003e\u003c/p\u003e\n\u003cp\u003e3.- Los Duendecillos motivadores tendr\u00e1n acceso a los podcast de entrevistas Rizom\u00e1tico de las temporadas anteriores\u003c/p\u003e\n\u003cp\u003e\u003cbr\u003e\u003c/p\u003e\n\u003cp\u003e4.- Podr\u00e1n ver una foto por semana de mis sesiones de foto junto con la explicaci\u00f3n en audio de como se realizo la foto, cual es la historia detr\u00e1s y como se realizo.\u003c/p\u003e\n\u003cp\u003e\u003cbr\u003e\u003c/p\u003e",
     "discord_role_ids": null,
     "edited_at": "2018-05-09T23:08:49.504616+00:00",
     "image_url": "https://c10.patreonusercontent.com/3/eyJ2IjoiMSIsInciOjQwMH0%3D/patreon-media/reward/2563151/e651a899584940d288fe49d51503b1e0?token-time=2145916800\u0026token-hash=COfZdDvLsxHQlO5dtmv-rFTFuneKvXxzoggUUgNFn98%3D",
     "post_count": 1,
     "published": true,
     "published_at": "2018-05-09T23:08:49.494958+00:00",
     "remaining": null,
     "requires_shipping": false,
     "title": "Duendecillo motivador PLUS",
     "unpublished_at": null,
     "url": "/bePatron?c=1682967\u0026rid=2563151"
    },
    "id": "2563151",
    "relationships": {
     "items": {
      "data": []
     }
    },
    "type": "reward"
   },
   {
    "attributes": {
     "amount": 9500,
     "amount_cents": 9500,
     "created_at": "2018-04-28T04:53:07.497341+00:00",
     "description": "El duende VIP es un motivador y recolector de memorias exclusivas. \u00a0\n\u003cp\u003e\u003cbr\u003e\u003c/p\u003e\n\u003cp\u003e1.-Una revisi\u00f3n de proyecto one-on-one de 60 minutos de tu trabajo al mes que se compartir\u00e1 con los dems duendes motivadores PLUS.\u003c/p\u003e\n\u003cp\u003e\u003cbr\u003e\u003c/p\u003e\n\u003cp\u003e2.-Acceso a los video de tutoriales, tips y detr\u00e1s de c\u00e1maras.\u003c/p\u003e\n\u003cp\u003e\u003cbr\u003e\u003c/p\u003e\n\u003cp\u003e3.- Acceso a los podcast de entrevistas Rizom\u00e1tico de las temporadas anteriores.\u003c/p\u003e\n\u003cp\u003e\u003cbr\u003e\u003c/p\u003e\n\u003cp\u003e4.- Podr\u00e1n ver una foto por semana de mis sesiones de foto junto con la explicaci\u00f3n en audio de como se realizo la foto, cual es la historia detr\u00e1s y como se realizo.\u003c/p\u003e\n\u003cp\u003e\u003cbr\u003e\u003c/p\u003e",
     "discord_role_ids": null,
     "edited_at": "2018-05-09T23:11:42.674600+00:00",
     "image_url": "https://c10.patreonusercontent.com/3/eyJ2IjoiMSIsInciOjQwMH0%3D/patreon-media/reward/2563149/5a5e56d1079e42c49b1c69d4bb3207e7?token-time=2145916800\u0026token-hash=LaCSMR940yNXBwgl0qohRYm4c1G7AH7Uz7VqMAMD3yo%3D",
     "post_count": null,
     "published": true,
     "published_at": "2018-05-09T23:11:42.664484+00:00",
     "remaining": 5,
     "requires_shipping": false,
     "title": "El duende VIP",
     "unpublished_at": null,
     "url": "/bePatron?c=1682967\u0026rid=2563149"
    },
    "id": "2563149",
    "relationships": {
     "items": {
      "data": []
     }
    },
    "type": "reward"
   },
   {
    "attributes": {
     "created_at": "2018-04-28T04:45:08+00:00",
     "deleted_at": null,
     "description": "Cuando seamos una comunidad de 50 personas voy a grabar en video un detr\u00e1s de c\u00e1maras de una sesi\u00f3n de retrato art\u00edstico y voy a editar las fotos y compartirlas en RAW y Editadas.",
     "goal_text": "Cuando seamos una comunidad de 50 personas voy a grabar en video un detr\u00e1s de c\u00e1maras de una sesi\u00f3n de retrato art\u00edstico y voy a editar las fotos y compartirlas en RAW y Editadas.",
     "number_patrons": 50,
     "reached_at": null
    },
    "id": "95858",
    "type": "patron_goal"
   },
   {
    "attributes": {
     "created_at": "2018-04-28T04:45:08+00:00",
     "deleted_at": null,
     "description": "Cuando seamos una comunidad de 100 Patreones voy a hacer un video guiado de poses para sesi\u00f3n individual de mujer, enfoc\u00e1ndome mucho en poses para lucir mejor y verse natural. tambi\u00e9n editare las fotos y compartir\u00e9 un par de RAW y Editadas para que ustedes puedan experimentar su edici\u00f3n.",
     "goal_text": "Cuando seamos una comunidad de 100 Patreones voy a hacer un video guiado de poses para sesi\u00f3n individual de mujer, enfoc\u00e1ndome mucho en poses para lucir mejor y verse natural. tambi\u00e9n editare las fotos y compartir\u00e9 un par de RAW y Editadas para que ustedes puedan experimentar su edici\u00f3n.",
     "number_patrons": 100,
     "reached_at": null
    },
    "id": "95859",
    "type": "patron_goal"
   },
   {
    "attributes": {
     "created_at": "2018-04-28T04:45:08+00:00",
     "deleted_at": null,
     "description": "Vamos por los 150 Patreons!!!\u003cbr\u003e\u003cbr\u003ecomo pueden ver, cada 50 patreons que se agregen al club voy a grabar un nuevo video, este sera una sesi\u00f3n de detr\u00e1s de c\u00e1maras mas sensual, y voy a agregarles el contrato que uso para mis modelos cuando son contratadas y yo tengo el derecho de las fotos.\u00a0",
     "goal_text": "Vamos por los 150 Patreons!!!\u003cbr\u003e\u003cbr\u003ecomo pueden ver, cada 50 patreons que se agregen al club voy a grabar un nuevo video, este sera una sesi\u00f3n de detr\u00e1s de c\u00e1maras mas sensual, y voy a agregarles el contrato que uso para mis modelos cuando son contratadas y yo tengo el derecho de las fotos.\u00a0",
     "number_patrons": 150,
     "reached_at": null
    },
    "id": "95860",
    "type": "patron_goal"
   },
   {
    "attributes": {
     "created_at": "2018-04-28T18:08:06+00:00",
     "deleted_at": null,
     "description": "Compartire la sesi\u00f3n de Bichikoris que le tomare al buen\u003ca href=\"https://www.patreon.com/ferjuaristi/posts\" target=\"_blank\"\u003e\u00a0Fer Juaristi\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e",
     "goal_text": "Compartire la sesi\u00f3n de Bichikoris que le tomare al buen\u003ca href=\"https://www.patreon.com/ferjuaristi/posts\" target=\"_blank\"\u003e\u00a0Fer Juaristi\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e",
     "number_patrons": 1000,
     "reached_at": null
    },
    "id": "95958",
    "type": "patron_goal"
   }
  ],
  "links": {
   "self": "https://www.patreon.com/api/campaigns/1682967"
  }
 },
 "currentUser": null,
 "hasNoPosts": false,
 "hasSeenPatronTour": false,
 "isPreview": false,
 "postFeedOptions": {
  "includeExclusivePosts": true,
  "includePostAggregations": true
 },
 "userCanMessageCreator": false
});
        Object.assign(window.patreon.experiments, {
 "creator_page_memberships_tab_experiment": "control",
 "hide_goals_card_experiment": "show_goals_card",
 "mondo_creator_onboarding": false,
 "post_grid_experiment": "hide_grid_view_and_toggle"
});
        Object.assign(window.patreon.featureFlags, {
 "cole_banner": false,
 "disable_suggested_feature": false,
 "enable_advanced_logging": false,
 "new_comments_pagination": false,
 "rename_rewards": false,
 "rewards_manager": false
});
        Object.assign(window.patreon.presets, {
 "current_banners": [],
 "device_id": "048f9abb-d24b-4d87-b970-b43e3e4edd14",
 "is_impersonating": false,
 "js_git_sha": "2eee59fdd2ee1e386777f0170519d19bdb6a177b",
 "page_title": "David Josu\u00e9 is creating Fotograf\u00eda, filosof\u00eda y negocios para artistas"
});
    </script>