<script>
        window.patreon = window.patreon || {};
        window.patreon.apiServer = "www.patreon.com/api";
        window.patreon.webServer = "www.patreon.com";
        window.patreon.userId = "0";
        window.patreon.csrfSignature = "9sPQfnE9rqXUvDytzjuMSwgujf9ndK-bjPe9yUyEt9Y";

        window.patreon.theme = 'america';

        window.patreon.bootstrap = window.patreon.bootstrap || {};
        window.patreon.experiments = window.patreon.experiments || {};
        window.patreon.featureFlags = window.patreon.featureFlags || {};
        window.patreon.presets = window.patreon.presets || {};

        Object.assign(window.patreon.bootstrap, {
 "channel": {
  "data": {
   "attributes": {
    "last_posted_at": null
   },
   "id": "531016",
   "relationships": {
    "story": {
     "data": []
    }
   },
   "type": "monocle-channel"
  },
  "links": {
   "self": "https://www.patreon.com/api/monocle-channels/531016"
  }
 },
 "creator": {
  "data": {
   "attributes": {
    "created_at": "2017-08-01T15:09:18+00:00",
    "creation_name": "propuestas para fortalecer el emprendimiento en el pa\u00eds ",
    "display_patron_goals": false,
    "earnings_visibility": "private",
    "has_rss": false,
    "image_small_url": "https://c10.patreonusercontent.com/3/eyJoIjo2NDAsInYiOiIxIiwidyI6NjQwfQ%3D%3D/patreon-media/campaign/1135692/1f052ac7a5994a118508ce46b61430d9?token-time=2145916800\u0026token-hash=lGpZ2joUPHEkrjeL7VQcwNngbdEZUgvNKkXPm7s9GVQ%3D",
    "image_url": "https://c10.patreonusercontent.com/3/eyJwIjoxLCJ2IjoiMSJ9/patreon-media/campaign/1135692/1f052ac7a5994a118508ce46b61430d9?token-time=2145916800\u0026token-hash=mjjRDug5M0WB4PbWWuunFuH1cbeM_NGxhUlaS32yn-o%3D",
    "is_monthly": true,
    "is_nsfw": false,
    "is_paused": false,
    "is_plural": false,
    "main_video_embed": null,
    "main_video_url": null,
    "one_liner": null,
    "patron_count": 16,
    "pay_per_name": "month",
    "pledge_url": "/bePatron?c=1135692",
    "published_at": "2017-08-01T15:18:42+00:00",
    "summary": "\u003cdiv style=\"text-align: center;\"\u003e\u003cstrong\u003eMovimiento Emprendedor Pro Guatemala\u003cbr\u003e\u003c/strong\u003e\u003cstrong\u003e-EO Cap\u00edtulo Guatemala-\u003c/strong\u003e\u003c/div\u003e\u003cem\u003eApoyo a las pol\u00edticas p\u00fablicas enfocadas en el desarrollo del emprendimiento en Guatemala y el impulso de reformas regulatorias en materia de actividad empresarial\u003c/em\u003e\u003cbr\u003e\u003cbr\u003eSe debe promover y fomentar la cultura de emprendedurismo en Guatemala, el Movimiento lo har\u00e1 por medio de participaci\u00f3n en espacios de discusi\u00f3n de pol\u00edticas p\u00fablicas y legislaci\u00f3n. \u003cbr\u003e\u003col\u003e\u003cli\u003eParticipar a nivel pol\u00edtico en la discusi\u00f3n, fortalecimiento y ejecuci\u00f3n de legislaci\u00f3n y programas de gobierno, orientados al fortalecimiento de la certeza jur\u00eddica, el desarrollo econ\u00f3mico y la generaci\u00f3n de empleo.\u003c/li\u003e\u003cli\u003eFortalecer el ecosistema de emprendimiento en Guatemala por medio de la participaci\u00f3n activa en los espacios de discusi\u00f3n de pol\u00edticas p\u00fablicas para as\u00ed tener impacto en la mejora de los \u00edndices de competitividad y los dem\u00e1s indicadores de desarrollo del pa\u00eds. \u003c/li\u003e\u003c/ol\u003eInformemonos, participemos y formemos parte del cambio."
   },
   "id": "1135692",
   "relationships": {
    "creator": {
     "data": {
      "id": "7150022",
      "type": "user"
     },
     "links": {
      "related": "https://www.patreon.com/api/user/7150022"
     }
    },
    "goals": {
     "data": []
    },
    "patron_goals": {
     "data": []
    },
    "post_aggregation": {
     "data": {
      "id": "post-aggregation-for-0-1135692",
      "type": "post_aggregation"
     },
     "links": {
      "related": "https://www.patreon.com/api/post-aggregations/post-aggregation-for-0-1135692"
     }
    },
    "rewards": {
     "data": [
      {
       "id": "-1",
       "type": "reward"
      },
      {
       "id": "0",
       "type": "reward"
      }
     ]
    }
   },
   "type": "campaign"
  },
  "included": [
   {
    "attributes": {
     "about": "\u003cdiv style=\"text-align: center;\"\u003e\u003cstrong\u003eMovimiento Emprendedor Pro Guatemala\u003cbr\u003e-EO Cap\u00edtulo Guatemala-\u003c/strong\u003e\u003c/div\u003e\u003cem\u003eApoyo a las\npol\u00edticas p\u00fablicas enfocadas en el desarrollo del emprendimiento en Guatemala y\nel impulso de reformas regulatorias en materia de actividad empresarial\u003c/em\u003e\u003cbr\u003e\u003cbr\u003eSe debe promover y fomentar\nla cultura de emprendedurismo en Guatemala, el Movimiento lo har\u00e1 por medio de\nparticipaci\u00f3n en espacios de discusi\u00f3n de pol\u00edticas p\u00fablicas y legislaci\u00f3n. \u003cbr\u003e\u003col\u003e\u003cli\u003eParticipar a\nnivel pol\u00edtico en la discusi\u00f3n, fortalecimiento y ejecuci\u00f3n de legislaci\u00f3n y\nprogramas de gobierno, orientados al fortalecimiento de la certeza jur\u00eddica, el\ndesarrollo econ\u00f3mico y la generaci\u00f3n de empleo.\u003c/li\u003e\u003cli\u003eFortalecer\nel ecosistema de emprendimiento en Guatemala por medio de la participaci\u00f3n\nactiva en los espacios de discusi\u00f3n de pol\u00edticas p\u00fablicas para as\u00ed tener\nimpacto en la mejora de los \u00edndices de competitividad y los dem\u00e1s indicadores\nde desarrollo del pa\u00eds.\u00a0\u003c/li\u003e\u003c/ol\u003eInformemonos, participemos y formemos parte del cambio.",
     "created": "2017-08-01T15:08:48+00:00",
     "facebook": null,
     "first_name": "Movimiento",
     "full_name": "Movimiento Emprendedor Pro Guate",
     "gender": 0,
     "hide_pledges": true,
     "image_url": "https://c10.patreonusercontent.com/3/eyJ2IjoiMSIsInciOjIwMH0%3D/patreon-media/user/7150022/3ec2fdf1fc9f40d59543e1f8275f4997?token-time=2145916800\u0026token-hash=nrWU9Jki3xryoOo0-VuB7Rw0t9de3IP4nndQULi3vnE%3D",
     "last_name": "Emprendedor Pro Guate",
     "thumb_url": "https://c10.patreonusercontent.com/3/eyJoIjoxMDAsInYiOiIxIiwidyI6MTAwfQ%3D%3D/patreon-media/user/7150022/3ec2fdf1fc9f40d59543e1f8275f4997?token-time=2145916800\u0026token-hash=EX7jwaxpf03OTIcGMxoP-7DxEOiCn5-_c5FL8TKxXQE%3D",
     "twitch": null,
     "twitter": null,
     "url": "https://www.patreon.com/MeProGt",
     "vanity": "MeProGt",
     "youtube": null
    },
    "id": "7150022",
    "relationships": {
     "campaign": {
      "data": {
       "id": "1135692",
       "type": "campaign"
      },
      "links": {
       "related": "https://www.patreon.com/api/campaigns/1135692"
      }
     },
     "pledge_to_current_user": {
      "data": null
     }
    },
    "type": "user"
   },
   {
    "attributes": {
     "next_inaccessible_posts_count": 8,
     "upgrade_url": "/bePatron?c=1135692"
    },
    "id": "post-aggregation-for-0-1135692",
    "type": "post_aggregation"
   },
   {
    "attributes": {
     "amount": 0,
     "amount_cents": 0,
     "created_at": null,
     "description": "Everyone",
     "remaining": 0,
     "requires_shipping": false,
     "url": null,
     "user_limit": null
    },
    "id": "-1",
    "type": "reward"
   },
   {
    "attributes": {
     "amount": 1,
     "amount_cents": 1,
     "created_at": null,
     "description": "Patrons Only",
     "remaining": 0,
     "requires_shipping": false,
     "url": null,
     "user_limit": null
    },
    "id": "0",
    "type": "reward"
   }
  ],
  "links": {
   "self": "https://www.patreon.com/api/campaigns/1135692"
  }
 },
 "currentUser": null,
 "hasNoPosts": false,
 "hasSeenPatronTour": false,
 "isPreview": false,
 "postFeedOptions": {
  "includeExclusivePosts": true,
  "includePostAggregations": true
 },
 "userCanMessageCreator": false
});
        Object.assign(window.patreon.experiments, {
 "creator_page_memberships_tab_experiment": "control",
 "hide_goals_card_experiment": "show_goals_card",
 "mondo_creator_onboarding": false,
 "post_grid_experiment": "hide_grid_view_and_toggle"
});
        Object.assign(window.patreon.featureFlags, {
 "cole_banner": false,
 "disable_suggested_feature": false,
 "enable_advanced_logging": false,
 "new_comments_pagination": false,
 "rename_rewards": false,
 "rewards_manager": false
});
        Object.assign(window.patreon.presets, {
 "current_banners": [],
 "device_id": "22c75df3-9e9e-4468-86c4-579c755cbfaa",
 "is_impersonating": false,
 "js_git_sha": "4472372632546e38d60c55dee0209d720019d134",
 "page_title": "Movimiento Emprendedor Pro Guate is creating propuestas para fortalecer el emprendimiento en el pa\u00eds "
});
    </script>