<script>
        window.patreon = window.patreon || {};
        window.patreon.apiServer = "www.patreon.com/api";
        window.patreon.webServer = "www.patreon.com";
        window.patreon.userId = "0";
        window.patreon.csrfSignature = "DXdx1P5Nb7TgPPQhuvVqYrkoJtESmrYJ2ievIXLVMNQ";

        window.patreon.theme = 'america';

        window.patreon.bootstrap = window.patreon.bootstrap || {};
        window.patreon.experiments = window.patreon.experiments || {};
        window.patreon.featureFlags = window.patreon.featureFlags || {};
        window.patreon.presets = window.patreon.presets || {};

        Object.assign(window.patreon.bootstrap, {
 "channel": {
  "data": {
   "attributes": {
    "last_posted_at": null
   },
   "id": "108142",
   "relationships": {
    "story": {
     "data": []
    }
   },
   "type": "monocle-channel"
  },
  "links": {
   "self": "https://www.patreon.com/api/monocle-channels/108142"
  }
 },
 "creator": {
  "data": {
   "attributes": {
    "created_at": "2015-10-26T17:29:52+00:00",
    "creation_name": "En skr\u00e4ckpodcast",
    "display_patron_goals": false,
    "earnings_visibility": "public",
    "has_rss": false,
    "image_small_url": "https://c10.patreonusercontent.com/3/eyJoIjo2NDAsInYiOiIxIiwidyI6NjQwfQ%3D%3D/patreon-media/campaign/231782/e99c1149668f4dd0aeadf0cb598bd2d9?token-time=2145916800\u0026token-hash=K4bapSduw4-G1UuUyhfPsRwjVP8WaHU5IX_Xz8JTtd4%3D",
    "image_url": "https://c10.patreonusercontent.com/3/eyJwIjoxLCJ2IjoiMSJ9/patreon-media/campaign/231782/e99c1149668f4dd0aeadf0cb598bd2d9?token-time=2145916800\u0026token-hash=BjpeXsyXLCY3BhiTKe2ZawNT2Oy6eFtzXF2__XMYcf0%3D",
    "is_monthly": false,
    "is_nsfw": false,
    "is_paused": false,
    "is_plural": false,
    "main_video_embed": "",
    "main_video_url": "",
    "one_liner": "En skr\u00e4ckpod fr\u00e5n det v\u00e4stra kustbandet. Nostalgi, l\u00f6st tyckande och akademisk analys i en salig r\u00f6ra.",
    "patron_count": 1,
    "pay_per_name": "Mikrofon",
    "pledge_sum": 90,
    "pledge_url": "/bePatron?c=231782",
    "published_at": "2015-10-26T17:51:00+00:00",
    "summary": "En skr\u00e4ckpod fr\u00e5n det v\u00e4stra kustbandet. Nostalgi, l\u00f6st tyckande och akademisk analys i en salig r\u00f6ra.\u003cbr\u003eVi vill kunna l\u00e4gga s\u00e5 mycket tid som m\u00f6jligt p\u00e5 h\u00f6gklassiga avsnitt om skr\u00e4ckfiktion med folkbildning och underh\u00e5llning som m\u00e5l. Och att inspirera till konsumtion av skr\u00e4ckfiktion s\u00e5 klart. F\u00f6r detta kr\u00e4vs inte bara tid utan \u00e4ven teknik. St\u00f6d oss s\u00e5 blir vi b\u00e4ttre. Tack! \u003cbr\u003e/Tomas \u0026amp; Lars"
   },
   "id": "231782",
   "relationships": {
    "creator": {
     "data": {
      "id": "2463820",
      "type": "user"
     },
     "links": {
      "related": "https://www.patreon.com/api/user/2463820"
     }
    },
    "goals": {
     "data": [
      {
       "id": "270359",
       "type": "goal"
      }
     ]
    },
    "patron_goals": {
     "data": []
    },
    "post_aggregation": {
     "data": null
    },
    "rewards": {
     "data": [
      {
       "id": "-1",
       "type": "reward"
      },
      {
       "id": "0",
       "type": "reward"
      }
     ]
    }
   },
   "type": "campaign"
  },
  "included": [
   {
    "attributes": {
     "about": "En skr\u00e4ckpod fr\u00e5n det v\u00e4stra kustbandet. Nostalgi, l\u00f6st tyckande och akademisk analys i en salig r\u00f6ra.\u00a0http://vargtimmenpodcast.libsyn.com/",
     "created": "2015-10-26T17:21:03+00:00",
     "facebook": "https://www.facebook.com/vargtimmenpodcast",
     "first_name": "Tomas",
     "full_name": "Tomas \u0026 Lars",
     "gender": 0,
     "hide_pledges": false,
     "image_url": "https://c10.patreonusercontent.com/3/eyJ2IjoiMSIsInciOjIwMH0%3D/patreon-media/user/2463820/9d9a25cc832349eebf73dd4f2191ed61?token-time=2145916800\u0026token-hash=20G1zp_c73ZFgQmM1BlqZTFVNxQNIzhpFQLcY8vWKCY%3D",
     "last_name": "\u0026 Lars",
     "thumb_url": "https://c10.patreonusercontent.com/3/eyJoIjoxMDAsInYiOiIxIiwidyI6MTAwfQ%3D%3D/patreon-media/user/2463820/9d9a25cc832349eebf73dd4f2191ed61?token-time=2145916800\u0026token-hash=HzS9U940vToQzf1MJPSFzGsrLJvJNeUCw1rGurLW6p0%3D",
     "twitch": null,
     "twitter": "",
     "url": "https://www.patreon.com/vargtimmenpodcast",
     "vanity": "vargtimmenpodcast",
     "youtube": "https://www.youtube.com/channel/UCgEVwmwUjNBDTsM3-cPbI7A"
    },
    "id": "2463820",
    "relationships": {
     "campaign": {
      "data": {
       "id": "231782",
       "type": "campaign"
      },
      "links": {
       "related": "https://www.patreon.com/api/campaigns/231782"
      }
     },
     "pledge_to_current_user": {
      "data": null
     }
    },
    "type": "user"
   },
   {
    "attributes": {
     "amount": 0,
     "amount_cents": 0,
     "created_at": null,
     "description": "Everyone",
     "remaining": 0,
     "requires_shipping": false,
     "url": null,
     "user_limit": null
    },
    "id": "-1",
    "type": "reward"
   },
   {
    "attributes": {
     "amount": 1,
     "amount_cents": 1,
     "created_at": null,
     "description": "Patrons Only",
     "remaining": 0,
     "requires_shipping": false,
     "url": null,
     "user_limit": null
    },
    "id": "0",
    "type": "reward"
   },
   {
    "attributes": {
     "amount_cents": 25000,
     "completed_percentage": 0,
     "created_at": "2015-10-26T17:37:16+00:00",
     "description": "En eller tv\u00e5 hyfsade mikrofoner f\u00f6r b\u00e4ttre ljud och d\u00e4rmed en b\u00e4ttre podcast.",
     "reached_at": null,
     "title": "Mikrofon/er"
    },
    "id": "270359",
    "type": "goal"
   }
  ],
  "links": {
   "self": "https://www.patreon.com/api/campaigns/231782"
  }
 },
 "currentUser": null,
 "hasNoPosts": true,
 "hasSeenPatronTour": false,
 "isPreview": false,
 "postFeedOptions": {
  "includeExclusivePosts": true,
  "includePostAggregations": true
 },
 "userCanMessageCreator": false
});
        Object.assign(window.patreon.experiments, {
 "creator_page_memberships_tab_experiment": null,
 "hide_goals_card_experiment": "show_goals_card",
 "mondo_creator_onboarding": false,
 "post_grid_experiment": "hide_grid_view_and_toggle"
});
        Object.assign(window.patreon.featureFlags, {
 "cole_banner": false,
 "disable_suggested_feature": false,
 "enable_advanced_logging": false,
 "new_comments_pagination": false,
 "rename_rewards": false,
 "rewards_manager": false
});
        Object.assign(window.patreon.presets, {
 "current_banners": [],
 "device_id": "1ee32cf5-5ddc-4b02-b1de-833af25920e9",
 "is_impersonating": false,
 "js_git_sha": "c63e95e8d0b5f99a7ad10ba27e6391decad5723c",
 "page_title": "Tomas \u0026 Lars is creating En skr\u00e4ckpodcast"
});
    </script>