<script>
        window.patreon = window.patreon || {};
        window.patreon.apiServer = "www.patreon.com/api";
        window.patreon.webServer = "www.patreon.com";
        window.patreon.userId = "0";
        window.patreon.csrfSignature = "Ee5fzv8BcFT_mqViyxjOoBSUwk1p7M5RxUx30s_hKa4";

        window.patreon.theme = 'america';

        window.patreon.bootstrap = window.patreon.bootstrap || {};
        window.patreon.experiments = window.patreon.experiments || {};
        window.patreon.featureFlags = window.patreon.featureFlags || {};
        window.patreon.presets = window.patreon.presets || {};

        Object.assign(window.patreon.bootstrap, {
 "channel": {
  "data": {
   "attributes": {
    "last_posted_at": null
   },
   "id": "683454",
   "relationships": {
    "story": {
     "data": []
    }
   },
   "type": "monocle-channel"
  },
  "links": {
   "self": "https://www.patreon.com/api/monocle-channels/683454"
  }
 },
 "creator": {
  "data": {
   "attributes": {
    "created_at": "2017-12-22T12:26:54+00:00",
    "creation_name": "\"Viajo en Moto\", el programa de los viajes en motocicleta.",
    "display_patron_goals": true,
    "earnings_visibility": "private",
    "has_rss": true,
    "image_small_url": "https://c10.patreonusercontent.com/3/eyJoIjo2NDAsInYiOiIyIiwidyI6NjQwfQ%3D%3D/patreon-media/campaign/1413797/24caf328e7cf4c6dba093216c8608b86?token-time=2145916800\u0026token-hash=oj67O0SYHFhBhpMZsRb5vXDiHf4B91Nv8vv8bbKJFA8%3D",
    "image_url": "https://c10.patreonusercontent.com/3/eyJwIjoxLCJ2IjoiMiJ9/patreon-media/campaign/1413797/24caf328e7cf4c6dba093216c8608b86?token-time=2145916800\u0026token-hash=ZWFnldwYJdjf2BCJFyIiSTPIb4-PbGRME42Pn_HKYsU%3D",
    "is_monthly": true,
    "is_nsfw": false,
    "is_paused": false,
    "is_plural": true,
    "main_video_embed": null,
    "main_video_url": null,
    "one_liner": null,
    "patron_count": 92,
    "pay_per_name": "month",
    "pledge_url": "/bePatron?c=1413797",
    "published_at": "2017-12-22T16:37:31+00:00",
    "summary": "Viajo en Moto es un programa semanal, emitido en directo, y en el que se habla de motos y de viajes. Todo lo que rodea al mundo de la moto nos interesa pero hacemos especial hincapi\u00e9 en las peque\u00f1as cosas que pasan desapercibidas. Viajes minimalistas, viajes de autor o viajes de andar por casa: si es en moto, es cosa nuestra.\u003cbr\u003e\u003cimg src=\"http://viajoenmoto.com/wp-content/uploads/2013/10/graba_podcast2.jpg\"\u003e"
   },
   "id": "1413797",
   "relationships": {
    "creator": {
     "data": {
      "id": "8945902",
      "type": "user"
     },
     "links": {
      "related": "https://www.patreon.com/api/user/8945902"
     }
    },
    "goals": {
     "data": []
    },
    "patron_goals": {
     "data": []
    },
    "post_aggregation": {
     "data": {
      "id": "post-aggregation-for-0-1413797",
      "type": "post_aggregation"
     },
     "links": {
      "related": "https://www.patreon.com/api/post-aggregations/post-aggregation-for-0-1413797"
     }
    },
    "rewards": {
     "data": [
      {
       "id": "-1",
       "type": "reward"
      },
      {
       "id": "0",
       "type": "reward"
      },
      {
       "id": "2230012",
       "type": "reward"
      },
      {
       "id": "2230025",
       "type": "reward"
      },
      {
       "id": "2230031",
       "type": "reward"
      }
     ]
    }
   },
   "type": "campaign"
  },
  "included": [
   {
    "attributes": {
     "about": null,
     "created": "2017-12-22T12:26:45+00:00",
     "facebook": "https://www.facebook.com/Viajoenmoto/",
     "first_name": "Viajo",
     "full_name": "Viajo en Moto",
     "gender": 0,
     "hide_pledges": false,
     "image_url": "https://c10.patreonusercontent.com/3/eyJ2IjoiMiIsInciOjIwMH0%3D/patreon-media/user/8945902/5bce3274e8f14a6e86e2c18712922d61?token-time=2145916800\u0026token-hash=gbYryfViezTDuam3zXhqwgzA-vC7jnmvMAuk8bLiX8w%3D",
     "last_name": "en Moto",
     "thumb_url": "https://c10.patreonusercontent.com/3/eyJoIjoxMDAsInYiOiIyIiwidyI6MTAwfQ%3D%3D/patreon-media/user/8945902/5bce3274e8f14a6e86e2c18712922d61?token-time=2145916800\u0026token-hash=BmewZ2GZDCqF1Wcjpj9mwUanoxi7p2641nX1yG3Vmpc%3D",
     "twitch": null,
     "twitter": "https://twitter.com/Viajoenmoto",
     "url": "https://www.patreon.com/viajoenmoto",
     "vanity": "viajoenmoto",
     "youtube": "https://www.youtube.com/user/degrandas"
    },
    "id": "8945902",
    "relationships": {
     "campaign": {
      "data": {
       "id": "1413797",
       "type": "campaign"
      },
      "links": {
       "related": "https://www.patreon.com/api/campaigns/1413797"
      }
     },
     "pledge_to_current_user": {
      "data": null
     }
    },
    "type": "user"
   },
   {
    "attributes": {
     "next_inaccessible_posts_count": 22,
     "upgrade_url": "/bePatron?c=1413797\u0026rid=2230025"
    },
    "id": "post-aggregation-for-0-1413797",
    "type": "post_aggregation"
   },
   {
    "attributes": {
     "amount": 0,
     "amount_cents": 0,
     "created_at": null,
     "description": "Everyone",
     "remaining": 0,
     "requires_shipping": false,
     "url": null,
     "user_limit": null
    },
    "id": "-1",
    "type": "reward"
   },
   {
    "attributes": {
     "amount": 1,
     "amount_cents": 1,
     "created_at": null,
     "description": "Patrons Only",
     "remaining": 0,
     "requires_shipping": false,
     "url": null,
     "user_limit": null
    },
    "id": "0",
    "type": "reward"
   },
   {
    "attributes": {
     "amount": 100,
     "amount_cents": 100,
     "created_at": "2017-12-22T14:03:19.361866+00:00",
     "description": "Ser Viajomotista ya es todo un t\u00edtulo. Con esta categor\u00eda de entrada tendr\u00e1s derecho a tu pegatina de viajoenmoto.com y a escuchar, en exclusiva y antes que nadie, los Viajo en Moto Mini, o Minimotos, tips de audio de pocos minutos en los que se tratar\u00e1n temas variados: m\u00fasica motera, libros, literatura, cine, series, modelos... y los desvar\u00edos que son marca de la casa.",
     "discord_role_ids": null,
     "edited_at": "2017-12-22T14:03:50.253383+00:00",
     "image_url": "https://c10.patreonusercontent.com/3/eyJ2IjoiMSIsInciOjQwMH0%3D/patreon-media/reward/2230012/5ca80ba0d7484068a5ebbb8a44d292c3?token-time=2145916800\u0026token-hash=oyD3LVilkdY5rLou6nazOfI_EuH4DCnrw8q3yTifWvo%3D",
     "post_count": null,
     "published": true,
     "published_at": "2017-12-22T14:03:50.223314+00:00",
     "remaining": null,
     "requires_shipping": true,
     "title": "Viajomotista",
     "unpublished_at": null,
     "url": "/bePatron?c=1413797\u0026rid=2230012"
    },
    "id": "2230012",
    "relationships": {
     "items": {
      "data": []
     }
    },
    "type": "reward"
   },
   {
    "attributes": {
     "amount": 500,
     "amount_cents": 500,
     "created_at": "2017-12-22T14:09:59.301836+00:00",
     "description": "Ser Viajomotistas ya es todo un t\u00edtulo. Con esta categor\u00eda de entrada tendr\u00e1s derecho a tu pegatina de viajoenmoto.com y a escuchar, en exclusiva y antes que nadie, los Viajo en Moto Mini, o Minimotos, tips de audio de pocos minutos en los que se tratar\u00e1n temas variados: m\u00fasica motera, libros, literatura, cine, series, modelos... y los desvar\u00edos que son marca de la casa.\n\u003cp\u003eAdem\u00e1s, podr\u00e1s escuchar nuestro Especial Mensual, un programa extra de 45 minutos con contenido extra, con sorteos, con concursos y con la elegancia humilde de toda la vida.\u003c/p\u003e",
     "discord_role_ids": null,
     "edited_at": "2017-12-22T14:09:59.301836+00:00",
     "image_url": "https://c10.patreonusercontent.com/3/eyJ2IjoiMSIsInciOjQwMH0%3D/patreon-media/reward/2230025/ef28f63de565451c910d36245c1ecca7?token-time=2145916800\u0026token-hash=YGD5xFn3hNUIt7G5f-vxjp_uxzqUW4YY4GNm5fepWh8%3D",
     "post_count": 4,
     "published": true,
     "published_at": "2017-12-22T14:09:59.301836+00:00",
     "remaining": null,
     "requires_shipping": true,
     "title": "Viajomotista Pro",
     "unpublished_at": null,
     "url": "/bePatron?c=1413797\u0026rid=2230025"
    },
    "id": "2230025",
    "relationships": {
     "items": {
      "data": []
     }
    },
    "type": "reward"
   },
   {
    "attributes": {
     "amount": 1500,
     "amount_cents": 1500,
     "created_at": "2017-12-22T14:15:32.332548+00:00",
     "description": "Esta categor\u00eda est\u00e1 pensada para empresas o para aquellos que quieran patrocinar el programa.\u003cbr\u003e\nA cambio de tu participaci\u00f3n, adem\u00e1s de los accesos de las otras categor\u00edas, tendr\u00e1s una menci\u00f3n semanal en Viajo en Moto. Es un reconocimiento dedicado a marcas, tiendas o asociaciones que quieren que se sepa su colaboraci\u00f3n con el programa",
     "discord_role_ids": null,
     "edited_at": "2018-01-10T20:03:57.330652+00:00",
     "image_url": "https://c10.patreonusercontent.com/3/eyJ2IjoiMSIsInciOjQwMH0%3D/patreon-media/reward/2230031/0d2fbe9d7a2e4f049374867ffeb68396?token-time=2145916800\u0026token-hash=XPqNJ6mXQqo9fB3ev3ZQeeJWMpifgA4rxpt9lT9b0cM%3D",
     "post_count": null,
     "published": true,
     "published_at": "2018-01-10T20:03:57.304702+00:00",
     "remaining": null,
     "requires_shipping": true,
     "title": "Viajomotista de Nivel",
     "unpublished_at": null,
     "url": "/bePatron?c=1413797\u0026rid=2230031"
    },
    "id": "2230031",
    "relationships": {
     "items": {
      "data": []
     }
    },
    "type": "reward"
   }
  ],
  "links": {
   "self": "https://www.patreon.com/api/campaigns/1413797"
  }
 },
 "currentUser": null,
 "hasNoPosts": false,
 "hasSeenPatronTour": false,
 "isPreview": false,
 "postFeedOptions": {
  "includeExclusivePosts": true,
  "includePostAggregations": true
 },
 "userCanMessageCreator": false
});
        Object.assign(window.patreon.experiments, {
 "creator_page_memberships_tab_experiment": "control",
 "hide_goals_card_experiment": "show_goals_card",
 "mondo_creator_onboarding": false,
 "post_grid_experiment": "hide_grid_view_and_toggle"
});
        Object.assign(window.patreon.featureFlags, {
 "cole_banner": false,
 "disable_suggested_feature": false,
 "enable_advanced_logging": false,
 "new_comments_pagination": false,
 "rename_rewards": false,
 "rewards_manager": false
});
        Object.assign(window.patreon.presets, {
 "current_banners": [],
 "device_id": "d1e37822-e419-4652-b0c4-3f4380e542c3",
 "is_impersonating": false,
 "js_git_sha": "4472372632546e38d60c55dee0209d720019d134",
 "page_title": "Viajo en Moto are creating \"Viajo en Moto\", el programa de los viajes en motocicleta."
});
    </script>