<script>
        window.patreon = window.patreon || {};
        window.patreon.apiServer = "www.patreon.com/api";
        window.patreon.webServer = "www.patreon.com";
        window.patreon.userId = "0";
        window.patreon.csrfSignature = "qCL3zszbdDejMl1HGDhgiIpsw2rpBvXNDrMkvJfgklU";

        window.patreon.theme = 'america';

        window.patreon.bootstrap = window.patreon.bootstrap || {};
        window.patreon.experiments = window.patreon.experiments || {};
        window.patreon.featureFlags = window.patreon.featureFlags || {};
        window.patreon.presets = window.patreon.presets || {};

        Object.assign(window.patreon.bootstrap, {
 "channel": {
  "data": {
   "attributes": {
    "last_posted_at": null
   },
   "id": "115408",
   "relationships": {
    "story": {
     "data": []
    }
   },
   "type": "monocle-channel"
  },
  "links": {
   "self": "https://www.patreon.com/api/monocle-channels/115408"
  }
 },
 "creator": {
  "data": {
   "attributes": {
    "created_at": "2015-11-24T00:35:15+00:00",
    "creation_name": "We are creating a documentary about the disaster in Minas Gerais",
    "display_patron_goals": false,
    "earnings_visibility": "public",
    "has_rss": false,
    "image_small_url": "https://c10.patreonusercontent.com/3/eyJoIjo2NDAsInYiOiIxIiwidyI6NjQwfQ%3D%3D/patreon-media/campaign/242237/f45890322d224a9a8c07bc62185ac96e?token-time=2145916800\u0026token-hash=49p_dU9gWJJ_Hv7edbFESjYXEo2-Eju8eM6AWClfoDk%3D",
    "image_url": "https://c10.patreonusercontent.com/3/eyJwIjoxLCJ2IjoiMSJ9/patreon-media/campaign/242237/f45890322d224a9a8c07bc62185ac96e?token-time=2145916800\u0026token-hash=iZeALEcT3CwOf7e_R-KYE6vKjIGkZ_vkDYrsGTcVcME%3D",
    "is_monthly": false,
    "is_nsfw": false,
    "is_paused": false,
    "is_plural": false,
    "main_video_embed": "",
    "main_video_url": "",
    "one_liner": null,
    "patron_count": 2,
    "pay_per_name": "To create and produce a documentary with stories of people who l",
    "pledge_sum": 990,
    "pledge_url": "/bePatron?c=242237",
    "published_at": "2015-12-01T02:21:04+00:00",
    "summary": "On 05 November, the disruption of two dams Samarco mining gave and gave arterial runoff to a wave of mud with minerals degetos like Mercury , Lead, Aluminum, and other heavy metals , which caused the death of a major river to the local population and Indians living subsistence . The primary purpose of the documentary is to give voice to people who Retired suffer from the neglect of the state.\nGive real voice to those who really need this help.\u003cbr\u003e\u003cbr\u003eEm 05 de novembro, o rompimento de duas barragens da mineradora Samarco cederam e deram vas\u00e3o \u00e0 uma onda de lama com degetos minerais como Merc\u00fario, Chumbo, Alum\u00ednio, entre outros metais pesados, o que causou a morte de um rio de grande import\u00e3ncia para a popula\u00e7\u00e3o ribeirinha e os \u00edndios que vivem da subsist\u00eancia. A inten\u00e7\u00e3o primeira do document\u00e1rio \u00e9 dar voz aos povos que sem informa\u00e7\u00e3o sofrem com o descaso do estado.\u003cbr\u003eDar voz verdadeira \u00e0 quem realmente esta precisando de ajuda.\u003cbr\u003e"
   },
   "id": "242237",
   "relationships": {
    "creator": {
     "data": {
      "id": "2552238",
      "type": "user"
     },
     "links": {
      "related": "https://www.patreon.com/api/user/2552238"
     }
    },
    "goals": {
     "data": [
      {
       "id": "293465",
       "type": "goal"
      }
     ]
    },
    "patron_goals": {
     "data": []
    },
    "post_aggregation": {
     "data": null
    },
    "rewards": {
     "data": [
      {
       "id": "-1",
       "type": "reward"
      },
      {
       "id": "0",
       "type": "reward"
      }
     ]
    }
   },
   "type": "campaign"
  },
  "included": [
   {
    "attributes": {
     "about": "https://vimeo.com/147450842",
     "created": "2015-11-23T23:20:35+00:00",
     "facebook": "https://www.facebook.com/uatunek/",
     "first_name": "Uatu",
     "full_name": "Uatu Nek",
     "gender": 0,
     "hide_pledges": false,
     "image_url": "https://c10.patreonusercontent.com/3/eyJ2IjoiMSIsInciOjIwMH0%3D/patreon-media/user/2552238/86595884af1e49d2b2d03b17bf3ce3ad?token-time=2145916800\u0026token-hash=ZwhM9Qpit0vAYRBpZXLTwUSb1J2oCdjFjVh5W58k15Y%3D",
     "last_name": "Nek",
     "thumb_url": "https://c10.patreonusercontent.com/3/eyJoIjoxMDAsInYiOiIxIiwidyI6MTAwfQ%3D%3D/patreon-media/user/2552238/86595884af1e49d2b2d03b17bf3ce3ad?token-time=2145916800\u0026token-hash=MLc3Hf29b-UzgQc1PJYejuuxAJ6drfEAygZLwk7qJPg%3D",
     "twitch": null,
     "twitter": "",
     "url": "https://www.patreon.com/uatunek",
     "vanity": "uatunek",
     "youtube": "https://www.youtube.com/uatunek"
    },
    "id": "2552238",
    "relationships": {
     "campaign": {
      "data": {
       "id": "242237",
       "type": "campaign"
      },
      "links": {
       "related": "https://www.patreon.com/api/campaigns/242237"
      }
     },
     "pledge_to_current_user": {
      "data": null
     }
    },
    "type": "user"
   },
   {
    "attributes": {
     "amount": 0,
     "amount_cents": 0,
     "created_at": null,
     "description": "Everyone",
     "remaining": 0,
     "requires_shipping": false,
     "url": null,
     "user_limit": null
    },
    "id": "-1",
    "type": "reward"
   },
   {
    "attributes": {
     "amount": 1,
     "amount_cents": 1,
     "created_at": null,
     "description": "Patrons Only",
     "remaining": 0,
     "requires_shipping": false,
     "url": null,
     "user_limit": null
    },
    "id": "0",
    "type": "reward"
   },
   {
    "attributes": {
     "amount_cents": 200000,
     "completed_percentage": 0,
     "created_at": "2015-12-01T03:35:35+00:00",
     "description": "Daremos in\u00edcio \u00e0 viajem que levar\u00e1 ao primeiro ponto do desastre, em Mariana, MG, no distrito de Bento Rodrigues.\u003cbr\u003eDando in\u00edcio \u00e0 capta\u00e7\u00e3o de imagens e depoimentos dos que sofreram mais com a enchurrada de lama, sendo atingidos sem nenhum alerta. perderam tudo, resta a vida e a cultura, que n\u00e3o cultiva mais, morre.\u003cbr\u003eSECA \u00a0/ \u00a0\u003cbr\u003e\u003cdiv\u003e\u003cdiv\u003e\u003cpre\u003eWe will begin the journey that will lead to the first disaster point in Mariana , Minas Gerais , in Bento Rodrigues district.\nStarting the capture of images and testimonials of those who suffered most with enchurrada mud , being achieved without any warning . lost everything , there remains the life and culture , which does not cultivate more dies.\nDRY\u003c/pre\u003e\u003c/div\u003e\u003c/div\u003e",
     "reached_at": null,
     "title": "N\u00f3s vamos come\u00e7ar a capta\u00e7\u00e3o de imagens em Mariana, MG, Brazil. / We\u0027ll start capturing images in Mariana , Minas Gerais , Brazil ."
    },
    "id": "293465",
    "type": "goal"
   }
  ],
  "links": {
   "self": "https://www.patreon.com/api/campaigns/242237"
  }
 },
 "currentUser": null,
 "hasNoPosts": true,
 "hasSeenPatronTour": false,
 "isPreview": false,
 "postFeedOptions": {
  "includeExclusivePosts": true,
  "includePostAggregations": true
 },
 "userCanMessageCreator": false
});
        Object.assign(window.patreon.experiments, {
 "creator_page_memberships_tab_experiment": null,
 "hide_goals_card_experiment": "show_goals_card",
 "mondo_creator_onboarding": false,
 "post_grid_experiment": "hide_grid_view_and_toggle"
});
        Object.assign(window.patreon.featureFlags, {
 "cole_banner": false,
 "disable_suggested_feature": false,
 "enable_advanced_logging": false,
 "new_comments_pagination": false,
 "rename_rewards": false,
 "rewards_manager": false
});
        Object.assign(window.patreon.presets, {
 "current_banners": [],
 "device_id": "542810be-c8eb-4c32-82b3-d026b74ae32e",
 "is_impersonating": false,
 "js_git_sha": "2eee59fdd2ee1e386777f0170519d19bdb6a177b",
 "page_title": "Uatu Nek is creating We are creating a documentary about the disaster in Minas Gerais"
});
    </script>