<script>
        window.patreon = window.patreon || {};
        window.patreon.apiServer = "www.patreon.com/api";
        window.patreon.webServer = "www.patreon.com";
        window.patreon.userId = "0";
        window.patreon.csrfSignature = "vB0KYqj9uB4fLAGiNUEDxqYPpS2Vte1fcPJ2VeSuYdk";

        window.patreon.theme = 'america';

        window.patreon.bootstrap = window.patreon.bootstrap || {};
        window.patreon.experiments = window.patreon.experiments || {};
        window.patreon.featureFlags = window.patreon.featureFlags || {};
        window.patreon.presets = window.patreon.presets || {};

        Object.assign(window.patreon.bootstrap, {
 "channel": {
  "data": {
   "attributes": {
    "last_posted_at": null
   },
   "id": "588033",
   "relationships": {
    "story": {
     "data": []
    }
   },
   "type": "monocle-channel"
  },
  "links": {
   "self": "https://www.patreon.com/api/monocle-channels/588033"
  }
 },
 "creator": {
  "data": {
   "attributes": {
    "created_at": "2017-09-28T18:09:34+00:00",
    "creation_name": "Canal de TV OnLine para Artistas Visuales",
    "display_patron_goals": true,
    "earnings_visibility": "private",
    "has_rss": false,
    "image_small_url": "https://c10.patreonusercontent.com/3/eyJoIjo2NDAsInYiOiIyIiwidyI6NjQwfQ%3D%3D/patreon-media/campaign/1244257/8f49bf4a851c4f61a2980b8e711f73e7?token-time=2145916800\u0026token-hash=g6yvAEIUlaPpyFcZkg17r_y3lhYlq6Pvli7u0SoXSZA%3D",
    "image_url": "https://c10.patreonusercontent.com/3/eyJwIjoxLCJ2IjoiMiJ9/patreon-media/campaign/1244257/8f49bf4a851c4f61a2980b8e711f73e7?token-time=2145916800\u0026token-hash=zRgld00Gi8PeLlQFBCkGYf2K6y-IbROzZ6HamN91ndE%3D",
    "is_monthly": true,
    "is_nsfw": false,
    "is_paused": false,
    "is_plural": false,
    "main_video_embed": "\u003ciframe allowfullscreen=\"\" frameborder=\"0\" height=\"720\" scrolling=\"no\" src=\"//cdn.embedly.com/widgets/media.html?src=https%3A%2F%2Fplayer.vimeo.com%2Fvideo%2F262090679%3Fapp_id%3D122963\u0026amp;dntp=1\u0026amp;url=https%3A%2F%2Fvimeo.com%2F262090679\u0026amp;image=https%3A%2F%2Fi.vimeocdn.com%2Fvideo%2F691270725_1280.jpg\u0026amp;key=96a16496e36611e091d14040d3dc5c07\u0026amp;type=text%2Fhtml\u0026amp;schema=vimeo\" width=\"1280\"\u003e\u003c/iframe\u003e",
    "main_video_url": "https://vimeo.com/262090679",
    "one_liner": null,
    "patron_count": 130,
    "pay_per_name": "month",
    "pledge_url": "/bePatron?c=1244257",
    "published_at": "2017-09-28T21:57:34+00:00",
    "summary": "\u003cdiv style=\"text-align: justify;\"\u003e\u003cstrong\u003eAyudamos a los artistas visuales como t\u00fa a obtener el m\u00e1ximo provecho de las convocatorias y oportunidades que ofrecen las instituciones culturales para que logres impulsar tu carrera en las artes.\u003c/strong\u003e\u003cbr\u003e\u003cbr\u003eTodos sabemos bien que el mundo del arte es muy complicado y competitivo, adem\u00e1s de que la carrera del artista es una carrera de resistencia llena de obst\u00e1culos.\u003cbr\u003e\u003cbr\u003ePor eso\u00a0estamos preguntando directamente a los directores, curadores y organizadores de las convocatorias que nos digan espec\u00edficamente qu\u00e9 tipo de proyectos buscan, c\u00f3mo armar de una mejor forma tu postulaci\u00f3n y mejorar nuestras proyectos para que tengan m\u00e1s oportunidades de ser seleccionados.\u003cbr\u003e\u003cbr\u003e\u003cstrong\u003eC\u00cdRCULO A\u003c/strong\u003e es una iniciativa de artistas completamente independiente, como t\u00fa, por eso te estamos ofreciendo estos \u00fatiles beneficios a cambio de una aportaci\u00f3n que nos permita seguir trabajando en beneficio de todos los artistas de habla hispana como t\u00fa.\u003cbr\u003e\u003cbr\u003eAs\u00ed que abre tu perfil en Patreon, selecciona la recompensa que m\u00e1s te agrede y obt\u00e9n la ayuda para impulsar tu trabajo y as\u00ed puedas darle el reconocimiento y visibilidad que se merece.\u003cbr\u003e\u003cbr\u003eLlevemos juntos las artes del mundo de habla hispana, tu obra especialmente, al lugar que se merece.\u003cbr\u003e\u003cbr\u003eMuch\u00edsimas gracias por ser una persona creativa, sensible y generosa con el arte y la cultura.\u003cbr\u003e\u003cbr\u003eTe deseamos mucho \u00e9xito para ti y todos tus proyectos.\u003cbr\u003e\u003cbr\u003eAtt.\u003cbr\u003eEl Equipo de\u00a0\u003cstrong\u003eC\u00cdRCULO A\u003c/strong\u003e\u00a0\u003cbr\u003e\u003c/div\u003e"
   },
   "id": "1244257",
   "relationships": {
    "creator": {
     "data": {
      "id": "7865833",
      "type": "user"
     },
     "links": {
      "related": "https://www.patreon.com/api/user/7865833"
     }
    },
    "goals": {
     "data": []
    },
    "patron_goals": {
     "data": [
      {
       "id": "56156",
       "type": "patron_goal"
      },
      {
       "id": "39476",
       "type": "patron_goal"
      },
      {
       "id": "39478",
       "type": "patron_goal"
      },
      {
       "id": "56804",
       "type": "patron_goal"
      }
     ]
    },
    "post_aggregation": {
     "data": {
      "id": "post-aggregation-for-0-1244257",
      "type": "post_aggregation"
     },
     "links": {
      "related": "https://www.patreon.com/api/post-aggregations/post-aggregation-for-0-1244257"
     }
    },
    "rewards": {
     "data": [
      {
       "id": "-1",
       "type": "reward"
      },
      {
       "id": "0",
       "type": "reward"
      },
      {
       "id": "2274250",
       "type": "reward"
      },
      {
       "id": "2381072",
       "type": "reward"
      }
     ]
    }
   },
   "type": "campaign"
  },
  "included": [
   {
    "attributes": {
     "about": "Convocatorias y oportunidades para artes visuales",
     "created": "2017-09-28T18:00:36+00:00",
     "facebook": "",
     "first_name": "C\u00cdRCULO",
     "full_name": "C\u00cdRCULO A",
     "gender": 0,
     "hide_pledges": true,
     "image_url": "https://c10.patreonusercontent.com/3/eyJ2IjoiMSIsInciOjIwMH0%3D/patreon-media/user/7865833/9d9cbfc834204b5fb18070e983c6cee7?token-time=2145916800\u0026token-hash=VUTI-mdtGdmioSfLppQR8iAH2sawdmgaSj7KFb1Q_Bk%3D",
     "last_name": "A",
     "thumb_url": "https://c10.patreonusercontent.com/3/eyJoIjoxMDAsInYiOiIxIiwidyI6MTAwfQ%3D%3D/patreon-media/user/7865833/9d9cbfc834204b5fb18070e983c6cee7?token-time=2145916800\u0026token-hash=ebaPab1iDq0uLl4TRr1D1oTb6NAqiLRMkdEwGKRwsqM%3D",
     "twitch": null,
     "twitter": null,
     "url": "https://www.patreon.com/CirculoA",
     "vanity": "CirculoA",
     "youtube": null
    },
    "id": "7865833",
    "relationships": {
     "campaign": {
      "data": {
       "id": "1244257",
       "type": "campaign"
      },
      "links": {
       "related": "https://www.patreon.com/api/campaigns/1244257"
      }
     },
     "pledge_to_current_user": {
      "data": null
     }
    },
    "type": "user"
   },
   {
    "attributes": {
     "next_inaccessible_posts_count": 30,
     "upgrade_url": "/bePatron?c=1244257\u0026rid=2274250"
    },
    "id": "post-aggregation-for-0-1244257",
    "type": "post_aggregation"
   },
   {
    "attributes": {
     "amount": 0,
     "amount_cents": 0,
     "created_at": null,
     "description": "Everyone",
     "remaining": 0,
     "requires_shipping": false,
     "url": null,
     "user_limit": null
    },
    "id": "-1",
    "type": "reward"
   },
   {
    "attributes": {
     "amount": 1,
     "amount_cents": 1,
     "created_at": null,
     "description": "Patrons Only",
     "remaining": 0,
     "requires_shipping": false,
     "url": null,
     "user_limit": null
    },
    "id": "0",
    "type": "reward"
   },
   {
    "attributes": {
     "amount": 900,
     "amount_cents": 900,
     "created_at": "2018-01-10T17:19:41.401020+00:00",
     "description": "\u003cstrong\u003eEn este nivel obtienes:\u003c/strong\u003e\n\u003cul\u003e\n\u003cli\u003eAcceso a todas nuestras entrevistas con organizadores de las convocatorias sobre c\u00f3mo presentar y mejorar tu proyecto.\u003c/li\u003e\n\u003cli\u003eAgenda de convocatorias por orden cronol\u00f3gico para evitar que te pierdas alguna.\u00a0\u003c/li\u003e\n\u003cli\u003eSiempre habr\u00e1 un cupo disponible para ti para que puedas participar y beneficiarte del programa.\u003c/li\u003e\n\u003c/ul\u003e\n\u003cp\u003e\u003cbr\u003e\u003c/p\u003e\n\u003cp\u003eTu aportaci\u00f3n mensual es peque\u00f1a comparada con toda la \u00fatil informaci\u00f3n que recibir\u00e1s.\u00a0\u003c/p\u003e",
     "discord_role_ids": null,
     "edited_at": "2018-05-25T15:36:46.929323+00:00",
     "image_url": null,
     "post_count": 1,
     "published": true,
     "published_at": "2018-05-25T15:36:46.914758+00:00",
     "remaining": null,
     "requires_shipping": false,
     "title": "AMIGOS DE C\u00cdRCULO A (USD$9)",
     "unpublished_at": null,
     "url": "/bePatron?c=1244257\u0026rid=2274250"
    },
    "id": "2274250",
    "relationships": {
     "items": {
      "data": []
     }
    },
    "type": "reward"
   },
   {
    "attributes": {
     "amount": 1900,
     "amount_cents": 1900,
     "created_at": "2018-02-17T23:28:05.630158+00:00",
     "description": "Manual en video que te ense\u00f1a una metodolog\u00eda sencilla y pr\u00e1ctica para que puedas mejorar tus posibilidades al presentar tu trabajo en una convocatoria y aumenten las posibilidades de que tu obra sea seleccionada.\n\u003cp\u003e\u003cbr\u003e\u003c/p\u003e\n\u003cp\u003e\u003cstrong\u003eTendr\u00e1s acceso a:\u003c/strong\u003e\u003c/p\u003e\n\u003cul\u003e\n\u003cli\u003eCurso en video \u003cstrong\u003eC\u00f3mo Elaborar La Presentaci\u00f3n De Tu Proyecto Art\u00edstico Para Una Convocatoria\u003c/strong\u003e. Una lecci\u00f3n nueva cada dos semanas. El primer video se lanza el 15 de mayo de 2018.\u003c/li\u003e\n\u003cli\u003eAcceso a formulario para dejar dudas sobre tus postulaciones.\u003c/li\u003e\n\u003cli\u003eAcceso a video grabaci\u00f3n de respuestas a las preguntas.\u003c/li\u003e\n\u003cli\u003ePosibilidad de proponer convocatorias para que incluyamos en nuestra cartelera y entrevistas (siempre y cuando cumplan con nuestros lineamientos editoriales).\u003c/li\u003e\n\u003c/ul\u003e\n\u003cp\u003e\u003cbr\u003e\u003c/p\u003e\n\u003cp\u003e\u003cstrong\u003eAdem\u00e1s tendr\u00e1s:\u003c/strong\u003e\u003c/p\u003e\n\u003cul\u003e\n\u003cli\u003eAcceso gratis a la membres\u00eda \u003cstrong\u003eAMIGOS DE C\u00cdRCULO A\u003c/strong\u003e y todos sus beneficios, la cual tiene un valor de USD$9 al mes, por lo que el valor de todo es de $28 mensuales y t\u00fa \u00fanicamente pagar\u00e1s $19 al mes.\u003c/li\u003e\n\u003c/ul\u003e\n\u003cp\u003e\u003cbr\u003e\u003c/p\u003e\n\u003cp\u003e\u003cstrong\u003eCUPO LIMITADO: INSCR\u00cdBETE HOY MISMO.\u003c/strong\u003e\u003c/p\u003e",
     "discord_role_ids": null,
     "edited_at": "2018-05-12T16:05:27.182121+00:00",
     "image_url": "https://c10.patreonusercontent.com/3/eyJ2IjoiMSIsInciOjQwMH0%3D/patreon-media/reward/2381072/a25449b869934acbb597bb8102e6d846?token-time=2145916800\u0026token-hash=W03TshllxZ7E744kJ10efQ80fFE0VQGEmStfY0qvIco%3D",
     "post_count": 5,
     "published": true,
     "published_at": "2018-05-12T16:05:27.174201+00:00",
     "remaining": null,
     "requires_shipping": false,
     "title": "Curso C\u00f3mo Elaborar La Presentaci\u00f3n De Tu Proyecto Para Una Convocatoria ",
     "unpublished_at": null,
     "url": "/bePatron?c=1244257\u0026rid=2381072"
    },
    "id": "2381072",
    "relationships": {
     "items": {
      "data": []
     }
    },
    "type": "reward"
   },
   {
    "attributes": {
     "created_at": "2017-12-09T01:52:32+00:00",
     "deleted_at": null,
     "description": "\u003cstrong\u003e\u00a1\u00a1\u00a1Eres una maravilla!!!\u003c/strong\u003e\u00a0tienes todo nuestro cari\u00f1o y admiraci\u00f3n por ser parte del selecto grupo de gente querida que inicia el proyecto con nosotros. \u003cbr\u003e\u003cbr\u003eGracias por tu compromiso, apoyo y sensibilidad con el arte.\u003cbr\u003e",
     "goal_text": "\u003cstrong\u003e\u00a1\u00a1\u00a1Eres una maravilla!!!\u003c/strong\u003e\u00a0tienes todo nuestro cari\u00f1o y admiraci\u00f3n por ser parte del selecto grupo de gente querida que inicia el proyecto con nosotros. \u003cbr\u003e\u003cbr\u003eGracias por tu compromiso, apoyo y sensibilidad con el arte.\u003cbr\u003e",
     "number_patrons": 100,
     "reached_at": null
    },
    "id": "56156",
    "type": "patron_goal"
   },
   {
    "attributes": {
     "created_at": "2017-09-28T19:52:31+00:00",
     "deleted_at": null,
     "description": "Al alcanzar esta meta podremos mudarnos a un nuevo y m\u00e1s potente servidor, lo cual te desplegar\u00e1 las informaci\u00f3n de una forma mucho m\u00e1s eficiente para tu facilidad.\u003cbr\u003e\u003cbr\u003eTendremos una plataforma en la que las entrevistas las podamos subir tambi\u00e9n en forma de podcast para que te sea m\u00e1s f\u00e1cil escucharlas en cualquier lugar.\u003cbr\u003e\u003cbr\u003eTendr\u00e1s much\u00edsimo m\u00e1s oportunidades para tu carrera en las artes visuales.\u003cbr\u003e\u003cbr\u003eInvita a tus amigos y colegas a sumarse. Entre m\u00e1s r\u00e1pido alcancemos esta meta de suscriptores m\u00e1s r\u00e1pido empezamos con esta parte del proyecto.\u003cbr\u003e",
     "goal_text": "Al alcanzar esta meta podremos mudarnos a un nuevo y m\u00e1s potente servidor, lo cual te desplegar\u00e1 las informaci\u00f3n de una forma mucho m\u00e1s eficiente para tu facilidad.\u003cbr\u003e\u003cbr\u003eTendremos una plataforma en la que las entrevistas las podamos subir tambi\u00e9n en forma de podcast para que te sea m\u00e1s f\u00e1cil escucharlas en cualquier lugar.\u003cbr\u003e\u003cbr\u003eTendr\u00e1s much\u00edsimo m\u00e1s oportunidades para tu carrera en las artes visuales.\u003cbr\u003e\u003cbr\u003eInvita a tus amigos y colegas a sumarse. Entre m\u00e1s r\u00e1pido alcancemos esta meta de suscriptores m\u00e1s r\u00e1pido empezamos con esta parte del proyecto.\u003cbr\u003e",
     "number_patrons": 650,
     "reached_at": null
    },
    "id": "39476",
    "type": "patron_goal"
   },
   {
    "attributes": {
     "created_at": "2017-09-28T19:52:31+00:00",
     "deleted_at": null,
     "description": "Tendr\u00e1s much\u00edsimo m\u00e1s oportunidades para tu carrera en las artes visuales.\u003cbr\u003e\u003cbr\u003eInvita a tus amigos y colegas a sumarse. Entre m\u00e1s r\u00e1pido alcancemos esta cifra m\u00e1s r\u00e1pido empezamos con esta parte del proyecto.",
     "goal_text": "Tendr\u00e1s much\u00edsimo m\u00e1s oportunidades para tu carrera en las artes visuales.\u003cbr\u003e\u003cbr\u003eInvita a tus amigos y colegas a sumarse. Entre m\u00e1s r\u00e1pido alcancemos esta cifra m\u00e1s r\u00e1pido empezamos con esta parte del proyecto.",
     "number_patrons": 985,
     "reached_at": null
    },
    "id": "39478",
    "type": "patron_goal"
   },
   {
    "attributes": {
     "created_at": "2017-12-12T00:12:05+00:00",
     "deleted_at": null,
     "description": "\u003cstrong\u003e\u00a1El n\u00famero m\u00e1gico!\u003c/strong\u003e\u003cbr\u003e\u003cbr\u003eA\u00a0partir de este punto finalmente podemos empezar a pagar completo todo lo que cuesta la operaci\u00f3n mensual de \u003cstrong\u003eC\u00cdRCULO A \u003c/strong\u003epara poder llevarte todos los beneficios y oportunidades para tu carrera en las artes: \u003cbr\u003e\u003cul\u003e\u003cli\u003eservidores y mantenimiento para pagina web\u003c/li\u003e\u003cli\u003egestor de newsletter para hacerte llegar la cartelera gratuita a tu correo-e\u00a0\u003c/li\u003e\u003cli\u003eoficina m\u00e1s todos sus gastos y servicios\u00a0\u003c/li\u003e\u003cli\u003eequipos y mobiliario\u003c/li\u003e\u003cli\u003ecarga fiscal (s\u00ed, nosotros s\u00ed pagamos nuestros impuestos)\u00a0\u003c/li\u003e\u003cli\u003ey principalmente los salarios + prestaciones de las 9 personas que hacen posible \u003cstrong\u003eC\u00cdRCULO A\u003c/strong\u003e y merecen una remuneraci\u00f3n por su trabajo.\u00a0\u003c/li\u003e\u003c/ul\u003e\u003cstrong\u003ePronto podremos empezar a realizar nuevos proyectos para ti.\u003c/strong\u003e\u003cbr\u003e\u003cbr\u003eInvita a tus amigos y colegas a sumarse. \u003cbr\u003eSeguramente te lo agradecer\u00e1n y estar\u00e1n muy contentos contigo por compartir esta informaci\u00f3n.\u003cbr\u003e:)\u003cbr\u003e",
     "goal_text": "\u003cstrong\u003e\u00a1El n\u00famero m\u00e1gico!\u003c/strong\u003e\u003cbr\u003e\u003cbr\u003eA\u00a0partir de este punto finalmente podemos empezar a pagar completo todo lo que cuesta la operaci\u00f3n mensual de \u003cstrong\u003eC\u00cdRCULO A \u003c/strong\u003epara poder llevarte todos los beneficios y oportunidades para tu carrera en las artes: \u003cbr\u003e\u003cul\u003e\u003cli\u003eservidores y mantenimiento para pagina web\u003c/li\u003e\u003cli\u003egestor de newsletter para hacerte llegar la cartelera gratuita a tu correo-e\u00a0\u003c/li\u003e\u003cli\u003eoficina m\u00e1s todos sus gastos y servicios\u00a0\u003c/li\u003e\u003cli\u003eequipos y mobiliario\u003c/li\u003e\u003cli\u003ecarga fiscal (s\u00ed, nosotros s\u00ed pagamos nuestros impuestos)\u00a0\u003c/li\u003e\u003cli\u003ey principalmente los salarios + prestaciones de las 9 personas que hacen posible \u003cstrong\u003eC\u00cdRCULO A\u003c/strong\u003e y merecen una remuneraci\u00f3n por su trabajo.\u00a0\u003c/li\u003e\u003c/ul\u003e\u003cstrong\u003ePronto podremos empezar a realizar nuevos proyectos para ti.\u003c/strong\u003e\u003cbr\u003e\u003cbr\u003eInvita a tus amigos y colegas a sumarse. \u003cbr\u003eSeguramente te lo agradecer\u00e1n y estar\u00e1n muy contentos contigo por compartir esta informaci\u00f3n.\u003cbr\u003e:)\u003cbr\u003e",
     "number_patrons": 2545,
     "reached_at": null
    },
    "id": "56804",
    "type": "patron_goal"
   }
  ],
  "links": {
   "self": "https://www.patreon.com/api/campaigns/1244257"
  }
 },
 "currentUser": null,
 "hasNoPosts": false,
 "hasSeenPatronTour": false,
 "isPreview": false,
 "postFeedOptions": {
  "includeExclusivePosts": true,
  "includePostAggregations": true
 },
 "userCanMessageCreator": false
});
        Object.assign(window.patreon.experiments, {
 "creator_page_memberships_tab_experiment": "control",
 "hide_goals_card_experiment": "show_goals_card",
 "mondo_creator_onboarding": false,
 "post_grid_experiment": "hide_grid_view_and_toggle"
});
        Object.assign(window.patreon.featureFlags, {
 "cole_banner": false,
 "disable_suggested_feature": false,
 "enable_advanced_logging": false,
 "new_comments_pagination": false,
 "rename_rewards": false,
 "rewards_manager": false
});
        Object.assign(window.patreon.presets, {
 "current_banners": [],
 "device_id": "8223b530-c055-4296-8597-afcdef34e5d0",
 "is_impersonating": false,
 "js_git_sha": "4472372632546e38d60c55dee0209d720019d134",
 "page_title": "C\u00cdRCULO A is creating Canal de TV OnLine para Artistas Visuales"
});
    </script>