<script>
        window.patreon = window.patreon || {};
        window.patreon.apiServer = "www.patreon.com/api";
        window.patreon.webServer = "www.patreon.com";
        window.patreon.userId = "0";
        window.patreon.csrfSignature = "aw3cjT722UDH5YWzP6IIHGS-wA0TtITarrSsdudAZjM";

        window.patreon.theme = 'america';

        window.patreon.bootstrap = window.patreon.bootstrap || {};
        window.patreon.experiments = window.patreon.experiments || {};
        window.patreon.featureFlags = window.patreon.featureFlags || {};
        window.patreon.presets = window.patreon.presets || {};

        Object.assign(window.patreon.bootstrap, {
 "channel": {
  "data": {
   "attributes": {
    "last_posted_at": null
   },
   "id": "901894",
   "relationships": {
    "story": {
     "data": []
    }
   },
   "type": "monocle-channel"
  },
  "links": {
   "self": "https://www.patreon.com/api/monocle-channels/901894"
  }
 },
 "creator": {
  "data": {
   "attributes": {
    "created_at": "2018-05-02T17:45:29+00:00",
    "creation_name": "Music Videos",
    "display_patron_goals": false,
    "earnings_visibility": "private",
    "has_rss": false,
    "image_small_url": "https://c10.patreonusercontent.com/3/eyJoIjo2NDAsInYiOiIxIiwidyI6NjQwfQ%3D%3D/patreon-media/campaign/1733330/664c2a0930d74e809d3be2d1b13c2fa4?token-time=2145916800\u0026token-hash=fAiXiFoM89haHnwmsp7rrd4A-LSF8XlNxNdrStAHjhM%3D",
    "image_url": "https://c10.patreonusercontent.com/3/eyJwIjoxLCJ2IjoiMSJ9/patreon-media/campaign/1733330/664c2a0930d74e809d3be2d1b13c2fa4?token-time=2145916800\u0026token-hash=H-vUmC6S9MNiO9pGUWVElwyB8TYY5kWoorl87izeXSk%3D",
    "is_monthly": true,
    "is_nsfw": false,
    "is_paused": false,
    "is_plural": false,
    "main_video_embed": null,
    "main_video_url": null,
    "one_liner": null,
    "patron_count": 10,
    "pay_per_name": "month",
    "pledge_url": "/bePatron?c=1733330",
    "published_at": "2018-05-02T18:02:23+00:00",
    "summary": "Cristiana este o t\u00e2n\u0103r\u0103 de 18 ani, \u00een ultimul an la Liceul Dinu Lipatti, care a fost admis\u0103 recent la cea mai prestigioas\u0103 \u0219coal\u0103 de muzic\u0103 din Europa: Royal College of Music London.\u003cbr\u003e\u003cbr\u003eCristiana a participat la peste 100 de concursuri de muzic\u0103 \u0219i a c\u00e2\u0219tigat tot at\u00e2tea diplome. \u00ce\u0219i dore\u0219te mult s\u0103 c\u00e2nte pe scena \u003ca href=\"https://www.facebook.com/enescu.festival/?fref=mentions\"\u003eGeorge Enescu Festival\u003c/a\u003e. Provine dintr-o familie cu venituri foarte modeste \u0219i are nevoie de ajutorul nostru, pentru a putea merge la \u0219coala de muzic\u0103 din Londra. \u003cbr\u003e\u003cbr\u003eUn reportaj cu Cristiana aici - \u003ca href=\"https://bit.ly/2HK5wS8\"\u003ehttps://bit.ly/2HK5wS8\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\u003cbr\u003eCine dore\u0219te s\u0103 o sus\u021bin\u0103 at\u00e2t c\u00e2t poate pentru studii, locuin\u021b\u0103 \u0219i alte cheltuieli (numai cazarea la c\u0103min o cost\u0103 peste 500 de lire pe lun\u0103) o poate face aici.\u003cbr\u003e\u003cbr\u003eNe-ar pl\u0103cea tare mult s\u0103 o sus\u021bin\u0103 c\u00e2t mai mult\u0103 lume, s\u0103 \u00eenve\u021be bine \u00een Londra \u0219i s\u0103 se \u00eentoarc\u0103 acas\u0103 la un nivel extraordinar.\u003cbr\u003e\u003cbr\u003eMul\u021bumim.\u003cbr\u003e"
   },
   "id": "1733330",
   "relationships": {
    "creator": {
     "data": {
      "id": "11057554",
      "type": "user"
     },
     "links": {
      "related": "https://www.patreon.com/api/user/11057554"
     }
    },
    "goals": {
     "data": []
    },
    "patron_goals": {
     "data": []
    },
    "post_aggregation": {
     "data": null
    },
    "rewards": {
     "data": [
      {
       "id": "-1",
       "type": "reward"
      },
      {
       "id": "0",
       "type": "reward"
      },
      {
       "id": "2574294",
       "type": "reward"
      },
      {
       "id": "2574289",
       "type": "reward"
      }
     ]
    }
   },
   "type": "campaign"
  },
  "included": [
   {
    "attributes": {
     "about": "Cristiana este o t\u00e2n\u0103r\u0103 de 18 ani, \u00een ultimul an la Liceul Dinu Lipatti, care a fost admis\u0103 recent la cea mai prestigioas\u0103 \u0219coal\u0103 de muzic\u0103 din Europa: Royal College of Music London.\u003cbr\u003e\u003cbr\u003eCristiana a participat la peste 100 de concursuri de muzic\u0103 \u0219i a c\u00e2\u0219tigat tot at\u00e2tea diplome. \u00ce\u0219i dore\u0219te mult s\u0103 c\u00e2nte pe scena \u003ca href=\"https://www.facebook.com/enescu.festival/?fref=mentions\"\u003eGeorge Enescu Festival\u003c/a\u003e.\u003cbr\u003e\u003cbr\u003eCristiana provine dintr-o familie cu venituri foarte modeste \u0219i are nevoie de ajutorul nostru, pentru a putea merge la \u0219coala de muzic\u0103 din Londra. A\u0219a c\u0103 cine dore\u0219te s\u0103 o sus\u021bin\u0103 at\u00e2t c\u00e2t poate pentru studiile din Londra (numai cazarea la c\u0103min o cost\u0103 peste 500 de lire pe lun\u0103) e rugat s\u0103 participe aici.\u003cbr\u003e\u003cbr\u003eGarant\u0103m c\u0103 peste c\u00e2\u021biva ani, Rom\u00e2nia se va m\u00e2ndri cu Cristiana, care e decis\u0103 ca atunci c\u00e2nd va ajunge mare s\u0103 se \u00eentoarc\u0103 \u00een \u021bar\u0103, ca s\u0103 \u00eei \u00eenve\u021be pe copiii talenta\u021bi ce nu-\u0219i permit s\u0103 pl\u0103teasc\u0103 cursurile de pian.\u003cbr\u003e\u003cbr\u003eUn reportaj cu Cristiana aici - \u003ca href=\"https://bit.ly/2HK5wS8\"\u003ehttps://bit.ly/2HK5wS8\u003cbr\u003e\u003cbr\u003e\u003c/a\u003eMul\u021bumim.\u003cbr\u003e",
     "created": "2018-05-02T17:42:14+00:00",
     "facebook": null,
     "first_name": "Un",
     "full_name": "Un vis cu 88 de clape - Cristiana Achim",
     "gender": 0,
     "hide_pledges": false,
     "image_url": "https://c10.patreonusercontent.com/3/eyJ2IjoiMSIsInciOjIwMH0%3D/patreon-media/user/11057554/88c1918b9f4346a3a95d750289b881dd?token-time=2145916800\u0026token-hash=OuEbn2vlmNGsdjr7YOH01AKNRvE7_mMVQL2tbs4Vlrc%3D",
     "last_name": "vis cu 88 de clape - Cristiana Achim",
     "thumb_url": "https://c10.patreonusercontent.com/3/eyJoIjoxMDAsInYiOiIxIiwidyI6MTAwfQ%3D%3D/patreon-media/user/11057554/88c1918b9f4346a3a95d750289b881dd?token-time=2145916800\u0026token-hash=uP2iEhspvYKl6Wi3cBZ0rsSEyBPHNpdjSsgKrABjU-E%3D",
     "twitch": null,
     "twitter": null,
     "url": "https://www.patreon.com/cristianaachim",
     "vanity": "cristianaachim",
     "youtube": null
    },
    "id": "11057554",
    "relationships": {
     "campaign": {
      "data": {
       "id": "1733330",
       "type": "campaign"
      },
      "links": {
       "related": "https://www.patreon.com/api/campaigns/1733330"
      }
     },
     "pledge_to_current_user": {
      "data": null
     }
    },
    "type": "user"
   },
   {
    "attributes": {
     "amount": 0,
     "amount_cents": 0,
     "created_at": null,
     "description": "Everyone",
     "remaining": 0,
     "requires_shipping": false,
     "url": null,
     "user_limit": null
    },
    "id": "-1",
    "type": "reward"
   },
   {
    "attributes": {
     "amount": 1,
     "amount_cents": 1,
     "created_at": null,
     "description": "Patrons Only",
     "remaining": 0,
     "requires_shipping": false,
     "url": null,
     "user_limit": null
    },
    "id": "0",
    "type": "reward"
   },
   {
    "attributes": {
     "amount": 500,
     "amount_cents": 500,
     "created_at": "2018-05-02T18:36:44.380677+00:00",
     "description": "sus\u021bii cu 5$ lunar, perioada \u00een care Cristiana va fi la Londra.",
     "discord_role_ids": null,
     "edited_at": "2018-05-02T18:36:44.380677+00:00",
     "image_url": null,
     "post_count": null,
     "published": true,
     "published_at": "2018-05-02T18:36:44.380677+00:00",
     "remaining": null,
     "requires_shipping": false,
     "title": "Sus\u021bine visul Cristianei",
     "unpublished_at": null,
     "url": "/bePatron?c=1733330\u0026rid=2574294"
    },
    "id": "2574294",
    "relationships": {
     "items": {
      "data": []
     }
    },
    "type": "reward"
   },
   {
    "attributes": {
     "amount": 1000,
     "amount_cents": 1000,
     "created_at": "2018-05-02T18:35:10.624578+00:00",
     "description": "sus\u021bii cu 10$ lunar, perioada \u00een care Cristiana va fi la Londra.",
     "discord_role_ids": null,
     "edited_at": "2018-05-02T18:35:10.624578+00:00",
     "image_url": null,
     "post_count": null,
     "published": true,
     "published_at": "2018-05-02T18:35:10.624578+00:00",
     "remaining": null,
     "requires_shipping": false,
     "title": "Sus\u021bine visul Cristianei",
     "unpublished_at": null,
     "url": "/bePatron?c=1733330\u0026rid=2574289"
    },
    "id": "2574289",
    "relationships": {
     "items": {
      "data": []
     }
    },
    "type": "reward"
   }
  ],
  "links": {
   "self": "https://www.patreon.com/api/campaigns/1733330"
  }
 },
 "currentUser": null,
 "hasNoPosts": true,
 "hasSeenPatronTour": false,
 "isPreview": false,
 "postFeedOptions": {
  "includeExclusivePosts": true,
  "includePostAggregations": true
 },
 "userCanMessageCreator": false
});
        Object.assign(window.patreon.experiments, {
 "creator_page_memberships_tab_experiment": "memberships_tab",
 "hide_goals_card_experiment": "show_goals_card",
 "mondo_creator_onboarding": false,
 "post_grid_experiment": "hide_grid_view_and_toggle"
});
        Object.assign(window.patreon.featureFlags, {
 "cole_banner": false,
 "disable_suggested_feature": false,
 "enable_advanced_logging": false,
 "new_comments_pagination": false,
 "rename_rewards": false,
 "rewards_manager": false
});
        Object.assign(window.patreon.presets, {
 "current_banners": [],
 "device_id": "0167033a-45c8-4f21-b14f-8b8e8e379fec",
 "is_impersonating": false,
 "js_git_sha": "f2f4f11545acac6cb67d6b3f2f87e0b86746b20e",
 "page_title": "Un vis cu 88 de clape - Cristiana Achim is creating Music Videos"
});
    </script>