<script>
        window.patreon = window.patreon || {};
        window.patreon.apiServer = "www.patreon.com/api";
        window.patreon.webServer = "www.patreon.com";
        window.patreon.userId = "0";
        window.patreon.csrfSignature = "sFaVyj4HlBMoqm9KDmd8PzQZi1x2ynC3BHyop5gqliQ";

        window.patreon.theme = 'america';

        window.patreon.bootstrap = window.patreon.bootstrap || {};
        window.patreon.experiments = window.patreon.experiments || {};
        window.patreon.featureFlags = window.patreon.featureFlags || {};
        window.patreon.presets = window.patreon.presets || {};

        Object.assign(window.patreon.bootstrap, {
 "channel": {
  "data": {
   "attributes": {
    "last_posted_at": null
   },
   "id": "107588",
   "relationships": {
    "story": {
     "data": []
    }
   },
   "type": "monocle-channel"
  },
  "links": {
   "self": "https://www.patreon.com/api/monocle-channels/107588"
  }
 },
 "creator": {
  "data": {
   "attributes": {
    "created_at": "2015-10-23T14:22:52+00:00",
    "creation_name": "Traigamos de regreso a Abriendo Tu Voz!",
    "display_patron_goals": false,
    "earnings_visibility": "public",
    "has_rss": false,
    "image_small_url": "https://c10.patreonusercontent.com/3/eyJoIjo2NDAsInYiOiIxIiwidyI6NjQwfQ%3D%3D/patreon-media/campaign/230736/5b04e546b9d04fc281e9f4131a534e70?token-time=2145916800\u0026token-hash=Qx7jvF86N42NreFxX2d9F65BRGBgk3LdING8Lw4WYCI%3D",
    "image_url": "https://c10.patreonusercontent.com/3/eyJwIjoxLCJ2IjoiMSJ9/patreon-media/campaign/230736/5b04e546b9d04fc281e9f4131a534e70?token-time=2145916800\u0026token-hash=cVAKS0DI5QkpBI99X3uuw4MNbbplwUoo-hOyFWvPMwQ%3D",
    "is_monthly": true,
    "is_nsfw": false,
    "is_paused": false,
    "is_plural": false,
    "main_video_embed": "\u003ciframe allowfullscreen=\"\" frameborder=\"0\" height=\"480\" scrolling=\"no\" src=\"//cdn.embedly.com/widgets/media.html?src=https%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fembed%2FITtrVu5bmZQ%3Ffeature%3Doembed%26rel%3D0\u0026amp;url=https%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fembed%2FITtrVu5bmZQ%3Frel%3D0\u0026amp;image=https%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2FITtrVu5bmZQ%2Fhqdefault.jpg\u0026amp;key=8ee8a2e6a8cc47aab1a5ee67f9a178e0\u0026amp;type=text%2Fhtml\u0026amp;schema=youtube\" width=\"854\"\u003e\u003c/iframe\u003e",
    "main_video_url": "\u003ciframe width=\"560\" height=\"315\" src=\"https://www.youtube.com/embed/ITtrVu5bmZQ?rel=0\" frameborder=\"0\" allowfullscreen\u003e\u003c/iframe\u003e",
    "one_liner": "Ayudando a que cumplas tus Sue\u00f1os como Cantante!",
    "patron_count": 6,
    "pay_per_name": "month",
    "pledge_sum": 856,
    "pledge_url": "/bePatron?c=230736",
    "published_at": "2015-10-23T17:09:34+00:00",
    "summary": "Hola soy Ulises, creador de Abriendo Tu Voz y Tecnica De Voz. \u003cbr\u003e\u003cbr\u003eDesde hace 7 a\u00f1os publico clases de canto en Youtube para ayudar a miles a convertir sus sue\u00f1os como cantantes en realidad. \u003cbr\u003e\u003cbr\u003eProbablemente tu eres uno de ellos!\u003cbr\u003e\u003cbr\u003ePara\n reforzar ese prop\u00f3sito cre\u00e9 Abriendo Tu Voz, probablemente el programa \nm\u00e1s completo y organizado que existe de forma gratuita en espa\u00f1ol en la \ninternet. \u003cbr\u003e\u003cbr\u003eDada la excelente respuesta de miles de usuarios como \ntu, Abriendo Tu Voz ha llegado un l\u00edmite de usuarios que ha saturado su \nservidor (la computadora que lo aloja) por causa del alto flujo de \nestudiantes. \u003cbr\u003e\u003cbr\u003eComo conscuencia de ello la compa\u00f1\u00eda que me renta \nel servidor ha puesto una bandera roja en Abriendo Tu Voz y lo han dado \nde baja. \u003cbr\u003e\u003cbr\u003eLa \u00fanica forma de regresar a Abriendo Tu Voz online es adquiriendo un plan de servidor Dedicado cuyo costo se eleva a:\u003cbr\u003e\u003cbr\u003e\u003cul\u003e\u003cli\u003e $105 dolares (primer mes o termino de servicio)\u003c/li\u003e\u003cli\u003e$174 dolares (todos los meses recurrentes)\u003c/li\u003e\u003cli\u003eMas IVA de Europa que es en donde resido. \u003c/li\u003e\u003c/ul\u003eEsa cantidad de dinero no puedo costearla yo aunque amo ayudarte con tu voz.\u003cbr\u003e\u003cbr\u003ePero!! no desesperes! recuerda que son 8,819 estudiantes los que usan ATV. \u003cbr\u003e\u003cbr\u003eSi\n solo una parte de todo este grupo de gente maravillosa que apoya ATV \naportara 1 dolar cada mes, o 2 dolares, o lo que pueda, la historia va a\n ser otra!!!\u003cbr\u003e\u003cbr\u003eEst\u00e1 en nuestras manos y digo \u0027nuestras\u0027 porque necesitamos uni\u00f3n. \u003cbr\u003e\u003cbr\u003eT\u00f3malo\n como regalarme un caf\u00e9 al mes (1 dolar, no es mucho) y yo voy a poder \nrevivir a ATV y seguir creando m\u00e1s material de entrenamiento para que \ncumplas con tu sue\u00f1o de elevar tu talento como cantante!!\u003cbr\u003e\u003cbr\u003eSi decides donar, GRACIAS en nombre propio y de los que no puedan hacerlo pues les haces un favor enorme a todos ellos!\u003cbr\u003e\u003cbr\u003eMantengamos la educaci\u00f3n abierta viva en este lugar maravilloso llamado la Internet!!\u003cbr\u003e"
   },
   "id": "230736",
   "relationships": {
    "creator": {
     "data": {
      "id": "2422004",
      "type": "user"
     },
     "links": {
      "related": "https://www.patreon.com/api/user/2422004"
     }
    },
    "goals": {
     "data": [
      {
       "id": "268513",
       "type": "goal"
      }
     ]
    },
    "patron_goals": {
     "data": []
    },
    "post_aggregation": {
     "data": null
    },
    "rewards": {
     "data": [
      {
       "id": "-1",
       "type": "reward"
      },
      {
       "id": "0",
       "type": "reward"
      },
      {
       "id": "341244",
       "type": "reward"
      }
     ]
    }
   },
   "type": "campaign"
  },
  "included": [
   {
    "attributes": {
     "about": "Hola, soy Ulises creador de Abriendo Tu Voz y T\u00e9cnica De Voz. \u003cbr\u003e\u003cbr\u003eDesde hace 7 a\u00f1os publico clases de canto en Youtube, creo cursos y ayudo a miles a convertir sus sue\u00f1os como cantantes en realidad. \u003cbr\u003e\u003cbr\u003eProbablemente tu eres uno de ellos y hoy puedes convertirte en un heroe al ayudar a traer Abriendo Tu Voz de regreso!\u003cbr\u003e\u003cbr\u003eGRACIAS!!\u003cbr\u003e\u003cbr\u003e\u003cbr\u003e\u003cbr\u003e",
     "created": "2015-10-11T09:03:29+00:00",
     "facebook": "https://www.facebook.com/tecnicadevoz",
     "first_name": "Ulises",
     "full_name": "Ulises Calvo",
     "gender": 0,
     "hide_pledges": false,
     "image_url": "https://c10.patreonusercontent.com/3/eyJ2IjoiMSIsInciOjIwMH0%3D/patreon-media/user/2422004/90b2fa0999fd46d69a59abf9e29433c4?token-time=2145916800\u0026token-hash=4ozaC-eEk1XiolViAtE_5FORzCaKCy8bsWZ0ml-k4mA%3D",
     "last_name": "Calvo",
     "thumb_url": "https://c10.patreonusercontent.com/3/eyJoIjoxMDAsInYiOiIxIiwidyI6MTAwfQ%3D%3D/patreon-media/user/2422004/90b2fa0999fd46d69a59abf9e29433c4?token-time=2145916800\u0026token-hash=FlBDWeAIdprYusLfwAWvFYOwTHu2x5d3JRQnR4dVpH4%3D",
     "twitch": null,
     "twitter": "TecnicaDeVoz",
     "url": "https://www.patreon.com/tecnicadevoz",
     "vanity": "tecnicadevoz",
     "youtube": "https://www.youtube.com/user/zevasthian"
    },
    "id": "2422004",
    "relationships": {
     "campaign": {
      "data": {
       "id": "230736",
       "type": "campaign"
      },
      "links": {
       "related": "https://www.patreon.com/api/campaigns/230736"
      }
     },
     "pledge_to_current_user": {
      "data": null
     }
    },
    "type": "user"
   },
   {
    "attributes": {
     "amount": 0,
     "amount_cents": 0,
     "created_at": null,
     "description": "Everyone",
     "remaining": 0,
     "requires_shipping": false,
     "url": null,
     "user_limit": null
    },
    "id": "-1",
    "type": "reward"
   },
   {
    "attributes": {
     "amount": 1,
     "amount_cents": 1,
     "created_at": null,
     "description": "Patrons Only",
     "remaining": 0,
     "requires_shipping": false,
     "url": null,
     "user_limit": null
    },
    "id": "0",
    "type": "reward"
   },
   {
    "attributes": {
     "amount": 100,
     "amount_cents": 100,
     "created_at": "2015-10-23T22:51:34+00:00",
     "description": "No importa la cantidad que dones, el beneficio que vas a recibir es monumental. \u003cbr\u003eAbriendo Tu Voz te entrega de forma GRATUITA m\u00e1s de 70 lecciones para construir tu voz en video, audio, pdf y podcast.\u003cbr\u003eUn programa organizado y cuidado en cada detalle para que hagas tus sue\u00f1os como cantante realidad. \u003cbr\u003eATV corrije m\u00e1s de 30 problemas de la voz y es TUYO, a cualquier hora del d\u00eda disponible 24/7 todos los d\u00edas del a\u00f1o.\u003cbr\u003eAdicional a ello, si esta campa\u00f1a de donaciones convierte a ATV en un programa incluso m\u00e1s que sostenible, voy a poder seguir ensamblando los m\u00f3dulos siguientes para niveles m\u00e1s avanzados. \u003cbr\u003e\u003cbr\u003e",
     "discord_role_ids": null,
     "edited_at": null,
     "image_url": null,
     "patron_count": 16,
     "post_count": null,
     "published": true,
     "published_at": "2015-10-23T22:51:34+00:00",
     "remaining": null,
     "requires_shipping": false,
     "title": null,
     "unpublished_at": null,
     "url": "/bePatron?c=230736\u0026rid=341244",
     "user_limit": null
    },
    "id": "341244",
    "relationships": {
     "items": {
      "data": []
     }
    },
    "type": "reward"
   },
   {
    "attributes": {
     "amount_cents": 18800,
     "completed_percentage": 4,
     "created_at": "2015-10-23T14:59:49+00:00",
     "description": "Esta es la suma mensual en\u003cstrong\u003e donaciones voluntarias \u003c/strong\u003eque se necesita para hacer a Abriendo Tu Voz sostenible y poder traertelo de regreso completamente gratis!\u003cbr\u003e",
     "reached_at": null,
     "title": "ESTA ES LA META MENSUAL A COLECTAR"
    },
    "id": "268513",
    "type": "goal"
   }
  ],
  "links": {
   "self": "https://www.patreon.com/api/campaigns/230736"
  }
 },
 "currentUser": null,
 "hasNoPosts": true,
 "hasSeenPatronTour": false,
 "isPreview": false,
 "postFeedOptions": {
  "includeExclusivePosts": true,
  "includePostAggregations": true
 },
 "userCanMessageCreator": false
});
        Object.assign(window.patreon.experiments, {
 "creator_page_memberships_tab_experiment": "control",
 "hide_goals_card_experiment": "show_goals_card",
 "mondo_creator_onboarding": false,
 "post_grid_experiment": "hide_grid_view_and_toggle"
});
        Object.assign(window.patreon.featureFlags, {
 "cole_banner": false,
 "disable_suggested_feature": false,
 "enable_advanced_logging": false,
 "new_comments_pagination": false,
 "rename_rewards": false,
 "rewards_manager": false
});
        Object.assign(window.patreon.presets, {
 "current_banners": [],
 "device_id": "53d7afdb-216f-48b1-ae7d-203145c08375",
 "is_impersonating": false,
 "js_git_sha": "2eee59fdd2ee1e386777f0170519d19bdb6a177b",
 "page_title": "Ulises Calvo is creating Traigamos de regreso a Abriendo Tu Voz!"
});
    </script>