<script>
        window.patreon = window.patreon || {};
        window.patreon.apiServer = "www.patreon.com/api";
        window.patreon.webServer = "www.patreon.com";
        window.patreon.userId = "0";
        window.patreon.csrfSignature = "duThkczQgqpm-tziJ2zzyenghQ9bW7_g0qwaffGGyxI";

        window.patreon.theme = 'america';

        window.patreon.bootstrap = window.patreon.bootstrap || {};
        window.patreon.experiments = window.patreon.experiments || {};
        window.patreon.featureFlags = window.patreon.featureFlags || {};
        window.patreon.presets = window.patreon.presets || {};

        Object.assign(window.patreon.bootstrap, {
 "channel": {
  "data": {
   "attributes": {
    "last_posted_at": null
   },
   "id": "200483",
   "relationships": {
    "story": {
     "data": []
    }
   },
   "type": "monocle-channel"
  },
  "links": {
   "self": "https://www.patreon.com/api/monocle-channels/200483"
  }
 },
 "creator": {
  "data": {
   "attributes": {
    "created_at": "2016-08-02T12:27:32+00:00",
    "creation_name": "podcast sobre paternidade ativa!",
    "display_patron_goals": false,
    "earnings_visibility": "public",
    "has_rss": false,
    "image_small_url": "https://c10.patreonusercontent.com/3/eyJoIjo2NDAsInYiOiIxIiwidyI6NjQwfQ%3D%3D/patreon-media/campaign/451082/3386d12ff8054b8dbec4ee4f6afbd5ea?token-time=2145916800\u0026token-hash=3ihsQ-qxvHUyYmHfgx1XQWvERztbm141kEFif1L8DyI%3D",
    "image_url": "https://c10.patreonusercontent.com/3/eyJwIjoxLCJ2IjoiMSJ9/patreon-media/campaign/451082/3386d12ff8054b8dbec4ee4f6afbd5ea?token-time=2145916800\u0026token-hash=ywQJYfxJGXwUg58-BGhjUgGtZaWazZq1V2nx6fTzSqs%3D",
    "is_monthly": true,
    "is_nsfw": false,
    "is_paused": false,
    "is_plural": false,
    "main_video_embed": null,
    "main_video_url": null,
    "one_liner": null,
    "patron_count": 3,
    "pay_per_name": "month",
    "pledge_sum": 1976,
    "pledge_url": "/bePatron?c=451082",
    "published_at": "2016-08-02T12:54:08+00:00",
    "summary": "Essa \u00e9 a campanha do Patreon para o podcast \u003cstrong\u003e\u003ca href=\"https://paizinhovirgula.com/tricodepais\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\"\u003eTric\u00f4 de Pais\u003c/a\u003e.\u003cbr\u003e\u003cbr\u003eA nossa campanha principal est\u00e1 no Apoia.se:\u00a0\u003ca href=\"https://apoia.se/tricodepais\" target=\"_blank\"\u003ehttps://apoia.se/tricodepais\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\u003cbr\u003e\u003c/strong\u003eSe voc\u00ea quiser contribuir em d\u00f3lares, \u00e9 s\u00f3 apoiar o nosso projeto aqui, pelo Patreon!\u003cbr\u003e"
   },
   "id": "451082",
   "relationships": {
    "creator": {
     "data": {
      "id": "3759221",
      "type": "user"
     },
     "links": {
      "related": "https://www.patreon.com/api/user/3759221"
     }
    },
    "goals": {
     "data": []
    },
    "patron_goals": {
     "data": []
    },
    "post_aggregation": {
     "data": null
    },
    "rewards": {
     "data": [
      {
       "id": "-1",
       "type": "reward"
      },
      {
       "id": "0",
       "type": "reward"
      }
     ]
    }
   },
   "type": "campaign"
  },
  "included": [
   {
    "attributes": {
     "about": "Eu sou Thiago Queiroz, e tenho um blog chamado\u00a0\u003ca href=\"http://paizinhovirgula.com/\" target=\"_blank\"\u003e\u003cstrong\u003ePaizinho, V\u00edrgula!\u003c/strong\u003e\u003c/a\u003e Al\u00e9m dos textos, eu tamb\u00e9m fa\u00e7o v\u00eddeos para meu canal do\u00a0\u003ca href=\"https://www.youtube.com/channel/UC_nsjAbH0GlhCSDafFxIgVw\" target=\"_blank\"\u003e\u003cstrong\u003eYouTube\u003c/strong\u003e\u003c/a\u003e. Eu produzo conte\u00fado sobre cria\u00e7\u00e3o com apego, disciplina positiva e parentalidade consciente.\u003cbr\u003e\u003cbr\u003eHoje, tamb\u00e9m tenho um podcast, chamado\u00a0\u003ca href=\"http://paizinhovirgula.com/podcast-trico-de-pais\" target=\"_blank\"\u003e\u003cstrong\u003eTric\u00f4 de Pais\u003c/strong\u003e\u003c/a\u003e, um programa em que eu e mais dois amigos pais conversamos sobre paternidade ativa.\u003cbr\u003e\u003cbr\u003eAtualmente, tenho duas campanhas de financiamento coletivo recorrente: uma para o blog/canal e outra para o podcast. Caso voc\u00ea possa contribuir com alguma delas (ou as duas!), ficarei eternamente grato! Os links est\u00e3o aqui embaixo:\u003cbr\u003e\u003cbr\u003eCampanha de Financiamento do Tric\u00f4 de Pais (\u003ca href=\"https://apoia.se/tricodepais\" target=\"_blank\"\u003e\u003cstrong\u003eAPOIA.se\u003c/strong\u003e\u003c/a\u003e\u003cstrong\u003e\u00a0\u003c/strong\u003ee\u00a0\u003ca href=\"https://patreon.com/tricodepais\" target=\"_blank\"\u003e\u003cstrong\u003ePatreon\u003c/strong\u003e\u003c/a\u003e)\u003cbr\u003eCampanha de Financiamento do blog e canal Paizinho, V\u00edrgula! (\u003ca href=\"https://apoia.se/paizinhovirgula\" target=\"_blank\"\u003e\u003cstrong\u003eAPOIA.se\u003c/strong\u003e\u003c/a\u003e\u003cstrong\u003e\u00a0\u003c/strong\u003ee\u00a0\u003ca href=\"https://patreon.com/paizinhovirgula\" target=\"_blank\"\u003e\u003cstrong\u003ePatreon\u003c/strong\u003e\u003c/a\u003e)",
     "created": "2016-08-02T12:13:23+00:00",
     "facebook": "https://www.facebook.com/tricodepais/",
     "first_name": "Tric\u00f4",
     "full_name": "Tric\u00f4 de Pais",
     "gender": 0,
     "hide_pledges": false,
     "image_url": "https://c10.patreonusercontent.com/3/eyJ2IjoiMSIsInciOjIwMH0%3D/patreon-media/user/3759221/e278dc4ae1a74704a143ab87c06b58c8?token-time=2145916800\u0026token-hash=B7HgTCizq-qmhkmHsFfl0X4OGLOxGJUPBgiH-75TCbc%3D",
     "last_name": "de Pais",
     "thumb_url": "https://c10.patreonusercontent.com/3/eyJoIjoxMDAsInYiOiIxIiwidyI6MTAwfQ%3D%3D/patreon-media/user/3759221/e278dc4ae1a74704a143ab87c06b58c8?token-time=2145916800\u0026token-hash=QXuQxxuLlgU6OCUwLZilqhqcZ9xhFs8yszDER-LfwN8%3D",
     "twitch": null,
     "twitter": "tricodepais",
     "url": "https://www.patreon.com/tricodepais",
     "vanity": "tricodepais",
     "youtube": "https://www.youtube.com/channel/UC_nsjAbH0GlhCSDafFxIgVw"
    },
    "id": "3759221",
    "relationships": {
     "campaign": {
      "data": {
       "id": "451082",
       "type": "campaign"
      },
      "links": {
       "related": "https://www.patreon.com/api/campaigns/451082"
      }
     },
     "pledge_to_current_user": {
      "data": null
     }
    },
    "type": "user"
   },
   {
    "attributes": {
     "amount": 0,
     "amount_cents": 0,
     "created_at": null,
     "description": "Everyone",
     "remaining": 0,
     "requires_shipping": false,
     "url": null,
     "user_limit": null
    },
    "id": "-1",
    "type": "reward"
   },
   {
    "attributes": {
     "amount": 1,
     "amount_cents": 1,
     "created_at": null,
     "description": "Patrons Only",
     "remaining": 0,
     "requires_shipping": false,
     "url": null,
     "user_limit": null
    },
    "id": "0",
    "type": "reward"
   }
  ],
  "links": {
   "self": "https://www.patreon.com/api/campaigns/451082"
  }
 },
 "currentUser": null,
 "hasNoPosts": false,
 "hasSeenPatronTour": false,
 "isPreview": false,
 "postFeedOptions": {
  "includeExclusivePosts": true,
  "includePostAggregations": true
 },
 "userCanMessageCreator": false
});
        Object.assign(window.patreon.experiments, {
 "creator_page_memberships_tab_experiment": "control",
 "hide_goals_card_experiment": "show_goals_card",
 "mondo_creator_onboarding": false,
 "post_grid_experiment": "hide_grid_view_and_toggle"
});
        Object.assign(window.patreon.featureFlags, {
 "cole_banner": false,
 "disable_suggested_feature": false,
 "enable_advanced_logging": false,
 "new_comments_pagination": false,
 "rename_rewards": false,
 "rewards_manager": false
});
        Object.assign(window.patreon.presets, {
 "current_banners": [],
 "device_id": "25de6b99-ef77-43b0-a200-26619fa70b80",
 "is_impersonating": false,
 "js_git_sha": "2eee59fdd2ee1e386777f0170519d19bdb6a177b",
 "page_title": "Tric\u00f4 de Pais is creating podcast sobre paternidade ativa!"
});
    </script>