<script>
        window.patreon = window.patreon || {};
        window.patreon.apiServer = "www.patreon.com/api";
        window.patreon.webServer = "www.patreon.com";
        window.patreon.userId = "0";
        window.patreon.csrfSignature = "GbCFew7bRguhXT_o9HB38BEBK8f7WYuBCMLFhXNSDGs";

        window.patreon.theme = 'america';

        window.patreon.bootstrap = window.patreon.bootstrap || {};
        window.patreon.experiments = window.patreon.experiments || {};
        window.patreon.featureFlags = window.patreon.featureFlags || {};
        window.patreon.presets = window.patreon.presets || {};

        Object.assign(window.patreon.bootstrap, {
 "channel": {
  "data": {
   "attributes": {
    "last_posted_at": null
   },
   "id": "837891",
   "relationships": {
    "story": {
     "data": []
    }
   },
   "type": "monocle-channel"
  },
  "links": {
   "self": "https://www.patreon.com/api/monocle-channels/837891"
  }
 },
 "creator": {
  "data": {
   "attributes": {
    "created_at": "2018-02-21T15:58:15+00:00",
    "creation_name": "Podcast om v\u00e4rderingarna och id\u00e9erna i det samh\u00e4lle vi skapar",
    "display_patron_goals": false,
    "earnings_visibility": "public",
    "has_rss": false,
    "image_small_url": "https://c10.patreonusercontent.com/3/eyJoIjo2NDAsInYiOiIxIiwidyI6NjQwfQ%3D%3D/patreon-media/campaign/1557962/6398b1def84c43cd8ba833c62d8e14b6?token-time=2145916800\u0026token-hash=mR0B5NQqv63WKItMnSUFo4DYmhIw76IlTKcsBplh514%3D",
    "image_url": "https://c10.patreonusercontent.com/3/eyJwIjoxLCJ2IjoiMSJ9/patreon-media/campaign/1557962/6398b1def84c43cd8ba833c62d8e14b6?token-time=2145916800\u0026token-hash=YJQ52E92hQ94xxKerBUBoRVmBRrVrQjL9EJ2CkJsXrQ%3D",
    "is_monthly": false,
    "is_nsfw": false,
    "is_paused": false,
    "is_plural": false,
    "main_video_embed": null,
    "main_video_url": null,
    "one_liner": null,
    "patron_count": 28,
    "pay_per_name": "creation",
    "pledge_sum": 6341,
    "pledge_url": "/bePatron?c=1557962",
    "published_at": "2018-03-12T17:48:46+00:00",
    "summary": "Vi g\u00f6r SYNF\u00c4LT FRAM\u00c5T!  med ambitionen att varje tisdag sl\u00e4pper en ny intervju med n\u00e5gon politiker eller n\u00e5gon som kan mycket om politiska och samh\u00e4llsrelaterade fr\u00e5gor. Vi \u00e4r inte intresserade om vem som gjorde fel 1992. Vi vill bidra till v\u00e4rderingsdrivna och konstruktiva samtal som f\u00f6rhoppningsvis g\u00f6r v\u00e4rlden lite b\u00e4ttre.\u003cbr\u003e\u003cbr\u003eSYNF\u00c4LT FRAM\u00c5T drivs av Kristoffer Appelquist och Tobias Wahlqvist.\u003cbr\u003e"
   },
   "id": "1557962",
   "relationships": {
    "creator": {
     "data": {
      "id": "6317597",
      "type": "user"
     },
     "links": {
      "related": "https://www.patreon.com/api/user/6317597"
     }
    },
    "goals": {
     "data": []
    },
    "patron_goals": {
     "data": []
    },
    "post_aggregation": {
     "data": null
    },
    "rewards": {
     "data": [
      {
       "id": "-1",
       "type": "reward"
      },
      {
       "id": "0",
       "type": "reward"
      },
      {
       "id": "2441713",
       "type": "reward"
      }
     ]
    }
   },
   "type": "campaign"
  },
  "included": [
   {
    "attributes": {
     "about": null,
     "created": "2017-05-28T19:58:02+00:00",
     "facebook": "https://www.facebook.com/synfaltframat",
     "first_name": "Synf\u00e4lt",
     "full_name": "Synf\u00e4lt Fram\u00e5t!",
     "gender": 0,
     "hide_pledges": false,
     "image_url": "https://c10.patreonusercontent.com/3/eyJ2IjoiMiIsInciOjIwMH0%3D/patreon-media/user/6317597/8e56b8797c1f45879b63d0ab9edcea25?token-time=2145916800\u0026token-hash=B6PYQfZGS3ZM7mUKCh3C_drgU8Kq_h8bgdVYJE8iWtM%3D",
     "last_name": "Fram\u00e5t!",
     "thumb_url": "https://c10.patreonusercontent.com/3/eyJoIjoxMDAsInYiOiIyIiwidyI6MTAwfQ%3D%3D/patreon-media/user/6317597/8e56b8797c1f45879b63d0ab9edcea25?token-time=2145916800\u0026token-hash=jkJglqY2k_w301aE3F8DQ5-DP5hmGPqOtWU8xU28Xh4%3D",
     "twitch": null,
     "twitter": null,
     "url": "https://www.patreon.com/synfaltframat",
     "vanity": "synfaltframat",
     "youtube": null
    },
    "id": "6317597",
    "relationships": {
     "campaign": {
      "data": {
       "id": "1557962",
       "type": "campaign"
      },
      "links": {
       "related": "https://www.patreon.com/api/campaigns/1557962"
      }
     },
     "pledge_to_current_user": {
      "data": null
     }
    },
    "type": "user"
   },
   {
    "attributes": {
     "amount": 0,
     "amount_cents": 0,
     "created_at": null,
     "description": "Everyone",
     "remaining": 0,
     "requires_shipping": false,
     "url": null,
     "user_limit": null
    },
    "id": "-1",
    "type": "reward"
   },
   {
    "attributes": {
     "amount": 1,
     "amount_cents": 1,
     "created_at": null,
     "description": "Patrons Only",
     "remaining": 0,
     "requires_shipping": false,
     "url": null,
     "user_limit": null
    },
    "id": "0",
    "type": "reward"
   },
   {
    "attributes": {
     "amount": 200,
     "amount_cents": 200,
     "created_at": "2018-03-12T16:32:50.063244+00:00",
     "description": "\u003cul\u003e\n\u003cli\u003eEtt hj\u00e4rtligt tack i ett avsnitt\u003c/li\u003e\n\u003c/ul\u003e",
     "discord_role_ids": null,
     "edited_at": "2018-03-12T16:32:50.063244+00:00",
     "image_url": null,
     "patron_count": 26,
     "post_count": null,
     "published": true,
     "published_at": "2018-03-12T16:32:50.063244+00:00",
     "remaining": null,
     "requires_shipping": false,
     "title": "Karl Staaff",
     "unpublished_at": null,
     "url": "/bePatron?c=1557962\u0026rid=2441713",
     "user_limit": null
    },
    "id": "2441713",
    "relationships": {
     "items": {
      "data": []
     }
    },
    "type": "reward"
   }
  ],
  "links": {
   "self": "https://www.patreon.com/api/campaigns/1557962"
  }
 },
 "currentUser": null,
 "hasNoPosts": false,
 "hasSeenPatronTour": false,
 "isPreview": false,
 "postFeedOptions": {
  "includeExclusivePosts": true,
  "includePostAggregations": true
 },
 "userCanMessageCreator": false
});
        Object.assign(window.patreon.experiments, {
 "creator_page_memberships_tab_experiment": null,
 "hide_goals_card_experiment": "show_goals_card",
 "mondo_creator_onboarding": false,
 "post_grid_experiment": "hide_grid_view_and_toggle"
});
        Object.assign(window.patreon.featureFlags, {
 "cole_banner": false,
 "disable_suggested_feature": false,
 "enable_advanced_logging": false,
 "new_comments_pagination": false,
 "rename_rewards": false,
 "rewards_manager": false
});
        Object.assign(window.patreon.presets, {
 "current_banners": [],
 "device_id": "2c04f72b-86c5-4553-aa89-86424351bb05",
 "is_impersonating": false,
 "js_git_sha": "4472372632546e38d60c55dee0209d720019d134",
 "page_title": "Synf\u00e4lt Fram\u00e5t! is creating Podcast om v\u00e4rderingarna och id\u00e9erna i det samh\u00e4lle vi skapar"
});
    </script>